#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"#-#-#-#-#  zh-Hans\\default.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  zh-Hans\\default.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  ..\\..\\po\\zh-Hans\\default.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"Project-Id-Version: MediaMonkey 4.x\n"
"POT-Creation-Date: 2011-05-14 22:25\n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-27 20:04+0800\n"
"Last-Translator: wwwdlxl <wwwdlxl@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: dxgettext 1.2.2\n"
"Language-Team: wwwdlxl <wwwdlxl@163.com>\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"#-#-#-#-#  ..\\..\\po\\zh-Hans\\context.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"Project-Id-Version: MediaMonkey 4.x\n"
"POT-Creation-Date: 2011-05-14 22:25\n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-27 20:03+0800\n"
"Last-Translator: wwwdlxl <wwwdlxl@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: dxgettext 1.2.2\n"
"Language-Team: wwwdlxl <wwwdlxl@163.com>\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"#-#-#-#-#  ..\\..\\po\\zh-Hans\\DB.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"Project-Id-Version: MediaMonkey 4.x\n"
"POT-Creation-Date: 2011-05-14 22:25\n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-27 20:04+0800\n"
"Last-Translator: wwwdlxl <wwwdlxl@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: dxgettext 1.2.2\n"
"Language-Team: wwwdlxl <wwwdlxl@163.com>\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"#-#-#-#-#  ..\\..\\po\\zh-Hans\\install.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"Project-Id-Version: MediaMonkey 4.x\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-27 20:03+0800\n"
"Last-Translator: wwwdlxl <wwwdlxl@163.com>\n"
"Language-Team: wwwdlxl <wwwdlxl@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "  &Upgrade  "
msgstr "升级(&U)"

msgid " %d %s, %s, %s"
msgstr " %d %s, %s, %s"

msgid " %d audio files (%s)"
msgstr " %d 音频文件 (%s)"

msgid " %d audio files (%s), %d videos (%s)"
msgstr " %d 音频文件 (%s), %d 影片 (%s)"

msgid " (Selected: %d %s, %s, %s)"
msgstr " (选择: %d %s, %s, %s)"

msgid " - Calculating leveling coefficients"
msgstr " - 计算均衡化系数"

msgid " - Opening connection..."
msgstr " - 打开连接..."

msgid " - Processing playlists..."
msgstr " - 播放列表处理中..."

msgid " - Retrieving result %d of %d"
msgstr " - 检索结果 %d of %d"

msgid " - Updating track numbers..."
msgstr " - 曲目编号更新中..."

msgid " - track: %s"
msgstr " - 曲目: %s"

msgid " ... Saving tags ..."
msgstr " ... 保存标签 ..."

msgid " stars"
msgstr "星"

msgid " | "
msgstr " | "

msgid ""
"\"%s\" is currently used for \"%s\".\n"
"Use it for \"%s\" instead?"
msgstr ""
"\"%s\" 目前被使用于 \"%s\".\n"
"要改使用于 \"%s\" 吗?"

msgid "# Albums by Artist"
msgstr "由艺术家 # 专辑"

msgid "# Tracks by Artist"
msgstr "由艺术家 # 曲目"

msgid "# Tracks in Album"
msgstr "有专辑 # 曲目"

msgid "% of current volume"
msgstr "% 的当前音量"

msgid "%d file to be tagged"
msgstr "%d 文件被定义标签"

msgid "%d files to be tagged"
msgstr "%d 文件被定义标签"

msgid "%d files to be updated"
msgstr "%d 文件需要更新"

msgid "%d of %d (%s)"
msgstr "%d of %d (%s)"

msgid ""
"%d tracks in your library have not been analyzed for redundancy. Would you "
"like to analyze them now (this takes a fair amount of time)?"
msgstr ""
"媒体库中有 %d 曲目尚未分析. 你想要现在就分析他们么 (这可能需要相当的时间)?"

msgid "%d unplayed episodes"
msgstr "%d 未播放插曲"

msgid "%d videos (%s)"
msgstr "%d 影片 (%s)"

msgid "%s to %s"
msgstr "%s 到 %s"

msgid "%s was not installed."
msgstr "没有安装."

msgid "%s was successfully installed."
msgstr "安装完成."

msgid "&Abort"
msgstr "中止(&A)"

msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

msgid "&Add"
msgstr "新增(&A)"

msgid "&Add Criteria"
msgstr "新增标准(&A)"

msgid "&Add sort"
msgstr "新增排序(&A)"

msgid "&Add/Rescan files to the Library..."
msgstr "新增/扫描文件到媒体库..(&A)"

msgid "&Advanced"
msgstr "高级(&A)"

msgid "&Album Browser"
msgstr "专辑浏览器(&A)"

msgid "&All"
msgstr "全部(&A)"

msgid "&Always on top"
msgstr "始终在最前面(&A)"

msgid "&Amazon"
msgstr "Amazon(&A)"

msgid "&Apply"
msgstr "应用(&A)"

msgid "&Artist"
msgstr "艺术家(&A)"

msgid "&Auto-Conversion"
msgstr "自动转换(&A)"

msgid "&Auto-Tag"
msgstr "自动更新标签(&A)"

msgid "&Auto-Tag from Web"
msgstr "获取网络标签(&A)"

msgid "&Basic"
msgstr "基本(&B)"

msgid "&Browse..."
msgstr "浏览...(&B)"

msgid "&Burn CD/DVD/BD..."
msgstr "刻录 CD/DVD/BD...(&B)"

msgid "&Burn Playlist to CD/DVD/BD"
msgstr "刻录播放列表到 CD/DVD/BD (&B)"

msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

msgid "&Cancel Sleep"
msgstr "取消睡眠(&C)"

msgid "&Check All"
msgstr "检查全部(&C)"

msgid "&Clean ID3v1 and v2 Tags..."
msgstr "清除ID3v1/v2标签...(&C)"

msgid "&Clear"
msgstr "清空(&C)"

msgid "&Clear Database..."
msgstr "清空数据库...(&C)"

msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

msgid "&Close to tray"
msgstr "缩小到托盘(&C)"

msgid "&Configure"
msgstr "配置(&C)"

msgid "&Configure Visualization"
msgstr "配置可视化(&C)"

msgid "&Continuous"
msgstr "循环(&C)"

msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

msgid "&Copy to Virtual CD"
msgstr "复制到虚拟CD(&C)"

msgid "&Customize"
msgstr "自定义(&C)"

msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

msgid "&Details"
msgstr "详细(&D)"

msgid "&Dock to Window"
msgstr "停靠到窗口(&D)"

msgid "&Download"
msgstr "下载(&D)"

msgid "&Download File..."
msgstr "下载文件...(&D)"

msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

msgid "&Edit AutoPlaylist..."
msgstr "编辑智能播放列表...(&E)"

msgid "&Edit Playlist"
msgstr "编辑播放列表(&E)"

msgid "&Edit Playlist..."
msgstr "编辑播放列表...(&E)"

msgid "&Edit criteria"
msgstr "编辑条件(&E)"

msgid "&Edit sort"
msgstr "编辑排序(&E)"

msgid "&Enable Equalizer"
msgstr "启用均衡器(&E)"

msgid "&Enqueue preview(s)"
msgstr "排序预览(&E)"

msgid "&Enter registration code for MediaMonkey Gold"
msgstr "输入MediaMonkey Gold版序列号(&E)"

msgid "&Erase CD"
msgstr "擦除CD(&E)"

msgid "&Export to Playlist..."
msgstr "输出到播放列表...(&E)"

msgid "&Fade in new track"
msgstr "新曲目淡入淡出(&F)"

msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

msgid "&Find Device"
msgstr "查找设备(&F)"

msgid "&Find More from Same"
msgstr "查找更多相同的(&F)"

msgid "&Find updates"
msgstr "查找更新(&F)"

msgid "&Genre"
msgstr "流派(&G)"

msgid "&Get MediaMonkey Gold"
msgstr "获取MediaMonkey Gold版(&G)"

msgid "&Google"
msgstr "Google(&G)"

msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

msgid "&Higher"
msgstr "较高(&H)"

msgid "&Idle"
msgstr "闲置(&I)"

msgid "&Ignore"
msgstr "忽略(&I)"

msgid "&Install update"
msgstr "安装更新(&I)"

msgid "&Invert selection"
msgstr "反选(&I)"

msgid "&Level Track Volume"
msgstr "均衡化曲目音量(&L)"

msgid "&List"
msgstr "列表(&L)"

msgid "&Load Playlist"
msgstr "载入播放列表(&L)"

msgid "&Load Preset"
msgstr "载入预设(&L)"

msgid "&Lower"
msgstr "较低(&L)"

msgid "&Lyrics"
msgstr "歌词(&L)"

msgid "&Make preview(s)"
msgstr "生成预览(&M)"

msgid "&Manage Collections"
msgstr "管理收藏(&M)"

msgid "&Mood"
msgstr "情绪(&M)"

msgid "&Move"
msgstr "移动(&M)"

msgid "&New Playlist..."
msgstr "新建播放列表...(&N)"

msgid "&Next >"
msgstr "下一步 >(&N)"

msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

msgid "&Normal"
msgstr "正常(&N)"

msgid "&Now Playing"
msgstr "现在播放(&N)"

msgid "&OK"
msgstr "确认(&O)"

msgid "&Occasion"
msgstr "场合(&O)"

msgid "&Open URL or File"
msgstr "打开URL或文件(&O)"

msgid "&Open tray"
msgstr "打开光驱托盘(&O)"

msgid "&Options"
msgstr "选项(&O)"

msgid "&Options..."
msgstr "选项(&O)"

msgid "&Overwrite"
msgstr "覆盖(&O)"

msgid "&Play"
msgstr "播放(&P)"

msgid "&Play Now"
msgstr "现在播放(&P)"

msgid "&Play in MediaMonkey"
msgstr "在MediaMonkey中播放(&P)"

msgid "&Play/Pause"
msgstr "播放/暂停(&P)"

msgid "&Player"
msgstr "播放器(&P)"

msgid "&Playlist"
msgstr "播放列表(&P)"

msgid "&Podcasts"
msgstr "播客(&P)"

msgid "&Priority"
msgstr "优先(&P)"

msgid "&Producer"
msgstr "制片(&P)"

msgid "&Properties"
msgstr "属性(&P)"

msgid "&Quality"
msgstr "品质(&Q)"

msgid "&Randomize List"
msgstr "随机列表(&R)"

msgid "&Rebuild Device database"
msgstr "重置设备数据库(&R)"

msgid "&Redo"
msgstr "重做(&R)"

msgid "&Refresh"
msgstr "刷新(&R)"

msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

msgid "&Remove Device"
msgstr "移除设备(&R)"

msgid "&Remove from Virtual CD"
msgstr "从虚拟CD中移除(&R)"

msgid "&Remove search criteria"
msgstr "移除搜索标准(&R)"

msgid "&Remove sort"
msgstr "移除排序(&R)"

msgid "&Reset"
msgstr "重置(&R)"

msgid "&Restore"
msgstr "撤销(&R)"

msgid "&Retry"
msgstr "重试(&R)"

msgid "&Rip Audio CD..."
msgstr "提取音频CD...(&R)"

msgid "&Save As..."
msgstr "另存为...(&S)"

msgid "&Save Playlist"
msgstr "保存播放列表(&S)"

msgid "&Save Preset"
msgstr "保存预设(&S)"

msgid "&Save as AutoPlaylist..."
msgstr "保存为智能播放列表...(&S)"

msgid "&Save as..."
msgstr "另存为...(&S)"

msgid "&Save to Virtual CD"
msgstr "保存到虚拟CD(&S)"

msgid "&Search"
msgstr "搜索(&S)"

msgid "&Send to ..."
msgstr "发送到...(&S)"

msgid "&Set formats"
msgstr "设定格式(&S)"

msgid "&Settings"
msgstr "设定(&S)"

msgid "&Sleep"
msgstr "睡眠(&S)"

msgid "&Songs"
msgstr "歌曲(&S)"

msgid "&Start/Stop"
msgstr "开始/停止(&S)"

msgid "&Stop"
msgstr "停止(&S)"

msgid "&Summary"
msgstr "摘要(&S)"

msgid "&Tempo"
msgstr "节拍(&T)"

msgid "&Terminate"
msgstr "终止(&T)"

msgid "&Toolbars"
msgstr "工具栏(&T)"

msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

msgid "&Uncheck all"
msgstr "不选(&U)"

msgid "&Undo"
msgstr "撤销(&U)"

msgid "&Uninstall"
msgstr "卸载(&U)"

msgid "&Update"
msgstr "更新(&U)"

msgid "&Update Play Order"
msgstr "更新播放顺序(&U)"

msgid "&View"
msgstr "视图(&V)"

msgid "&Virtual CD"
msgstr "虚拟CD(&V)"

msgid "&Visualization"
msgstr "可视化(&V)"

msgid "&Volume"
msgstr "音量(&V)"

msgid "&Wikipedia"
msgstr "Wikipedia(&W)"

msgid "&Year"
msgstr "年份(&Y)"

msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

msgid "&eMusic"
msgstr "eMusic (&e)"

msgid "'Play Now' Action:"
msgstr "'现在播放' 动作:"

msgid "(%d of %d) Setting tag for %s."
msgstr "(%d of %d) 设定标签给 %s."

msgid "(Copying %d of %d%s: %s)"
msgstr "(复制 %d of %d%s: %s)"

msgid "(Copying Device -> PC, %d of %d: %s)"
msgstr "(复制 设备 -> 电脑, %d of %d: %s)"

msgid "(Copying playlist '%s')"
msgstr "(复制播放列表 '%s')"

msgid "(Preparing list of files)"
msgstr "(准备文件列表)"

msgid "(Read-Only)"
msgstr "(只读)"

msgid "(Removing old content)"
msgstr "(移除旧的内容)"

msgid "(Scanning...)"
msgstr "(扫描中...)"

msgid "(error parsing verification file)"
msgstr "(文件无法解析)"

msgid "(requires restart)"
msgstr "(需要重新启动)"

msgid "(ripped inaccurately)"
msgstr "(不准确的提取)"

msgid "(ripping)"
msgstr "(提取中)"

msgid "(show all %d tracks)"
msgstr "(显示所有 %d 曲目)"

msgid "(track isn't present in database)"
msgstr "(曲目无法显示在媒体库)"

msgid "(use right mouse button to set multiple bands)"
msgstr "(使用鼠标右键设定多频段)"

msgid "+10 db"
msgstr "+10 db"

msgid "+20 db"
msgstr "+20 db"

msgid "-10 db"
msgstr "-10 db"

msgid "-20 db"
msgstr "-20 db"

msgid "... and then by:"
msgstr "... 然后依据:"

msgid "0 - Highest quality, very slow"
msgstr "0 - 最高品质, 非常慢"

msgid "0 db"
msgstr "0 db"

msgid "0 stars"
msgstr "0 星"

msgid "0%"
msgstr "0%"

msgid "0% (fast)"
msgstr "0% (快)"

msgid "0% (small)"
msgstr "0% (小)"

msgid "0.5 stars"
msgstr "0.5 星"

msgid "1 day"
msgstr "1 天"

msgid "1 month"
msgstr "1 月"

msgid "1 star"
msgstr "1 星"

msgid "1 unplayed episode"
msgstr "正在下载插曲"

msgid "1 week"
msgstr "一周"

msgid "1.5 stars"
msgstr "1.5 星"

msgid "10%"
msgstr "10%"

msgid "100%"
msgstr "100%"

msgid "100% (large)"
msgstr "100% (大)"

msgid "100% (slow)"
msgstr "100% (慢)"

msgid "150%"
msgstr "150%"

msgid "2 - High quality (recommended)"
msgstr "2 - 高品质 (建议)"

msgid "2 stars"
msgstr "2 星"

msgid "2 weeks"
msgstr "两周"

msgid "2.5 stars"
msgstr "2.5 星"

msgid "20%"
msgstr "20%"

msgid "200%"
msgstr "200%"

msgid "3 days"
msgstr "3 天"

msgid "3 stars"
msgstr "3 星"

msgid "3.5 stars"
msgstr "3.5 星"

msgid "30%"
msgstr "30%"

msgid "3D View"
msgstr "3D查看"

msgid "4 stars"
msgstr "4 星"

msgid "4.5 stars"
msgstr "4.5 星"

msgid "40%"
msgstr "40%"

msgid "5 - Standard (default)"
msgstr "5 - 标准 (默认值)"

msgid "5 stars"
msgstr "5 星"

msgid "50%"
msgstr "50%"

msgid "60%"
msgstr "60%"

msgid "7 - Fast, ok quality"
msgstr "7 - 快速, ok质量"

msgid "70%"
msgstr "70%"

msgid "80%"
msgstr "80%"

msgid "9 - Lowest quality, very fast"
msgstr "9 - 最低质量, 非常快"

msgid "90%"
msgstr "90%"

msgid "; "
msgstr "; "

msgid "< &Back"
msgstr "< 上一步(&B)"

msgid "< (days ago)"
msgstr "< (天前)"

msgid "< (hours ago)"
msgstr "< (小时前)"

msgid "<Add Auto-Conversion Rule...>"
msgstr "<新增自动转换规则...>"

msgid "<Add Auto-Organize rule...>"
msgstr "<新增自动组织规则...>"

msgid "<Add New Collection...>"
msgstr "<新增收藏...>"

msgid "<Add Search Criteria...>"
msgstr "<新增搜索准则...>"

msgid "<Add supported format...>"
msgstr "<新增已支持的格式...>"

msgid "<Choose sort order>"
msgstr "<选择排序顺序>"

msgid "<New Hotkey...>"
msgstr "<新建快捷键...>"

msgid "> (days ago)"
msgstr "> (天前)"

msgid "> (hours ago)"
msgstr "> (小时前)"

msgid "A randomly generated IP port"
msgstr "一个随机产生的IP端口"

msgid "A&lbum Artist"
msgstr "专辑艺术家(&l)"

msgid "A&pply"
msgstr "应用(&p)"

msgid "A..Z"
msgstr "A..Z"

msgid "A: "
msgstr "A: "

msgid "AAC"
msgstr "AAC"

msgid "ABR"
msgstr "ABR"

msgid "AM: ABR ~40 kbps mono "
msgstr "AM: ABR ~40 kbps 单声道"

msgid "ASCII"
msgstr "ASCII"

msgid "ASCII (always)"
msgstr "ASCII (always)"

msgid "ASCII + UTF-16 (when needed)"
msgstr "ASCII + UTF-16 (需要时)"

msgid "About MediaMonkey"
msgstr "关于MediaMonkey"

msgid "Above"
msgstr "高于"

msgid "Above %.3f"
msgstr "高于 %.3f"

msgid "Above %d"
msgstr "高于 %d"

msgid "Accept external IP addresses"
msgstr "接受外部的IP地址"

msgid "Accepted"
msgstr "接受"

msgid "Access control"
msgstr "访问控制"

msgid "Access denied"
msgstr "存取拒绝"

msgid "Accompanying files"
msgstr "正在附加文件"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Action at end:"
msgstr "结束动作:"

msgid "Action:"
msgstr "动作:"

msgid "Actor"
msgstr "演员"

msgid "Actor name"
msgstr "演员名称"

msgid "Actor(s)"
msgstr "演员"

msgid "Actor(s) in this video (e.g. actor1;actor2)"
msgstr "在此影片的演员 (如 演员1;演员2)"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Add %d file(s) to Now Playing"
msgstr "新增 %d 文件到现在播放"

msgid "Add Artwork"
msgstr "新增专辑图片"

msgid "Add Bookmark"
msgstr "新增书签"

msgid "Add Column"
msgstr "新增字段"

msgid "Add Directory"
msgstr "新增目录"

msgid "Add New Toolbar"
msgstr "新增新的工具栏"

msgid "Add Shares:"
msgstr "新增分享:"

msgid "Add converted files to library"
msgstr "新增转换后的文件到媒体库中"

msgid "Add copied files to the Library"
msgstr "新增复制文件到媒体库中"

msgid "Add downloaded files to library"
msgstr "新增下载的文件到媒体库"

msgid "Add files from:"
msgstr "新增文件从:"

msgid "Add image"
msgstr "新增影像"

msgid "Add new Bookmark"
msgstr "新增书签"

msgid "Add new sort"
msgstr "新增排序"

msgid "Add or remove tracks from the disc."
msgstr "从光盘中新增或移除曲目."

msgid "Add search criteria"
msgstr "新增搜索准则"

msgid "Add to"
msgstr "新增到"

msgid "Add/Rescan Folders"
msgstr "新增/重新扫描文件夹"

msgid "Added"
msgstr "新增的"

msgid "Added "
msgstr "新增"

msgid "Adding $FAdd$ of $FTot$ ($Dir$$Str$)"
msgstr "新增 $FAdd$ of $FTot$ ($Dir$$Str$)"

msgid "Adjust Video"
msgstr "调整影片"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid ""
"Advanced Searches allow you to easily search through your entire Library for "
"files that match any criteria (provided the information is in the database). "
"e.g. all tracks between 1965 and 1970, where rating > 3 stars, and Genre "
"contains 'Rock', and Tempo :=  Very Fast. This functionality is only "
"available with the Gold version."
msgstr ""
"高级搜索功能让您简单地搜索整个媒体库, 依照曲目符合任何的准则. 例如: 曲目是所"
"有介于1965年与1970年之间, 星级大于3星, 风格包含'摇滚', 节拍非常快. 这个功能只"
"有适用于 Gold."

msgid "Advanced Tag &Management"
msgstr "高级标签管理(&M)"

msgid "Albu&m"
msgstr "专辑(&m)"

msgid "Album"
msgstr "专辑"

msgid "Album Artist"
msgstr "专辑艺术家"

msgid "Album Artist(s):"
msgstr "专辑艺术家:"

msgid "Album Artist:"
msgstr "专辑艺术家:"

msgid "Album Comment"
msgstr "专辑备注"

msgid "Album Comment:"
msgstr "专辑备注:"

msgid "Album Details:"
msgstr "专辑细节:"

msgid "Album Properties"
msgstr "专辑属性"

msgid "Album Title:"
msgstr "专辑名称:"

msgid "Album Volume"
msgstr "专辑音量"

msgid "Album artist"
msgstr "专辑艺术家"

msgid "Album artist(s)"
msgstr "专辑艺术家"

msgid "Album name"
msgstr "专辑名称"

msgid "Album or Series this is part of"
msgstr "专辑或系列是部分的"

msgid "Album:"
msgstr "专辑:"

msgid "Albums"
msgstr "专辑"

msgid "Albums list"
msgstr "专辑列表"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "All (*.*)|*.*|Icons (*.ico)|*.ico"
msgstr "全部 (*.ico)|*.ico|图标 (*.ico)|*.ico"

msgid "All Collections"
msgstr "所有收藏"

msgid "All Genres"
msgstr "所有的风格"

msgid "All Playlists"
msgstr "所有的播放列表"

msgid "All but 1"
msgstr "全选(&C)"

msgid "All files|*.*"
msgstr "所有文件|*.*"

msgid ""
"All links to the image %s have been removed from the Library. Would you like "
"to delete it from the Computer as well?"
msgstr "所有到图片 %s 的链接已经从媒体库被移除.您也想从计算机中删除么?"

msgid "All users"
msgstr "所有使用者"

msgid "Allow control of MediaMonkey player via UPnP/DLNA"
msgstr "允许MediaMonkey播放程序经由UPnP/DLNA来控制"

msgid "Allow further writing"
msgstr "允许进一步写入"

msgid "Allow just one instance of MediaMonkey"
msgstr "只允许MediaMonkey一次的情况"

msgid "Alt+"
msgstr "Alt+"

msgid "Alt+Home"
msgstr "Alt+Home"

msgid "Alternate Servers"
msgstr "备用服务器"

msgid ""
"Although basic AutoPlaylists are supported in the standard version, creation "
"and customization of advanced AutoPlaylists is only available if you upgrade "
"to the Gold version. With advanced AutoPlaylists, you can define a playlist "
"based on multiple criteria, allowing you to automatically create mixes that "
"suit your needs. For example, if you wanted music for a party, you could "
"have an AutoPlaylist that includes 100 Tracks in which Bitrate>:= 128 Kbps, "
"Tempo:= fast/very fast, Year:= 1990-2000, Rating>:= 4 stars, Genre:= Rock."
msgstr ""
"虽然标准版支持了基本的智能播放列表, 高级版的创见与个人化仅适用于当您升级到 "
"Gold时.有了高级的智能播放列表, 您可以依照多重准则来定义播放列表, 也允许您自动"
"创建适合您需要的混音曲. 例如, 假如您需要聚会用的音乐, 您可以有一个播放列表是"
"包含一百首曲目, 每首曲目的比特率>:= 128 Kbps, 节奏:= fast/very fast, 年份:= "
"1990-2000, 星级>:= 4 stars, 风格:= Rock."

msgid "Always displays tabs--even when only a single tab is open"
msgstr "一直显示分页--即使当只有打开一个分页时"

msgid "Always retain the"
msgstr "始终保留"

msgid "Always show the tab bar"
msgstr "一直显示分页栏"

msgid "Always show tray icon"
msgstr "永远显示在任务栏图标"

msgid "Amazon"
msgstr "Amazon"

msgid "An error occured while moving file %s to %s. Do you want to try again?"
msgstr "在移动文件 %s 到 %s 时发生了错误. 您是否要再尝试一遍?"

msgid "Anal&yze Volume"
msgstr "分析音量(&y)"

msgid "Analyze Volume"
msgstr "分析音量"

msgid "Analyze files for duplicates (takes extra time)"
msgstr "分析曲目是否存在副本 (需要额外时间)"

msgid "Analyze volume for selected track(s)"
msgstr "分析所选择曲目的音量"

msgid "Analyzing Volume"
msgstr "分析音量"

msgid "Any"
msgstr "任意"

msgid "Any file"
msgstr "任何文件"

msgid "Any text fields"
msgstr "任何文本字段"

msgid "Any text fields:"
msgstr "任何文本字段:"

msgid "Appearance"
msgstr "外观"

msgid "Apply to all files in the Album/Series"
msgstr "应用到专辑/系列中的所有文件"

msgid "Apply to all selected files"
msgstr "应用到所有选择的文件"

msgid "Approx.bitrate"
msgstr "大致比特率"

msgid "Ar&t & Details"
msgstr "图片与细节(&t)"

msgid "Ar&t && Details"
msgstr "图片与细节(&t)"

msgid "Ar&twork"
msgstr "专辑图片(&t)"

msgid "Are you sure that you want to modify %d files ?"
msgstr "您是否确定要修改 %d 文件 ?"

msgid "Are you sure you want to add the track(s) to the Playlist?"
msgstr "您确定要新增曲目到播放列表中吗?"

msgid "Are you sure you want to delete "
msgstr "您确定要删除吗"

msgid "Are you sure you want to delete %d file?"
msgstr "您是否确定想要删除 %d 文件?"

msgid "Are you sure you want to delete %d files?"
msgstr "您是否确定想要删除 %d 文件?"

msgid "Are you sure you want to permanently delete "
msgstr "您是否确定要永久删除"

msgid "Are you sure you want to remove %d file from the Library?"
msgstr "您是否确定想要从媒体库中移除 %d 文件?"

msgid "Are you sure you want to remove %d files from the Library?"
msgstr "您是否确定想要从媒体库中移除 %d 文件?"

msgid "Are you sure you want to remove %d files from the device %s ?"
msgstr "您是否确定想要从设备 %s 中移除 %d 文件?"

msgid ""
"Are you sure you want to remove all data from the Library database? This "
"will delete all Library data, Playlists, and Filters but this will not "
"delete any of your files."
msgstr ""
"您是否确定要移除所有媒体库的数据? 这将会删除所有媒体库数据, 播放列表, 以及筛"
"选器, 但不会删除任何您的文件."

msgid ""
"Are you sure you want to remove the %s tag(s) from the selected files (file "
"properties will not be removed from the Library)?"
msgstr "您是否确定要从所选择的文件中移除 %s 标签 (文件属性不会从媒体库被移除)?"

msgid "Are you sure you want to remove this folder?"
msgstr "您是否确定要移除此文件夹?"

msgid "Are you sure you want to remove this playlist?"
msgstr "您是否确定要移除这个播放列表?"

msgid "Are you sure you want to reset the device settings?"
msgstr "您是否确定要重设这个设备的设定?"

msgid "Are you sure you want to unsubscribe"
msgstr "您是否确定要取消订阅"

msgid "Art & Details"
msgstr "图片与细节"

msgid "Art && Details Window"
msgstr "图片与细节窗口"

msgid "Art + Details View: Show only"
msgstr "专辑图片 + 细部查看: 只显示"

msgid "Art View:"
msgstr "图片查看:"

msgid "Art View: Mirror effect"
msgstr "专辑图片查看: 启动镜射效果"

msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

msgid "Artist & Album Artist"
msgstr "艺术家与专辑艺术家"

msgid "Artist & Album Artist:"
msgstr "艺术家与专辑艺术家:"

msgid "Artist Comment"
msgstr "艺术家备注"

msgid "Artist Properties"
msgstr "艺术家属性"

msgid "Artist that performed the original version of this track"
msgstr "艺术家演奏该曲目的原创版本"

msgid "Artist(s)"
msgstr "艺术家"

msgid "Artist(s) (ensemble; soloist)"
msgstr "艺术家 (合奏; 独奏)"

msgid "Artist(s) performing this track (e.g. artist1; artist2)"
msgstr "演唱这首曲目的艺术家 (如 艺术家1; 艺术家2)"

msgid "Artist(s) who created the Album / Series (e.g. artist1;artist2)"
msgstr "创作出这张专辑/系列的艺术家 (如 艺术家1; 艺术家2)"

msgid "Artist(s):"
msgstr "艺术家:"

msgid "Artist:"
msgstr "艺术家:"

msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

msgid "Artwork"
msgstr "专辑图片"

msgid "Artwork Options..."
msgstr "专辑图片选项..."

msgid "Aspect Ratio"
msgstr "长宽比例"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "Audio CD"
msgstr "音乐CD"

msgid "Audio CD Playback"
msgstr "播放音乐CD"

msgid "Audio CD Ripping"
msgstr "提取音乐CD"

msgid "Audio File"
msgstr "音频文件"

msgid "Audio bitrate:"
msgstr "音频的比特率:"

msgid "Audio channels:"
msgstr "音频的声道:"

msgid "Audio codec"
msgstr "音频编码解码器"

msgid "Audio codec:"
msgstr "音频解码器:"

msgid "Audio format:"
msgstr "音频格式:"

msgid "Audio formats:"
msgstr "音频格式:"

msgid "Audio sample rate:"
msgstr "音频的采样率:"

msgid "Audio:"
msgstr "音频:"

msgid "Audiobook"
msgstr "有声书籍"

#, fuzzy
msgid "Audiobooks"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  zh-Hans\\default.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"有声书\n"
"#-#-#-#-#  ..\\..\\po\\zh-Hans\\DB.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"有声读物"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Auto Number"
msgstr "自动编号"

msgid "Auto Organize Files"
msgstr "自动组织文件"

msgid "Auto Tag from Filename"
msgstr "从文件名自动标签"

msgid "Auto conversion"
msgstr "自动转换"

msgid "Auto number"
msgstr "自动编号"

msgid "Auto sync"
msgstr "自动同步"

msgid "Auto-&DJ"
msgstr "Auto-DJ(&D)"

msgid "Auto-&DJ..."
msgstr "Auto-DJ...(&D)"

msgid "Auto-&Sync list"
msgstr "自动同步列表(&S)"

msgid "Auto-&Tag from Filename..."
msgstr "从文件名中自动标签...(&T)"

msgid "Auto-Added "
msgstr "自动新增"

msgid "Auto-Conversion ... "
msgstr "自动转换 ..."

msgid "Auto-Conversion:"
msgstr "自动转换:"

msgid "Auto-DJ"
msgstr "Auto-DJ"

msgid "Auto-DJ (on/off)"
msgstr "Auto-DJ (开/关)"

msgid "Auto-Organi&ze Files..."
msgstr "自动组织文件...(&z)"

msgid "Auto-Organize"
msgstr "自动组织"

msgid "Auto-Organize Files"
msgstr "自动组织文件"

msgid "Auto-Organize Mask"
msgstr "自动组织屏蔽"

msgid "Auto-Organize Rule"
msgstr "自动组织规则"

msgid "Auto-Organize Using Defined Mask"
msgstr "使用定义的屏蔽来自动组织"

msgid "Auto-Organize Using Mask :"
msgstr "使用屏蔽来自动组织:"

msgid "Auto-Sync"
msgstr "自动同步"

msgid "Auto-Sync as soon as the device is connected"
msgstr "当设备连接时, 同时自动同步"

msgid "Auto-Sync files from the device to the PC"
msgstr "从设备自动同步文件到电脑中"

msgid "Auto-Synchronize"
msgstr "自动同步"

msgid "Auto-Tag allows you to update tags based on existing filenames."
msgstr "自动标签功能使您可以利用既存盘名来更新标签."

msgid "Auto-Tag from Filename"
msgstr "从文件名中自动标签"

msgid "Auto-Tag from Web"
msgstr "自动从Web更新标签"

msgid "Auto-conversion"
msgstr "自动转换"

msgid "Auto-conversion rule"
msgstr "自动转换规则"

msgid "Auto-convert media format"
msgstr "自动转换媒体格式"

msgid "Auto-increment Track #s"
msgstr "自动增加曲目 #s"

msgid "Auto-tag from Filename"
msgstr "从文件名中自动标签"

msgid "Auto-tag from Web"
msgstr "从因特网自动标签"

msgid "AutoPlaylist criteria"
msgstr "智能播放列表准则"

msgid "Automatic choice of format (per track)"
msgstr "自动选择格式 (每个曲目)"

msgid "Automatically"
msgstr "自动地"

msgid "Automatically Organize files (during scans or edits)"
msgstr "自动组织文件 (在扫描与编辑当时)"

msgid "Automatically analyze volume of unanalyzed Tracks"
msgstr "自动分析未做过分析的曲目的音量"

msgid "Automatically maintain at least"
msgstr "自动维持至少"

msgid "Automatically retain"
msgstr "自动保留"

msgid "Automatically unmount device after Auto-Sync"
msgstr "同步后自动卸载设备"

msgid "Available Actions"
msgstr "可用曲目"

msgid "Available DSP Modules:"
msgstr "可用的DSP模块:"

msgid "Available Devices / Plug-ins:"
msgstr "可用的设备/插件:"

msgid "Available General Plug-ins:"
msgstr "可用的一般插件:"

msgid "Available Output Plug-ins:"
msgstr "可用的输出插件:"

msgid "Available USB Devices"
msgstr "可用的USB设备"

msgid "Available Visualization Plug-ins:"
msgstr "可用的可视化效果插件:"

msgid "Average bitrate"
msgstr "平均的比特率"

msgid "Average bitrate (ABR - controlled/efficient)"
msgstr "平均比特率 (ABR - 控制/效率)"

msgid "Average bitrate (ABR)"
msgstr "平均的比特率(ABR)"

msgid "Average bitrate:"
msgstr "平均比特率:"

msgid "Averages"
msgstr "平均"

msgid "Avg. bitrate"
msgstr "平均比特率"

msgid "Avg.bitrate"
msgstr "平均比特率"

msgid "B"
msgstr "B"

msgid "B&urn!"
msgstr "刻录!(&u)"

msgid "BD-R"
msgstr "BD-R"

msgid "BD-RE"
msgstr "BD-RE"

msgid "BD-ROM"
msgstr "CD-ROM"

msgid "BD-RW"
msgstr "BD-RW"

msgid "BPM"
msgstr "BPM"

msgid "BPM:"
msgstr "BPM:"

msgid "Backward"
msgstr "后退"

msgid "Balance"
msgstr "平衡"

msgid "Balance Center"
msgstr "平衡中心点"

msgid "Balance Left"
msgstr "平衡左声道"

msgid "Balance Right"
msgstr "平衡右声道"

msgid "Balance bar"
msgstr "平衡杆"

msgid "Balance: "
msgstr "平衡:"

msgid "Band"
msgstr "乐团"

msgid "Band Logotype"
msgstr "乐团标志"

msgid "Beats Per Minute"
msgstr "每分钟节拍数"

msgid "Between"
msgstr "介于"

msgid "Between %.3f and %.3f"
msgstr "介于 %.3f 与 %.3f"

msgid "Between %d and %d"
msgstr "介于 %d 与 %d"

msgid "Bitmaps (*.bmp)|*.bmp|All files (*.*)|*.*"
msgstr "位图文件 (*.bmp)|*.bmp|所有文件 (*.*)|*.*"

msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

msgid "Bitrate (for max. res.):"
msgstr "比特率(最大分辨率下):"

msgid "Bitrate (kbps)"
msgstr "比特率 (kbps)"

msgid "Bitrate (kbps):"
msgstr "比特率 (kbps):"

msgid "Bitrate (max):"
msgstr "比特率(最大):"

msgid "Bitrate (min):"
msgstr "比特率(分钟):"

msgid "Bitrate options"
msgstr "比特率选项"

msgid "Bitrate:"
msgstr "比特率:"

msgid "Bitrates:"
msgstr "比特率:"

msgid "Bits per sample"
msgstr "每个采样的位"

msgid "Bits per sample: "
msgstr "每个采样的位:"

msgid "Bottom"
msgstr "底部"

msgid "Bounce"
msgstr "回弹"

msgid "Browse"
msgstr "浏览"

msgid "Browse for folder"
msgstr "浏览文件夹"

msgid "Browser Back"
msgstr "浏览 上一页"

msgid "Browser Favorites"
msgstr "浏览 我的最爱"

msgid "Browser Forward"
msgstr "浏览 下一页"

msgid "Browser Home"
msgstr "浏览 首页"

msgid "Browser Refresh"
msgstr "浏览 刷新"

msgid "Browser Search"
msgstr "浏览 搜索"

msgid "Browser Stop"
msgstr "浏览 停止"

msgid "Buffer Memory:"
msgstr "缓冲存储器:"

msgid "Burn"
msgstr "刻录"

msgid "Burn .m3u"
msgstr "刻录 .m3u"

msgid "Burn Audio CD (for any CD player)"
msgstr "刻录音乐CD (适用任何CD播放器)"

msgid "Burn Audio CD containing selected track(s)"
msgstr "将包含所选的曲目刻录成音乐CD"

msgid "Burn CD/DVD/BD"
msgstr "刻录到CD/DVD/BD"

msgid "Burn CD/DVD/BD containing selected track(s)"
msgstr "刻录成CD/DVD/BD以包含所选择的文件"

msgid ""
"Burn Data CD/DVD/BD (for PCs and CD/DVD/BD players supporting MP3, WMA, etc.)"
msgstr "刻录数据CD/DVD/BD (供PC读取以及支持MP3, WMA, 等格式的CD/DVD/BD播放器)"

msgid "Burn M3U Playlists"
msgstr "刻录 .m3u播放列表"

msgid "Burn M3U Playlists to:"
msgstr "刻录 .m3u播放列表到:"

msgid "Burn Playlist Tracks to:"
msgstr "刻录播放列表的曲目到:"

msgid "Burn Proof:"
msgstr "刻录 .m3u"

msgid "Burn Speed:"
msgstr "刻录速度:"

msgid "Burn all Artwork into file folders"
msgstr "刻录所有专辑图片到文件文件夹中"

msgid "Burn another copy"
msgstr "刻录另一份拷贝"

msgid "Burn completed successfully"
msgstr "成功地完成刻录"

msgid "Burn disc %d"
msgstr "刻录光盘 %d"

msgid "Burn error"
msgstr "刻录错误"

msgid ""
"Burn operation failed! Some of the tracks are protected by Digital Rights "
"Management, preventing the disk from being burnt."
msgstr ""
"刻录操作失败! 因为某些曲目由数字版权管理机制(Digital Rights Management)所保"
"护, 所以无法刻录光盘."

msgid "Burn settings"
msgstr "刻录设定"

msgid ""
"Burn speed is limited to 8x for CD, 4x for DVD and 1x for BD. For faster "
"burns, please upgrade to MediaMonkey Gold."
msgstr ""
"刻录速度受限在CD是8x以及DVD是4x与BD是1x. 要更快的刻录速度, 请升级至"
"MediaMonkey Gold."

msgid "Burn tracks with volume leveled"
msgstr "具备均衡音量的曲目刻录"

msgid "Burn: %s %s"
msgstr "刻录: %s %s"

msgid "Burn: %s (Available: %s / %s)"
msgstr "刻录: %s (可用: %s / %s)"

msgid "Burn: %s / %s"
msgstr "刻录: %s / %s"

msgid "Burning ... (%s)"
msgstr "刻录中 ... (%s)"

msgid "Burning ... (Phase: %s)%s"
msgstr "刻录中 ... (阶段: %s)%s"

msgid "Burning was not successful, error number: "
msgstr "刻录没有成功, 错误码为:"

msgid "Burning was not successful: "
msgstr "刻录没有成功:"

msgid "Burning was terminated."
msgstr "刻录被中止."

msgid "Buy Audio CDs at Amazon"
msgstr "在Amazon购买音乐CD"

msgid "Buy Audio CDs at CDUniverse"
msgstr "在CDUniverse购买音乐CD"

msgid "Buy Audio CDs at eMusic"
msgstr "在eMusic购买音乐CD"

msgid "Buy DVD/BD"
msgstr "购买DVD/BD"

msgid "Buy album"
msgstr "购买专辑"

msgid "Bytes"
msgstr "Bytes"

msgid "C&hange Album Artist"
msgstr "改变专辑艺术家(&h)"

msgid "C&lassification"
msgstr "归类(&l)"

msgid "C&lear"
msgstr "清空(&l)"

msgid "C&omposer"
msgstr "作曲家(&o)"

msgid "C:\\My Music\\"
msgstr "C:\\My Music\\"

msgid "CBR 1 pass"
msgstr "CBR 1-pass"

msgid "CBR 1-pass"
msgstr "CBR 1-pass"

msgid "CBR 2 pass"
msgstr "CBR 1-pass"

msgid "CBR 2-pass"
msgstr "CBR 2-pass"

msgid "CD"
msgstr "CD"

msgid "CD &Universe"
msgstr "CD Universe(&U)"

msgid "CD Properties"
msgstr "CD属性"

msgid ""
"CD Ripping is supported in the free version of MediaMonkey, however, "
"verification via AccurateRip is only included with the Gold version. "
msgstr ""
"CD提取功能在免费版的MediaMonkey有支持, 不过, 通过AccurateRip的验证功能则只有"
"在 Gold才包含."

msgid "CD is not blank"
msgstr "CD不是空的"

msgid "CD is not inserted"
msgstr "CD没有插入"

msgid "CD-R"
msgstr "CD-R"

msgid "CD-ROM"
msgstr "CD-ROM"

msgid "CD-RW"
msgstr "CD-RW"

msgid "CD-Text: "
msgstr "CD-Text: "

msgid "CD/DVD Disk Burning"
msgstr "CD/DVD磁盘刻录"

msgid "CD/DVD/BD (&Burn)"
msgstr "刻录成CD/DVD/BD (&B)"

msgid "CDDBP (preferred)"
msgstr "CDDBP (首选)"

msgid "CDROM"
msgstr "CDROM"

msgid "Cache auto-converted content to:"
msgstr "快取自动转换内容到:"

msgid "Cache files from network"
msgstr "从网络缓冲文件"

msgid "Caching files from network"
msgstr "从网络来缓存文件"

msgid "Calculating signatures..."
msgstr "计算签名..."

msgid "Canada (Amazon.ca)"
msgstr "加拿大 (Amazon.ca)"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancel all"
msgstr "全部取消"

msgid "Cannot create connection."
msgstr "不能创建连接."

msgid "Cannot create file %s."
msgstr "不能创建文件 %s."

msgid ""
"Cannot delete %s. Access is denied. The file may be in use or you may not "
"have access rights."
msgstr "不能删除 %s. 访问被拒绝. 文件可能正被使用或您没有访问权限."

msgid "Cannot rename directory %s to %s."
msgstr "不能重命名目录 %s 到 %s."

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Categorize"
msgstr "分类"

msgid "Causes new track to fade-in rather than starting at full volume"
msgstr "使新曲目淡入, 而不是以全音量开始"

msgid "Center"
msgstr "居中"

msgid "Change Album Artist for selected track(s)"
msgstr "更改选择的曲目的专辑艺术家"

msgid "Change To MicroPlayer"
msgstr "更改到微型播放器"

msgid "Change To MiniPlayer"
msgstr "更改到迷你播放器"

msgid "Change Toolbar Name"
msgstr "改变工具栏名称"

msgid "Change play order to match sequence in the Filelist"
msgstr "按照曲目列表中的序列更改播放顺序"

msgid "Change to MicroPlayer"
msgstr "更改到微型播放器"

msgid "Change to MiniPlayer"
msgstr "更改到迷你播放器"

msgid "Change/Level volume for selected tracks"
msgstr "更改/平衡选择的曲目的音量"

msgid "Channel"
msgstr "声道"

msgid "Channels"
msgstr "声道"

msgid "Channels:"
msgstr "声道:"

msgid "Check for new episodes:"
msgstr "检查是否有新的单曲:"

msgid "Check for updates (when connected)"
msgstr "检查是否有更新 (当连接时)"

msgid "Checking for new version..."
msgstr "检查是否有新版本..."

msgid "Choose"
msgstr "选择"

msgid "Choose Disc Format"
msgstr "选择光盘格式"

msgid "Choose New"
msgstr "选择新的"

msgid "Choose Player"
msgstr "选择播放器"

msgid "Choose Tree nodes"
msgstr "选择树状结构节点"

msgid "Choose a different Directory/Filename format for Playlists"
msgstr "选择于播放列表中不同的目录/文件名格式"

msgid "Choose a folder for storing Previews."
msgstr "选择一个文件夹来将预览排序."

msgid "Choose a folder for storing the Virtual CD"
msgstr "选择一个做为排序虚拟CD的文件夹"

msgid "Choose a folder for temporary files."
msgstr "选择一个做为临时文件的文件夹."

msgid "Choose a folder to store downloaded files."
msgstr "选择一个用来存放下载播客单曲的文件夹."

msgid "Choose a folder to store downloaded podcast episodes."
msgstr "选择一个用来存放下载播客单曲的文件夹."

msgid "Choose columns"
msgstr "选择列"

msgid "Choose columns per Collection"
msgstr "选择过滤器列"

msgid "Choose fields"
msgstr "选择字段"

msgid "Choose fields..."
msgstr "选择字段..."

msgid "Choose maintenance actions:"
msgstr "选择维护动作:"

msgid "Choose portable device folder to store .m3u playlists."
msgstr "选择便携设备的文件夹来存放 .m3u 播放列表."

msgid "Choose the action for which a Hotkey should be created"
msgstr "选择要建立快捷键的动作"

msgid ""
"Choose the format to be used for directories and filenames on the CD/DVD/BD."
msgstr "选择要使用在CD/DVD/BD的目录以及文件名等格式"

#, fuzzy
msgid "Choose whether text should scroll or bounce from side to side"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ..\\..\\po\\zh-Hans\\default.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"选择是否要让文字从一边到另一边的卷动或弹跳\n"
"#-#-#-#-#  ..\\..\\po\\zh-Hans\\context.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"选择是否要让文字从一边到另一边的滚动或弹跳"

msgid "Cla&ssification"
msgstr "分级(&s)"

msgid "Classical Music"
msgstr "古典音乐"

msgid "Classification"
msgstr "分类"

msgid "Clea&n (remove inaccessible)"
msgstr "清除(移除无法存取的)(&n)"

msgid "Clean Cache"
msgstr "清除快取"

msgid "Clean ID3v&1 Tags..."
msgstr "清除ID3v1标签...(&1)"

msgid "Clean ID3v&2 Tags..."
msgstr "清除ID3v2标签...(&2)"

msgid "Clean ID3v1 Tags"
msgstr "清除ID3v1标签"

msgid "Clean ID3v1 and ID3v2 Tags"
msgstr "清除ID3v1与ID3v2标签"

msgid "Clean ID3v1 and v2 Tags..."
msgstr "清除ID3v1与v2标签..."

msgid "Clean ID3v2 Tags"
msgstr "清除ID3v2标签"

msgid "Clean Now Playing"
msgstr "清除现在播放"

msgid "Clean and Optimize the Library"
msgstr "清除并优化媒体库"

msgid "Clear Database?"
msgstr "要清空数据库吗?"

msgid "Clear Library Confirmation"
msgstr "清空媒体库确认"

msgid "Clear Now Playing"
msgstr "清空现在播放"

msgid "Clear Preview entries for missing previews"
msgstr "清空已遗失预览的预览纪录"

msgid "Clear Virtual CD entries for missing tracks"
msgstr "清除遗失的曲目所在的虚拟CD记录"

msgid "Clear current search criteria"
msgstr "清空现有搜索的准则"

msgid "Clear list & play selected + subsequent"
msgstr "清空列表并且播放所选择 + 之后的"

msgid "Clear list & play selected only"
msgstr "清空列表并且只播放所选择的"

msgid "Clear search box and refresh"
msgstr "清空搜索方块与刷新"

msgid "Click 'Burn' to start the recording Process."
msgstr "点选 '刻录' 来开始录制的程序."

msgid "Click 'Erase' to remove content from a rewritable disc."
msgstr "点选 '擦除' 来移除复写式光盘上面的内容."

msgid "Client name"
msgstr "客户端名称"

msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

msgid "Clipping prevention"
msgstr "剪辑防止"

msgid "Close MediaMonkey"
msgstr "关闭MediaMonkey"

msgid "Close Tab"
msgstr "关闭 Tab"

msgid "Close player"
msgstr "关闭播放器"

msgid "Closing"
msgstr "正在关闭"

msgid "Co&nductor"
msgstr "指挥(&n)"

msgid "Co&ntinue"
msgstr "继续(&n)"

msgid "Codec:"
msgstr "影音编码解码器:"

msgid "Collapse the tree"
msgstr "收合树状结构"

msgid "Collection Comment:"
msgstr "收藏备注:"

msgid "Collection Name:"
msgstr "收藏名称:"

msgid "Collection Options"
msgstr "收藏选项"

msgid "Collections"
msgstr "收藏"

msgid ""
"Collections allow you to define subsets of your Library so that you can, for "
"example, browse your classical music collection independently of your other "
"music. Collections can only be created with the Gold version."
msgstr ""
"收藏功能让你可以定义您的媒体库之子集合, 举例来说, 您就可以单独浏览您的古典音"
"乐收藏. 收藏只有在 Gold本才能建立."

msgid "Collections:"
msgstr "收藏:"

msgid "Collections: "
msgstr "收藏:"

msgid "Column Browser"
msgstr "字段浏览器"

msgid "Columns"
msgstr "字段"

msgid "Comment"
msgstr "备注"

msgid "Comment regarding this file"
msgstr "关于此文件的备注"

msgid "Comment:"
msgstr "备注:"

msgid "Compatible media formats"
msgstr "兼容的媒体格式"

msgid "Compatible: CBR   96 kbps - Fair Quality"
msgstr "相容: CBR   96 kbps - Fair Quality"

msgid "Compatible: CBR 128 kbps - Average Quality"
msgstr "相容: CBR 128 kbps - Average Quality"

msgid "Compatible: CBR 160 kbps - Good Quality"
msgstr "相容: CBR 160 kbps - Good Quality"

msgid "Compatible: CBR 192 kbps - High Quality+"
msgstr "相容: CBR 192 kbps - High Quality+"

msgid "Completed"
msgstr "完成"

msgid "Composer"
msgstr "作曲者"

msgid "Composer name"
msgstr "作曲者名称"

msgid "Composer(s)"
msgstr "作曲者"

msgid "Composer(s) of this work (e.g. composer1;composer2)"
msgstr "这个作品的作曲者 (如 作曲者1; 作曲者2)"

msgid "Composer:"
msgstr "作曲者:"

msgid "Con&figure"
msgstr "配置(&f)"

msgid "Con&vert Format..."
msgstr "转换格式...(&v)"

msgid "Condition"
msgstr "条件"

msgid "Condition:"
msgstr "条件:"

msgid "Conditions"
msgstr "条件"

msgid "Conductor"
msgstr "指挥"

msgid "Conductor name"
msgstr "指挥者名称"

msgid "Conductor(s)"
msgstr "指挥"

msgid "Conductor(s) of this work (e.g. conductor1;conductor2)"
msgstr "这个作品的指挥者 (如 指挥者1; 指挥者2)"

msgid "Configure"
msgstr "配置"

msgid "Configure MediaMonkey"
msgstr "配置MediaMonkey"

msgid "Configure Visualization"
msgstr "配置可视化"

msgid "Configure current &input plug-in"
msgstr "配置目前的输入插件(&i)"

msgid "Configure current &output plug-in"
msgstr "配置目前的输出插件(&o)"

msgid "Configure current input plug-in"
msgstr "配置目前的输入插件"

msgid "Configure current output plug-in"
msgstr "配置目前的输出插件"

msgid "Configure selected DSP module"
msgstr "配置所选择的DSP模块"

msgid "Configure selected general plug-in"
msgstr "配置所选择的一般插件"

msgid "Configure selected visualization module"
msgstr "配置所选择的可视化模块"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Confirm Audio CD Tracks"
msgstr "确认音乐CD曲目"

msgid "Confirm deletion (recommended)"
msgstr "确认删除 (建议)"

msgid "Confirm deletion of currently playing file"
msgstr "确认目前播放文件的删除"

msgid "Confirm desired options on copy of Library folders"
msgstr "确认在媒体库文件夹复制所要的选项"

msgid "Confirm desired options on move of Library folders"
msgstr "确认移除媒体库文件夹所要的选项"

msgid "Confirm desired options on removal of files from Now Playing"
msgstr "确认从现在播放中移除文件所要的选项"

msgid "Confirm desired options on removal of files from Playlist"
msgstr "确认从播放列表中移除文件所要的选项"

msgid "Confirm modifications to more than 50 files at once"
msgstr "确认一次修改超过50个文件"

msgid "Confirm new filename"
msgstr "确认新的文件名"

msgid "Confirm rename operations that exceed 64 character CD limit"
msgstr "确认更名的动作, 即使超过CD的64字符限制"

msgid "Confirm updates (recommended)"
msgstr "确认更新 (建议)"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Confirmations"
msgstr "信息"

msgid "Constant bitrate"
msgstr "固定的比特率"

msgid "Constant bitrate (CBR - most compatible)"
msgstr "固定比特率 (CBR - 最具相容)"

msgid "Constant bitrate (CBR) 1-pass"
msgstr "固定的比特率(CBR) 1-pass"

msgid "Constant bitrate (CBR) 2-pass"
msgstr "固定的比特率(CBR) 2-pass"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Content:"
msgstr "内容:"

msgid "Context"
msgstr "背景"

msgid "Continous playback (on/off)"
msgstr "重复播放(开/关)"

msgid "Continue"
msgstr "重复"

msgid "Continuous"
msgstr "重复"

msgid "Continuous Playback"
msgstr "重复播放"

msgid "Continuous playback (on/off)"
msgstr "重复播放 (开/关)"

msgid "Conversion of file %s failed"
msgstr "文件 %s 转换失败"

msgid "Conversion quality:"
msgstr "转换质量:"

msgid "Conversion quality: "
msgstr "转换质量:"

msgid "Conversion:"
msgstr "转换:"

msgid "Convert Files"
msgstr "转换文件"

msgid "Convert Format"
msgstr "转换格式"

msgid "Convert file(s) to new destination"
msgstr "转换文件到新的目标位置"

msgid "Convert file(s), replacing the originals"
msgstr "转换文件, 并取代原始档"

msgid "Convert files on-the-fly to a format supported by your device"
msgstr "将文件on-the-fly转换到您的设备支持的格式"

msgid "Convert selected file(s) to alternative format"
msgstr "转换所选择的文件到替代的格式"

msgid "Convert streaming media files to the following formats:"
msgstr "转换串流媒体文件到以下的格式:"

msgid "Convert the following content:"
msgstr "转换以下内容:"

msgid "Convert the following formats when burning:"
msgstr "当刻录时转换以下文件格式为:"

msgid "Convert the following formats when synchronizing:"
msgstr "当同步时, 转换为以下的格式:"

msgid "Convert to "
msgstr "转换到"

msgid "Converting file %d of %d"
msgstr "转换文件 %d of %d"

msgid "Converting file %d of %d (%s)"
msgstr "转换文件 %d of %d (%s)"

msgid "Converting to"
msgstr "转换到"

msgid ""
"Copies Artwork to file tags for devices that only read images saved in tags"
msgstr "复制专辑图片到设备的文件标签中, 设备仅读取存在标签中的图片"

msgid "Copies Artwork to tags for devices that only read Artwork saved in tags"
msgstr "对于只在标签中读取专辑图片标签的设备, 复制已设标签的专辑图片到文件夹中"

msgid ""
"Copies selected files to the directories configured in Portable/Audio Device "
"settings. Also copies a playlist whenever an entire node is copied."
msgstr ""
"复制所选择的文件到可携式/音频设备设定的目录. 同时复制一个包括所有节点的播放列"
"表."

msgid ""
"Copies tagged Artwork to folders for devices that don't read Artwork tags"
msgstr "对于无法读取专辑图片标签的设备, 复制已设标签的专辑图片到文件夹中"

msgid "Copies tagged Artwork to folders for devices that don't read image tags"
msgstr "对于无法读取专辑图片标签的设备, 复制已设标签的专辑图片到文件夹中"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Copy Artwork to file tags"
msgstr "复制专辑图片到文件标签中"

msgid "Copy Library content only"
msgstr "仅复制媒体库内容"

msgid "Copy M3U playlists"
msgstr "复制M3U列表"

msgid "Copy Playlist to Portable &Device"
msgstr "复制播放列表到便携设备(&D)"

msgid "Copy all content"
msgstr "复制所有内容"

msgid "Copy files to new destination based on file tags"
msgstr "依照文件标签将文件复制到新的目标位置"

msgid "Copy selection"
msgstr "复制选择项"

msgid "Copy to "
msgstr "复制到"

msgid "Copy to Virtual CD: track %d of %d (%s)"
msgstr "复制到虚拟CD: 曲目 %d of %d (%s)"

msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴簿"

msgid "Copy to folder"
msgstr "复制到文件夹"

msgid "Copying Artwork to tags... "
msgstr "复制专辑图片到标签中..."

msgid "Copying file $src$ to $dest$"
msgstr "复制文件 $src$ 到 $dest$"

msgid "Copying file %d of %d (%s)"
msgstr "复制文件 %d of %d (%s)"

msgid "Copying to %s:"
msgstr "复制到 %s:"

msgid "Copyright"
msgstr "版权"

msgid "Copyright message"
msgstr "版权讯息"

msgid "Copyright:"
msgstr "版权:"

msgid "Could not execute system information!"
msgstr "无法执行系统信息!"

msgid "Could not find file %s, it will not be %s."
msgstr "找不到文件 %s, 它将不会 %s."

msgid "Could not set the required speed"
msgstr "无法设定所需的速度"

msgid ""
"Could not start Windows scripting control (msscript.ocx). You can install it "
"from http://www.microsoft.com/downloads/."
msgstr ""
"不能启动 Windows 脚本宿主 WSH (msscript.ocx). 您可从这里安装 http://www."
"microsoft.com/downloads/."

msgid "Could not write the image layout to the disk."
msgstr "不能写入镜像布置到磁盘."

msgid "Couldn't show results."
msgstr "无法显示结果."

msgid "Cover (back)"
msgstr "封面 (背面)"

msgid "Cover (front)"
msgstr "封面 (正面)"

msgid "Cover:"
msgstr "封面:"

msgid "Create &Reports"
msgstr "建立报告(&R)"

msgid "Create .m3u playlists to more easily navigate the tracks on a device"
msgstr "建立 .m3u播放列表以使设备上更容易浏览"

msgid "Create Multi-Artist Albums"
msgstr "建立多重艺术家专辑"

msgid "Create an AutoPlaylist"
msgstr "建立智能播放列表"

msgid ""
"Create compilation Albums for Tracks with common Album Title but different "
"Album Artists"
msgstr "为曲目建立编辑式专辑是具备一般专辑标题但不同专辑艺术家"

msgid "Create multi-artist Albums..."
msgstr "建立多重艺术家专辑..."

msgid "Create new M3U playlist"
msgstr "建立新的m3u播放列表"

msgid "Create new playlist"
msgstr "建立新的播放列表"

msgid "Create playlists of Tracks newly added to the library"
msgstr "建立播放列表给刚被加入媒体库的曲目"

msgid "Criteria"
msgstr "标准"

msgid "Cross&fade"
msgstr "交叉淡化(&f)"

msgid "Crossfade (on/off)"
msgstr "交叉淡化 (开/关)"

msgid "Crossfade tracks"
msgstr "交叉淡化曲目"

msgid "Crossfades during seek operation"
msgstr "在寻找作业同时交叉淡化"

msgid "Ctrl+"
msgstr "Ctrl+"

msgid "Ctrl+Alt+F5"
msgstr "Ctrl+Alt+F5"

msgid "Current"
msgstr "现有的"

msgid "Current Collection"
msgstr "现有的收藏"

msgid "Current user"
msgstr "目前使用者"

msgid "Currently no input plug-in is in use (no file is playing)."
msgstr "目前, 没有任一输入插件在使用中 (没有文件正在播放)."

msgid "Currently, there is no output plug-in selected"
msgstr "目前, 没有任一输出插件被选取"

msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgid "Custom 1:"
msgstr "自定义 1:"

msgid "Custom 2:"
msgstr "自定义 2:"

msgid "Custom 3:"
msgstr "自定义 3:"

msgid "Custom 4:"
msgstr "自定义 4:"

msgid "Custom 5:"
msgstr "自定义 5:"

msgid "Custom icon:"
msgstr "自定义图标:"

msgid "Customize File List background"
msgstr "自定义文件列表背景"

msgid "Customize Now Playing background"
msgstr "自定义正在播放背景"

msgid "Customize Tree background"
msgstr "自定义树状结构背景"

msgid "Customize subscription rules for this Podcast"
msgstr "自定义播客的订阅规则"

msgid "Cut"
msgstr "剪下"

msgid "Cut selection"
msgstr "剪下选择项"

msgid "Cycle Aspect Ratio"
msgstr "循环的影片长宽比"

msgid "DSP Plug-ins"
msgstr "DSP插件"

msgid "DVD Video Playback"
msgstr "播放DVD影片"

msgid "DVD+R"
msgstr "DVD+R"

msgid "DVD+R DL"
msgstr "DVD+R DL"

msgid "DVD+RW"
msgstr "DVD+RW"

msgid "DVD-R"
msgstr "DVD-R"

msgid "DVD-RAM"
msgstr "DVD-RAM"

msgid "DVD-ROM"
msgstr "DVD-ROM"

msgid "DVD-RW"
msgstr "DVD-RW"

msgid "Database update complete."
msgstr "数据库更新完成."

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date or Year this was originally recorded"
msgstr "原始记录的日期或年份"

msgid "Date or Year this was recorded"
msgstr "所记录的日期或年份"

msgid "Date:"
msgstr "日期:"

msgid "Dead Links"
msgstr "失效的连结"

msgid "Default"
msgstr "预设"

msgid "Default 'Double-Click' Action"
msgstr "默认'双击'动作:"

msgid "Default (slow)"
msgstr "默认值 (慢)"

msgid "Default View Settings"
msgstr "默认查看选项"

msgid "Default action for files:"
msgstr "预设的文件动作:"

msgid "Default device"
msgstr "默认设备"

msgid "Default download location:"
msgstr "默认下载位置:"

msgid "Define the subset of your library that this Collection represents"
msgstr "定义这个收藏所显示的媒体库的子集合"

msgid "Defines the maximum size of the cache."
msgstr "定义快取的最大大小."

msgid "Del"
msgstr "Del"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete Library content from Library and Computer"
msgstr "从媒体库与电脑中删除媒体库内容"

msgid "Delete Library content from Library only"
msgstr "仅从媒体库中删除媒体库内容"

msgid "Delete all content from Library and Computer"
msgstr "从媒体库与电脑中删除所有内容"

msgid "Delete all data from the Library"
msgstr "从媒体库中删除所有数据"

msgid "Delete emptied folders"
msgstr "删除已清空的目录"

msgid "Delete episodes older than"
msgstr "删除单曲是老旧于"

msgid ""
"Delete files and playlists not included in the Auto-Sync list from the device"
msgstr "删除那些没有包含在设备中自动同步列表里的文件与播放列表"

msgid "Delete from Device"
msgstr "从设备中删除"

msgid "Delete from Library and Computer"
msgstr "从媒体库与电脑中删除"

msgid "Delete from Library only"
msgstr "仅从媒体库中删除"

msgid "Delete from Now Playing and the Library only"
msgstr "仅从现在播放与媒体库中删除"

msgid "Delete from Now Playing, the Library, and the Computer"
msgstr "从现在播放, 媒体库与电脑中删除"

msgid "Delete from the Playlist and the Library only"
msgstr "仅从播放列表与媒体库中删除"

msgid "Delete from the Playlist, Library, and the Computer"
msgstr "从播放列表, 媒体库与电脑中删除"

msgid "Delete selected hotkey?"
msgstr "删除所选择的快捷键?"

msgid "Delete source files after burning"
msgstr "刻录之后删除原始档"

msgid "Deleting burnt files ... "
msgstr "删除已刻录的文件..."

msgid "Denied"
msgstr "拒绝"

msgid "Describes occasion for which this track suitable"
msgstr "描述此曲目所适合的场合"

msgid "Describes the track's mood"
msgstr "描述此曲目的气氛"

msgid "Describes the track's quality"
msgstr "描述此曲目的品质"

msgid "Describes the track's tempo"
msgstr "描述曲目的节拍"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Description of the new version:"
msgstr "新版本的叙述:"

msgid "Description:"
msgstr "描述:"

msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

msgid "Destination"
msgstr "目标位置"

msgid "Destination directory:"
msgstr "目标目录:"

msgid "Destination:"
msgstr "目标位置:"

msgid "Detailed Search"
msgstr "细部的搜索"

msgid "Detailed settings"
msgstr "细部设定"

msgid "Determines what occurs when the files are double-clicked."
msgstr "决定当双击文件时会发生的动作."

msgid "Determines whether files are grouped (e.g. by Album)."
msgstr "用以决定文件是否要群组 (如依照专辑)."

msgid "Device Database"
msgstr "设备数据库"

msgid "Device Name:"
msgstr "设备名称:"

msgid "Device Profile"
msgstr "设备基本数据"

msgid "Device Profile:"
msgstr "设备基本数据:"

msgid "Device configuration"
msgstr "设备配置"

msgid "Device image:"
msgstr "设备的图片:"

msgid "Device library format:"
msgstr "设备的媒体库格式:"

msgid ""
"Device settings for various devices can be imported from the MediaMonkey "
"Device Database: "
msgstr "不同设备的设备设定可以从MediaMonkey设备数据库来导入:"

msgid "Did not import %d files (did not match import criteria)"
msgstr "不要导入 %d 文件 (不符合导入的标准)"

msgid "Director"
msgstr "导演"

msgid "Director(s)"
msgstr "导演"

msgid "Director(s) of this content (e.g. director1;director2)"
msgstr "这个内容的导演 (如 导演1; 导演2)"

msgid "Directory"
msgstr "目录"

msgid "Directory:"
msgstr "目录:"

msgid "Disable Crossfading"
msgstr "关闭交叉淡化功能"

msgid "Disable Player controls and Track reordering"
msgstr "关闭播放器控制与曲目录制功能"

msgid "Disable only in the case of audio problems"
msgstr "只有当音频问题的情况下才关闭"

msgid "Disable repositioning of dialogs and controls"
msgstr "关闭对话与控制的重新定位"

msgid "Disc #"
msgstr "光盘 #"

msgid "Disc %d (copy %d) burn failed"
msgstr "光盘 %d (复制 %d) 刻录失败"

msgid "Disc %s (copy %d) burn failed"
msgstr "磁盘 %s (copy %d) 刻录失败"

msgid "Disc %s (copy %d) burned successfuly."
msgstr "磁盘 %s (copy %d) 刻录成功"

msgid "Disc %s burn failed"
msgstr "磁盘 %s 刻录失败"

msgid "Disc %s burned successfuly."
msgstr "磁盘 %s 刻录成功"

msgid "Disc Burning Wizard"
msgstr "磁盘刻录精灵"

msgid "Disc Format:"
msgstr "磁盘格式:"

msgid "Disc Label:"
msgstr "磁盘标签:"

msgid "Disc Number:"
msgstr "光盘编号:"

msgid ""
"Disc at Once yields better results for Audio CDs as it minimizes the space "
"between tracks, and should be used if you wish to include CD-Text. Track at "
"once should be used for multi-session discs."
msgstr ""
"一次刻录的光盘(Disc at Once)因为将曲目之间的空间最小化而产生比较好的音乐CD成"
"果, 而且如要加入CD-Text的话就要使用此种光盘. Track at once应该要使用具multi-"
"session的光盘."

msgid ""
"Disc must be written as 'track at once' ('disc at once' not supported or not "
"able to write such a disc). This means there might be some minor quality "
"loss (e.g. lost audio index or different pause between audio tracks). Do you "
"want to proceed anyway?"
msgstr ""
"光盘必须以 'track at once' 来写入 ('disc at once'不支持或不能写在这类的光"
"盘). 这表示会有一些小小的质量损失 (例如: 失去音频索引或是音频曲目间的不同暂"
"停). 您是否还是要进行?"

msgid "Disc name as it will appear in Windows Explorer"
msgstr "磁盘名将出现在 Windows 资源管理器中"

msgid "Disc number"
msgstr "光盘编号"

msgid "Disc#"
msgstr "光盘#"

msgid "Disc/Drive Status"
msgstr "磁盘/磁盘驱动器状态"

msgid "Disk-at-once"
msgstr "Disk-at-once"

msgid "Disk-at-once (no gaps)"
msgstr "Disk-at-once (没有gap)"

msgid "Display files in each root Collection node"
msgstr "在每一个收藏根结点显示文件"

msgid "Display format for long titles:"
msgstr "对于冗长标题的显示格式:"

msgid ""
"Do not apply to files in the specified folders (\"C:\\Directory\\\",\"C:"
"\\directory 2\")"
msgstr "不要应用到指定目录的曲目 (\"C:\\Directory\\\",\"C:\\directory 2\")"

msgid "Do you really want to copy '%s'?"
msgstr "您是否真的要复制'%s'?"

msgid "Do you really want to move '%s'?"
msgstr "您是否真的要移除'%s'?"

msgid "Do you really want to remove %d previews?"
msgstr "您是否真的要移除 %d 预览?"

msgid "Do you really want to remove %d tracks from Virtual CD?"
msgstr "您是否确定想要从虚拟CD中移除 %d 曲目?"

msgid "Do you really want to remove the selected image?"
msgstr "您是否真的要移除已选择的图片吗?"

msgid "Do you really want to remove this album?"
msgstr "您是否真的想要移除此专辑?"

msgid "Do you really want to remove this artist?"
msgstr "您是否真的想要移除此艺术家?"

msgid "Do you really want to remove this category?"
msgstr "您是否真的要移除此类别?"

msgid "Do you really want to remove this folder from the Library?"
msgstr "您是否真的要从媒体库中移除此文件夹?"

msgid "Do you want to download it?"
msgstr "您是否要下载它?"

msgid "Do you want to import the Database from MediaMonkey 2.5?"
msgstr "您是否要导入MediaMonkey 2.5版 的数据库?"

msgid "Do you want to overwrite %s?"
msgstr "您是否要覆盖 %s吗?"

msgid "Do you want to overwrite tracks in this playlist?"
msgstr "您是否要覆盖在播放列表中的曲目?"

msgid "Do you want to remove the duplicate(s)?"
msgstr "您是否要移除重制的文件?"

msgid "Do you wish to share data with the device?"
msgstr "您是否希望与这些设备分享数据?"

msgid "Don't show this again"
msgstr "不用再显示"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Download episodes for subscribed Podcasts"
msgstr "下载所订阅播客的单曲"

msgid "Download more DSP plug-ins..."
msgstr "下载更多的DSP插件..."

msgid "Download more device plug-ins..."
msgstr "下载更多的设备插件..."

msgid "Download more general plug-ins..."
msgstr "下载更多的一般插件..."

msgid "Download more input plug-ins..."
msgstr "下载更多的输入插件..."

msgid "Download more output plug-ins..."
msgstr "下载更多的输出插件..."

msgid "Download more skins..."
msgstr "下载更多的面板..."

msgid "Download more visualization plug-ins..."
msgstr "下载更多的可视化插件..."

msgid "Download podcasts to:"
msgstr "下载播客到:"

msgid "Downloading album cover..."
msgstr "下载专辑封面..."

msgid "Downloads"
msgstr "下载"

msgid "Drive Label:"
msgstr "磁盘标签:"

msgid "Drive Letter:"
msgstr "磁盘代号:"

msgid "Drive Type:"
msgstr "磁盘驱动器形式:"

msgid "Drive letter"
msgstr "磁盘代号"

msgid "Drive:"
msgstr "磁盘:"

msgid "Dual channel"
msgstr "双声道"

msgid ""
"Due to licensing restrictions, the free version of MediaMonkey can not "
"bundle MP3 encoding functionality beyond a 30-day trial period. For "
"unrestricted MP3 encoding functionality please upgrade."
msgstr ""
"由于授权权限的限制, 免费版的MediaMonkey不能附上超过30天期限的MP3编码功能. 想"
"要解除MP3编码的功能使用限制, 请升级."

msgid ""
"Due to licensing restrictions, the trial version of the %s is limited to a "
"30-day trial period. For unrestricted using please upgrade. Do you wish to "
"upgrade?"
msgstr ""
"由于授权的限制, 此 %s 试用版限制30天的使用期间. 如要解开使用限制请升级. 您是"
"否要升级?"

msgid "Duplicate Content"
msgstr "重制内容"

msgid "Duplicate Titles"
msgstr "重制标题"

msgid "Duplicate file(s) detected:"
msgstr "重制已经侦测到的文件:"

msgid "Duplicates and overly long filenames are highlighted. Please edit them."
msgstr "重制以及覆盖长文件名被用颜色标示出来. 请修改他们."

msgid "During Performance"
msgstr "在效能表现中"

msgid "During Recording"
msgstr "在录制当中"

msgid "E&dit"
msgstr "编辑(&d)"

msgid "E&dit to All"
msgstr "编辑全部(&d)"

msgid "E&qualizer"
msgstr "均衡器(&q)"

msgid "E&qualizer..."
msgstr "均衡器...(&q)"

msgid "E&rase!"
msgstr "擦除!(&r)"

msgid "E&xit"
msgstr "离开(&x)"

msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit Album Art Properties"
msgstr "编辑专辑图片的属性"

msgid "Edit Artwork Properties"
msgstr "编辑专辑图片的属性"

msgid "Edit Audio CD content"
msgstr "编辑音乐CD内容"

msgid "Edit CD-Text"
msgstr "编辑CD-Text"

msgid "Edit Collection"
msgstr "编辑收藏"

msgid "Edit Collection && Views"
msgstr "编辑收藏与查看"

msgid "Edit Data CD/DVD/BD Content"
msgstr "编辑数据CD/DVD/BD的内容"

msgid "Edit Media Tree"
msgstr "编辑媒体树状结构"

msgid "Edit Node View"
msgstr "编辑结点查看"

msgid "Edit Properties"
msgstr "编辑属性"

msgid "Edit Properties for multiple files"
msgstr "编辑多重文件的属性"

msgid "Edit Subscription"
msgstr "编辑订阅"

msgid "Edit hotkey"
msgstr "编辑快捷键"

msgid "Edit properties"
msgstr "编辑属性"

msgid "Edits the currently selected criterion"
msgstr "编辑目前所选择的准则"

msgid "Edits the currently selected sort"
msgstr "编辑现有选择的排序"

msgid "Eject"
msgstr "退片"

msgid "Eject CD after ripping"
msgstr "提取之后退出CD片"

msgid "Eject media after the burn process"
msgstr "在刻录程序后退出光盘"

msgid "Eject media after the erase process"
msgstr "擦除程序之后退出片子"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable Auto-DJ"
msgstr "启动Auto-DJ"

msgid "Enable Bookmarking"
msgstr "启用书签功能"

msgid "Enable Grouping (Artwork views)"
msgstr "启用群组 (显示专辑图片)"

msgid "Enable Visualization"
msgstr "启用可视化"

msgid ""
"Enable and edit CD-Text if you wish your Audio CD's contents to be viewable "
"on a device that supports CD-Text."
msgstr ""
"假如您期望您的音乐CD中的内容可以在支持CD-Text的设备中显示, 您可启用与编辑CD-"
"Text."

msgid "Enable hardware acceleration"
msgstr "启动硬件加速"

msgid "Enable media sharing (UPnP/DLNA)"
msgstr "启用媒体分享 (UPnP/DLNA)"

msgid "Enable mouse gestures for tray icon"
msgstr "启动在系统工具栏图标的鼠标手势"

msgid "Enable to update all files"
msgstr "启用来更新所有的文件"

msgid "Enable volume, play/pause controls "
msgstr "启用音量, 播放/暂停 控制"

msgid "Enable/Disable volume leveling for analyzed tracks"
msgstr "对于已分析曲目 启动/不启动 音量均化"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Encode tracks with volume leveled"
msgstr "以均衡化音量来进行曲目编码"

msgid "Encoder"
msgstr "编码器"

msgid "Encoder:"
msgstr "编码器:"

msgid "Encoding quality"
msgstr "编码的质量"

msgid "Encoding quality:"
msgstr "编码质量:"

msgid "Enlarge cover"
msgstr "变大封面"

msgid "Enter"
msgstr "Enter"

msgid "Enter URL"
msgstr "输入URL"

msgid "Enter a link to Website you want to add:"
msgstr "输入你想要新增的网站地址:"

msgid "Enter a link to a Podcast OPML directory, to include in the list:"
msgstr "输入连到播客OPML目录的链接, 用以包括到列表中:"

msgid "Enter a link to a file you wish to download:"
msgstr "输入你想要下载文件的地址:"

msgid "Enter name of the new M3U playlist:"
msgstr "输入新的m3u播放列表的名称:"

msgid "Enter name of the new folder:"
msgstr "输入新的文件夹的名称:"

msgid "Enter new playlist's name:"
msgstr "输入新的播放列表名称:"

msgid "Enter password to disable Party Mode:"
msgstr "输入密码来关闭聚会模式:"

msgid ""
"Enter the URL or path to a multimedia file on the internet, your computer, "
"or your network:"
msgstr "输入URL或是位在因特网上的多媒体文件路径, 您的电脑, 或您的网络:"

msgid "Enter the registration code you received"
msgstr "输入您所收到的的登录码"

msgid ""
"Enter the word 'YES' to confirm that you wish to clear the Library database:"
msgstr "输入'YES'的字来确认你希望清除媒体库的数据库:"

msgid ""
"Enter your username and password.  If you don't have an account, sign up at "
"www.last.fm"
msgstr "输入您的用户名称与密码. 假如您没有账号, 请在www.last.fm申请."

msgid ""
"Entering Party Mode. Party Mode will prevent any modifications from being "
"made to your files or to the configuration of MediaMonkey."
msgstr ""
"进入聚会模式. 聚会模式将会防止任何对文件进行的修改或者修改MediaMonkey的配置."

msgid "Entire Library"
msgstr "整个媒体库"

msgid "Episode #"
msgstr "单曲 #"

msgid "Episode#"
msgstr "单曲#"

msgid "Episodes are in an unsupported file type."
msgstr "单曲并不是所支持的文件格式."

msgid "Equalizer"
msgstr "均衡器"

msgid "Equalizer (on/off)"
msgstr "均衡器 (开/关)"

msgid "Equalizer preset (*.sde)|*.sde|All files (*.*)|*.*"
msgstr "均衡器预置 (*.sde)|*.sde|所有文件 (*.*)|*.*"

msgid "Equalizer transparency"
msgstr "均衡器透明度"

msgid "Erase CD/DVD/BD"
msgstr "擦除 CD/DVD/BD"

msgid "Erase Disc"
msgstr "擦除光盘"

msgid "Erase disc"
msgstr "擦除光盘"

msgid "Erasing"
msgstr "擦除中"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Error accessing the database"
msgstr "数据库存取错误"

msgid "Error code"
msgstr "错误码"

msgid "Error description:"
msgstr "错误描述:"

msgid "Error erasing the CDRW."
msgstr "CDRW错误擦除"

msgid "Error ripping track"
msgstr "错误提取曲目"

msgid "Error scanning directory"
msgstr "扫描问题目录"

msgid "Error scanning file"
msgstr "扫描问题文件"

msgid "Error: No writable drive!"
msgstr "错误: 没有可写入的磁盘驱动器!"

msgid "Event driven Exclusive mode (recommended)"
msgstr "事件驱动专属模式 (建议)"

msgid "Event driven Shared mode (recommended)"
msgstr "事件驱动分享模式 (建议)"

msgid "Every day"
msgstr "每天"

msgid "Every hour"
msgstr "每小时"

msgid "Every week"
msgstr "每周"

msgid "Exclude Folders:"
msgstr "排除文件夹:"

msgid "Exclude folders:"
msgstr "排除文件夹:"

msgid "Exclusive mode"
msgstr "专属模式"

msgid "Exclusive mode (0.01ms):"
msgstr "专属模式 (0.01ms):"

msgid "Exclusive mode (ms):"
msgstr "专属模式 (ms):"

msgid "Executables|*.exe|All files|*.*"
msgstr "可执行|*.exe|所有文件|*.*"

msgid "Execute script"
msgstr "执行脚本"

msgid "Expand this podcast to view its description."
msgstr "扩充此播客以查看它的描述."

msgid "Export device options..."
msgstr "导出设备选项..."

msgid "Export to Playlist"
msgstr "导出至播放列表...(&E)"

msgid "Exporting..."
msgstr "导出中..."

msgid "Extension"
msgstr "扩展"

msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

msgid "Extensions..."
msgstr "扩展..."

msgid "Extra Large"
msgstr "非常大的"

msgid "Extreme (fast): VBR ~256 kbps - Near CD Quality"
msgstr "极致 (快): VBR ~256 kbps - Near CD Quality"

msgid "Extreme: VBR ~256 kbps - Near CD Quality+"
msgstr "极致: VBR ~256 kbps - Near CD Quality+"

msgid "FAutoOrganizeRule"
msgstr "FAutoOrganizeRule"

msgid "FD"
msgstr "FD"

msgid "FLAC settings"
msgstr "FLAC设定"

msgid "Fade Volume"
msgstr "淡出音量"

msgid "Fade to"
msgstr "淡出淡入到"

msgid "Fades in and out on Pause/Play"
msgstr "在暂停/播放时交叉进出"

msgid "Fades out on Stop"
msgstr "在停止时淡出"

msgid "Failed to import %d files"
msgstr "导入 %d 文件失败"

msgid "Faster"
msgstr "较快"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "File %s already exists. Do you want to replace it?"
msgstr "文件 %s 已经存在. 您是否要取代它?"

msgid "File %s cannot be decoded. It is possibly due to DRM restrictions."
msgstr "文件 %s 无法被解码. 可能因为它受限于DRM保护."

msgid ""
"File %s cannot be opened:\n"
"%s"
msgstr ""
"文件 %s 无法开启:\n"
"%s"

msgid "File %s is inaccessible"
msgstr "文件 %s 无法存取"

msgid "File %s is not supported by the device"
msgstr "这个设备没有支持文件 %s"

msgid ""
"File %s is now playing. Deleting it will interrupt playback. Are you sure "
"you want to delete it?"
msgstr "文件 %s 现在正在播放. 删除它将会中断播放. 您是否确定要删除它吗?"

msgid "File %s is read-only. Do you want to change it?"
msgstr "文件 %s 是只读的. 您是否要改变它?"

msgid "File %s was modified in the device. Do you want to copy it over %s?"
msgstr "在设备上的文件 %s 被修改过. 您是否要复制它盖过 %s?"

msgid "File %s was not successfully created."
msgstr "文件 %s 没有成功地建立."

msgid "File &Properties"
msgstr "文件属性(&P)"

msgid "File &Types..."
msgstr "文件类型...(&T)"

msgid "File Format"
msgstr "文件格式"

msgid "File Monitor..."
msgstr "文件监控..."

msgid "File Properties"
msgstr "文件属性"

msgid "File Type:"
msgstr "文件类型:"

msgid "File criteria:"
msgstr "文件准则:"

msgid "File formats:"
msgstr "文件格式:"

msgid "File length"
msgstr "文件长度"

msgid "File list"
msgstr "文件列表"

msgid "File path:"
msgstr "文件路径:"

msgid "File size"
msgstr "文件大小"

msgid "File size (KB)"
msgstr "文件大小 (KB)"

msgid "File size:"
msgstr "文件大小:"

msgid "File types"
msgstr "文件类型"

msgid "Filelist"
msgstr "文件列表"

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgid "Filename format:"
msgstr "文件名格式:"

msgid "Filename:"
msgstr "文件名:"

msgid "Filenames"
msgstr "文件名"

msgid "Filenames + Path"
msgstr "文件名+路径"

msgid "Files"
msgstr "文件"

msgid "Files Located in New Locations"
msgstr "文件位在新的位置"

msgid "Files found:"
msgstr "已发现之文件:"

msgid ""
"Files from the following locations are currently inaccessible:\n"
"%sPlease reconnect the drive, insert the CDs, or save the tracks to the "
"Virtual CD."
msgstr ""
"从以下位置来的文件目前无法存取:\n"
"%s 请重新连接设备, 插入CD, 或是保存曲目到虚拟CD."

msgid "Files to Edit"
msgstr "编辑文件"

msgid "Filter"
msgstr "筛选器"

msgid "Finalization:"
msgstr "完成:"

msgid "Finalize"
msgstr "完成"

msgid "Find files that aren't in their expected locations"
msgstr "查找没有位在预期位置的文件"

msgid "Find missing codec"
msgstr "查找遗失的编码解码器"

msgid "Find more from same"
msgstr "查找更多相同的"

msgid "Find more from same Album"
msgstr "查找更多相同的专辑"

msgid "Find more from same Artist"
msgstr "查找更多相同的艺术家"

msgid "Find more from same Composer"
msgstr "查找更多相同的作曲者"

msgid "Find more from same Genre"
msgstr "查找更多相同的风格"

msgid "Find more from same Year"
msgstr "查找更多相同的年份"

msgid "Find the correct location of selected file(s)"
msgstr "查找所选文件的正确路径"

msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgid "Firmware:"
msgstr "固件:"

msgid "First image per Album/Series:"
msgstr "每个专辑/系列的第一张图片:"

msgid "Fit Window to video"
msgstr "调整窗口大小缩放到适合影片"

msgid "Fit size exactly"
msgstr "精确地符合大小"

msgid "Fit video to Window on resize"
msgstr "调整影片大小缩放到适合窗口"

msgid "Focus Filelist on the currently playing item"
msgstr "集中文件列表在目前播放的项目"

msgid "Focus search box"
msgstr "聚焦搜索框"

msgid "Focus tracklist on currently playing item"
msgstr "焦点定位到当前播放项的曲目列表"

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgid "Folder (&Copy)"
msgstr "文件夹(复制)(&C)"

msgid "Folder (&Explorer)"
msgstr "文件夹(资源管理器)(&E)"

msgid "Folder (&Library)"
msgstr "文件夹(媒体库)(&L)"

msgid "Folder (&Move)"
msgstr "文件夹(移动)(&M)"

msgid "Folder (My &Computer)"
msgstr "文件夹(我的电脑)(&C)"

msgid "Folder (Rip/Con&vert)"
msgstr "文件夹(提取/转换)(&v)"

msgid "Folder Monitoring:"
msgstr "监控中的文件夹:"

msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

msgid "Font size:"
msgstr "字号:"

msgid "Force relative paths"
msgstr "强制关联的路径"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Format for multiple images:"
msgstr "多重影像的格式:"

msgid "Format on Device"
msgstr "设备上的格式"

msgid "Format on PC"
msgstr "PC上的格式"

msgid "Format settings:"
msgstr "格式设定:"

msgid "Format:"
msgstr "格式:"

msgid "Forward"
msgstr "向前"

msgid "Frame height:"
msgstr "影格高:"

msgid "Frame rate:"
msgstr "采样率:"

msgid "Frame rates:"
msgstr "影格速率:"

msgid "Frame width:"
msgstr "影格宽:"

msgid "Framerate"
msgstr "影格速率"

msgid "Framerate:"
msgstr "影格速率:"

msgid "France (Amazon.fr)"
msgstr "法国 (Amazon.fr)"

msgid "Free"
msgstr "剩余"

msgid "Free Space"
msgstr "剩余空间"

msgid "Free space:"
msgstr "剩余空间:"

msgid "Freedb Settings"
msgstr "Freedb设定"

msgid "Frequency:"
msgstr "频率:"

msgid "From current video frame"
msgstr "从目前的影像画格"

msgid "From:"
msgstr "从:"

msgid "Full Screen"
msgstr "全屏幕"

msgid "Full Window"
msgstr "全窗口"

msgid "GB"
msgstr "GB"

msgid "General"
msgstr "常规"

#, fuzzy
msgid "General Music"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  zh-Hans\\default.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"常规音乐\n"
"#-#-#-#-#  ..\\..\\po\\zh-Hans\\DB.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"一般音乐"

msgid "General Plug-ins"
msgstr "常规插件"

msgid "Generate M3U Playlists for:"
msgstr "生成 .m3u播放列表:"

msgid "Generate Thumbnail"
msgstr "生成缩略图"

msgid "Generate device Playlists for:"
msgstr "生成设备播放列表:"

msgid "Generate thumbnail"
msgstr "生成缩略图"

msgid "Generate thumbnails for videos"
msgstr "产生影片的缩略图"

msgid ""
"Generates a notification and an option to reject connections from specific "
"devices"
msgstr "产生通知以及选项作为拒绝来自特定设备的链接"

msgid ""
"Generates thumbnails automatically for videos that don't have any artwork."
msgstr "对于那些没有专辑图片的影片来自动生成缩略图."

msgid "Generating thumbnail $act$ of $tot$ ($name$)"
msgstr "收集缩略图 $tot$ 中的 $act$ ($name$)"

msgid "Genre"
msgstr "风格"

msgid "Genre(s)"
msgstr "风格"

msgid "Genre(s) (genre; period)"
msgstr "风格 (风格; 期间)"

msgid "Genre(s) of this content (e.g. genre1;genre2)"
msgstr "这个内容的风格 (如 风格1; 风格2)"

msgid "Genre:"
msgstr "风格:"

msgid "Genres"
msgstr "风格"

msgid "Germany (Amazon.de)"
msgstr "德国 (Amazon.de)"

msgid "Get Album Art and properties from Amazon for selected file(s)"
msgstr "从Amazon取得所选择文件的专辑图片与属性"

msgid "Get Album Info from &Freedb"
msgstr "从Freedb取得专辑信息(&F)"

msgid "Get Album Info from Freedb"
msgstr "从Freedb取得专辑信息"

msgid "Get Album Titles and Track Numbers from:"
msgstr "取得专辑标题以及曲目编号从:"

msgid "Get Info/&Buy"
msgstr "取得信息/购买(&B)"

msgid "Get Info/&Buy ..."
msgstr "取得信息/购买...(&B)"

msgid "Get album/track information from Freedb"
msgstr "从Freedb取得专辑/曲目信息"

msgid "Get artwork and information about the selected files online."
msgstr "在线取得所选取文件的专辑图片与信息."

msgid "Get information about selected files from the path and filename"
msgstr "从路径中选择的文件与文件名取得信息"

msgid "Get more extensions ..."
msgstr "取得更多扩充套件..."

msgid "Global"
msgstr "整体的"

msgid "Global Podcast Options"
msgstr "全球播客选项"

msgid "Global Podcast Options:"
msgstr "全球播客选项:"

msgid "Go to next view"
msgstr "回到下一个查看"

msgid "Go to previous view"
msgstr "回到上一个查看"

msgid "Go to the Album node"
msgstr "前往专辑节点"

msgid "Go to the Artist node"
msgstr "前往艺术家节点"

msgid "Go to the Genre node"
msgstr "前往风格节点"

msgid "Go to the My Computer node"
msgstr "前往我的电脑节点"

msgid "Go to the Now Playing node"
msgstr "前往现在播放节点"

msgid "Go to the Playlists node"
msgstr "前往播放列表节点"

msgid "Go to the Podcasts node"
msgstr "前往播客节点"

msgid "Go to the Radio node"
msgstr "前往收音机节点"

msgid "Go to the Web node"
msgstr "前往因特网节点"

msgid "Go to the Year node"
msgstr "前往年份节点"

msgid "Grouping"
msgstr "群组化"

msgid "Grouping:"
msgstr "群组:"

msgid "H264"
msgstr "H264"

msgid "H: "
msgstr "H: "

msgid "HD"
msgstr "HD"

msgid "HDTracks"
msgstr "HDTracks"

msgid "HID Key"
msgstr "HID键"

msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgid "Harddisk"
msgstr "硬盘"

msgid "Height:"
msgstr "高:"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Help &Content"
msgstr "帮助内容(&C)"

msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

msgid "Hide menu bar"
msgstr "隐藏选项列"

msgid "Hide this column"
msgstr "隐藏这个字段"

msgid "Hide unselected items"
msgstr "隐藏未选取的的项目"

msgid "Hifi: ABR ~160 kbps"
msgstr "Hifi: ABR ~160 kbps"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Highe&st"
msgstr "最高(&s)"

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

msgid "Hotkey"
msgstr "快捷键"

msgid "Hotkey:"
msgstr "快捷键:"

msgid "Hotkeys"
msgstr "快捷键"

msgid "How to use masks"
msgstr "如何使用屏蔽"

msgid "Hz"
msgstr "Hz"

msgid "I &accept"
msgstr "我接受(&a)"

msgid "I &do not accept"
msgstr "我不接受(&d)"

msgid "I&gnore to All"
msgstr "忽略全部(&g)"

msgid "ID3v1"
msgstr "ID3v1"

msgid "ID3v1 and v2"
msgstr "ID3v1与v2"

msgid "ID3v1 and v2 tags"
msgstr "ID3v1与v2标签"

msgid "ID3v1 tags"
msgstr "ID3v1标签"

msgid "ID3v2"
msgstr "ID3v2"

msgid "ID3v2 tags"
msgstr "ID3v2标签"

msgid "ID3v2 text encoding:"
msgstr "ID3v2文字编码:"

msgid "IP Port"
msgstr "IP端口"

msgid "IP Port:"
msgstr "IP端口:"

msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

msgid "ISO 9660"
msgstr "ISO 9660"

msgid "ISRC"
msgstr "ISRC"

msgid "ISRC of this track"
msgstr "此曲目的ISRC"

msgid "ISRC:"
msgstr "ISRC:"

msgid "Icecast directory"
msgstr "Icecast目录"

msgid "Icon"
msgstr "图标"

msgid "Icon to represent this Collection:"
msgstr "用来显示这个收藏的图标:"

msgid "Idle"
msgstr "闲置"

msgid "If any of the following conditions are true:"
msgstr "假使任何以下的状况是真的话:"

msgid ""
"If you don't have a license key, you can get one by purchasing MediaMonkey "
"Gold at:"
msgstr "假如您没有授权码, 您可以通过以下位置购买 GoldMediaMonkey来取得:"

msgid ""
"If you have multiple songs by different artists, that actually belong to a "
"single album, MediaMonkey can help you organise them.  Choose the Album on "
"the left, verify that the tracks found by MediaMonkey actually belong to the "
"album, select the album and enter an Album Artist, if necessary, and click "
"ok."
msgstr ""
"假如您有多首歌曲来自于多位艺术家, 而实际上是属于同一张专辑, MediaMonkey可以协"
"助您组织这些歌. 选择位在左边的专辑, 确认MediaMonkey所找到的曲目是隶属于同一张"
"专辑, 必要时选择专辑与输入专辑艺术家, 并点选确认."

msgid ""
"If you have not yet purchased MediaMonkey Gold and would like to do so, "
"please visit:"
msgstr "假如您尚未购买MediaMonkey Gold而想要购买时, 请前往:"

msgid "Ignore Auto-DJ when playing"
msgstr "当播放时忽略Auto-DJ"

msgid "Ignore Shuffle"
msgstr "忽略无序播放"

msgid "Ignore files shorter than"
msgstr "忽略短于以下的文件"

msgid "Ignore prefixes when sorting by Artist:"
msgstr "按艺术家排序的时候忽略称谓:"

msgid "Illustration"
msgstr "插图"

msgid "Image"
msgstr "影像"

msgid "Image %d"
msgstr "影像 %d"

msgid "Image filename:"
msgstr "图像文件名:"

msgid "Image files (*.jpg, *.png, *.bmp, *.gif)|*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif"
msgstr "图像文件案 (*.jpg, *.png, *.bmp, *.gif)|*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif"

msgid ""
"Image files (*.jpg, *.png, *.bmp, *.gif, *.ico)|*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*."
"gif;*.ico"
msgstr ""
"图像文件 (*.jpg, *.png, *.bmp, *.gif, *.ico)|*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif;"
"*.ico"

msgid "Image location:"
msgstr "影像位置:"

msgid "Image type:"
msgstr "图片形式:"

msgid "Images:"
msgstr "影像:"

msgid "Import Data"
msgstr "导入数据"

msgid "Import Freedb Album data"
msgstr "导入Freedb专辑数据"

msgid "Import device options..."
msgstr "导入设备选项..."

msgid "Imported %d new files"
msgstr "导入 %d 新文件"

msgid "Imported playlists"
msgstr "导入m3u播放列表"

msgid "Importing data from J. River Media Center..."
msgstr "从J. River Media Center导入数据..."

msgid "Importing data from WinAmp..."
msgstr "从WinAmp导入数据..."

msgid "Importing data from iTunes..."
msgstr "从iTunes导入数据..."

msgid ""
"Improves performance by converting tracks on the fly to Audio CD format. "
"Disable if burns are failing."
msgstr ""
"利用极为快速地(on the fly)转换到音乐CD格式来提升效能. 当刻录失败时可以关闭它."

msgid "In the future, do not ask me"
msgstr "以后, 不用再询问我"

msgid "Incompatible"
msgstr "不一致的"

msgid "Inconsistent Artwork"
msgstr "不一致的专辑图片"

msgid "Infer file properties"
msgstr "推论文件属性"

msgid "Inferred properties then tags"
msgstr "推论属性然后标签"

msgid "Info/Buy"
msgstr "信息/购买"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Initializating"
msgstr "初始化"

msgid "Input Plug-ins"
msgstr "输入插件"

msgid "Input Plug-ins:"
msgstr "输入插件:"

msgid "Ins"
msgstr "Ins"

msgid "Insane: CBR ~320 kbps - Highest Quality"
msgstr "超凡: CBR ~320 kbps - Highest Quality"

msgid "Inserted Media:"
msgstr "插入光盘:"

msgid "Install Now"
msgstr "现在安装"

msgid "Install for the current user only (doesn't require admin rights)"
msgstr "仅安装给现有的使用者 (不需要管理者权限)"

msgid "Install to USB Drive"
msgstr "安装到USB磁盘驱动器"

msgid "Installed for"
msgstr "安装给"

msgid "Installed version:"
msgstr "已安装版本:"

msgid "Insufficient space available."
msgstr "没有足够的空间可用."

msgid "Interface language:"
msgstr "界面语言:"

msgid "Invalid product installation package."
msgstr "无效的产品安装套件."

msgid "Involved People"
msgstr "相关人员"

msgid "Involved people:"
msgstr "相关人员:"

msgid "Is synced to"
msgstr "有同步到"

msgid "Isn't synced to"
msgstr "没有同步到"

msgid "It does not seem to be an OPML directory."
msgstr "它似乎不是OPML目录."

msgid "It is typically referred to as an RSS feed."
msgstr "这会参考作为一个RSS feed."

msgid "Item"
msgstr "项目"

msgid "Items"
msgstr "项目"

msgid "J. River Media Center"
msgstr "J. River Media Center"

msgid "Japan (Amazon.co.jp)"
msgstr "日本 (Amazon.co.jp)"

msgid "Jitter-corrected read"
msgstr "修正不稳定的读取"

msgid "Joint stereo"
msgstr "混合立体声"

msgid "Joliet"
msgstr "Joliet"

msgid "Just when inactive"
msgstr "只有当无作用时"

msgid "KB"
msgstr "KB"

msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

msgid "LAME Audio Encoder"
msgstr "LAME Audio Encoder"

msgid "Label:"
msgstr "标签:"

msgid "Language(s)"
msgstr "语言"

msgid "Large"
msgstr "大的"

msgid "Last Played"
msgstr "上一次播放"

msgid "Last check"
msgstr "上次核对"

msgid "Last played:"
msgstr "上一次播放:"

msgid "Last.fm Profile"
msgstr "Last.fm 基本数据"

msgid "Last.fm Service"
msgstr "Last.fm 服务"

msgid ""
"Last.fm can automatically help you find people that have similar musical "
"tastes and creates personalized music recommendations. To learn more visit "
"www.last.fm"
msgstr ""
"Last.fm能自动地协助您找到有相类似音乐品味的同好也创造个人化的音乐推荐. 如想知"
"道更多请前往www.last.fm"

msgid "Launch Mail"
msgstr "开启邮件"

msgid "Launch app"
msgstr "开启程序"

msgid "Lead Artist"
msgstr "主要艺术家"

msgid "Leaflet Page"
msgstr "活页"

msgid "Left"
msgstr "左"

msgid "Length"
msgstr "长度"

msgid "Length of preview:"
msgstr "预览长度:"

msgid "Length:"
msgstr "长度:"

msgid "Less compression"
msgstr "较少的压缩"

msgid "Less than 5 tracks"
msgstr "少于5首曲目"

msgid "Less than minute"
msgstr "小于分钟"

msgid "Level Playback &Volume"
msgstr "均衡化播放音量(&V)"

msgid "Level Playback / Sync volume:"
msgstr "均衡化播放/同步音量:"

msgid "Level Playback Volume"
msgstr "均衡化播放音量"

msgid "Level Playback volume to:"
msgstr "均衡化播放音量到:"

msgid "Level Track Volume"
msgstr "均衡化曲目音量"

msgid "Level ripped tracks:"
msgstr "均衡化提取曲目:"

msgid "Level volume"
msgstr "均衡化音量"

msgid "Level volume when converting audio"
msgstr "转换音频的音量等级"

msgid "Level volume when synchronizing audio"
msgstr "当同步音频时亦均衡化音量"

msgid "Level:"
msgstr "均化等级:"

msgid "Leveling"
msgstr "均衡化"

msgid ""
"Leveling Track volume irreversibly modifies the track. Are you sure you want "
"to level the volume of the selected Tracks?"
msgstr ""
"均衡化曲目的音量后将无法逆向改变曲目. 您是否确定要均化所选择曲目的音量?"

msgid "Leveling volume %d of %d (%s)"
msgstr "均衡化音量 %d of %d (%s)"

msgid "Leveling:"
msgstr "均衡化:"

msgid "Levels:"
msgstr "均化等级:"

msgid "Library"
msgstr "媒体库"

msgid "Library Playlists"
msgstr "媒体库播放列表"

msgid ""
"Library file %s can't be opened, would you like to create a new local "
"Library?"
msgstr "媒体库文件 %s 无法打开, 您是否要新建一个新的媒体库?"

msgid "Library now has %d files"
msgstr "媒体库现在有 %d 文件"

msgid "License Agreement"
msgstr "授权同意书"

msgid "License Key:"
msgstr "授权码:"

msgid "License:"
msgstr "授权:"

msgid "Lifetime"
msgstr "终身"

msgid "Limit maximal bitrate"
msgstr "限制最大比特率"

msgid "Limit minimal bitrate"
msgstr "限制最小比特率"

msgid "List"
msgstr "列表"

msgid "Lo&west"
msgstr "最低(&w)"

msgid "Loading directory"
msgstr "加载目录"

msgid "Locate &Moved/Missing files..."
msgstr "定位已经移除/遗失的文件...(&M)"

msgid "Locate Moved or Missing Files"
msgstr "定位已经移除或遗失的文件"

msgid "Locate Moved/Missing Files"
msgstr "定位已经移除/遗失的文件"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Location:"
msgstr "位置:"

msgid "Lock Aspect Ratio"
msgstr "锁定影片长宽比例"

msgid "Lock to currently playing file"
msgstr "锁定目前播放的文件"

msgid "Log File (last 5 Entries)"
msgstr "记录文件 (最后五笔记录)"

msgid "Log off"
msgstr "注销"

msgid "Login:"
msgstr "登入:"

msgid "Lookup device online..."
msgstr "在线寻找设备..."

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Lower"
msgstr "较低"

msgid "Lowest"
msgstr "最低"

msgid "Lyricist"
msgstr "歌词"

msgid "Lyricist(s)"
msgstr "歌词"

msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

msgid "Lyrics:"
msgstr "歌词:"

msgid "M&3U/XSPF playlist"
msgstr ".m3u/.xspf播放列表"

msgid "M3U Playlists|*.m3u|All files|*.*"
msgstr "M3U播放列表|*.m3u|所有文件|*.*"

msgid ""
"M3U playlists (*.m3u)|*.m3u|XSPF playlists (*.xspf)|*.xspf|All files (*.*)|*."
"*"
msgstr ""
"M3U 播放列表 (*.m3u)|*.m3u|XSPF 播放列表 (*.xspf)|*.xspf|所有文件 (*.*)|*.*"

msgid "M3U settings"
msgstr "M3U设定"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC地址"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "MB of free space"
msgstr "MB 剩余的空间"

msgid "MP3 settings"
msgstr "MP3设定"

msgid "Ma&ximize"
msgstr "最大化(&x)"

msgid "Main Directory:"
msgstr "主要目录:"

msgid "Main Menu bar"
msgstr "主要选项列"

msgid "Main menu"
msgstr "主要选项"

msgid "Main&tain Library..."
msgstr "维护媒体库(&t)"

msgid "Maintain Library"
msgstr "维护媒体库"

msgid "Make window transparent"
msgstr "将窗口设为透明"

msgid "Malicious software can damage your computer or violate your privacy."
msgstr "恶意的软件会破坏您的电脑或侵犯您的隐私权."

msgid "Manage Collection"
msgstr "管理收藏"

msgid "Manage Collections"
msgstr "管理收藏"

msgid "Manage Collections && Nodes"
msgstr "管理收藏与结点"

msgid "Manage Collections and Views"
msgstr "管理收藏与查看"

msgid "Manage Extensions"
msgstr "管理扩充套件"

msgid "Manage installed extensions"
msgstr "管理已安装扩充套件"

msgid "Manual Zoom"
msgstr "手动缩放"

msgid "Manually"
msgstr "手动地"

msgid "Match @@All@@ of the following criteria:"
msgstr "符合 @@全部@@ 以下的准则:"

msgid "Match @@Any@@ of the following criteria:"
msgstr "符合 @@任一@@ 以下的准则:"

msgid "Max Speed:"
msgstr "最高速度:"

msgid "Max size"
msgstr "最大的大小"

msgid "Max. bitrate"
msgstr "比特率(最大)"

msgid "Max. resolution:"
msgstr "最大分辨率:"

msgid "Max:"
msgstr "最大:"

msgid "Maximal bitrate"
msgstr "最大的比特率"

msgid "Maximize player"
msgstr "最大化播放器"

msgid "Maximize status bar"
msgstr "最大化状态栏"

msgid "Maximum bitrate:"
msgstr "最大比特率:"

msgid "Maximum cache size:"
msgstr "最大快取大小:"

msgid "Media"
msgstr "媒体"

msgid "Media Fast Forward"
msgstr "媒体向前快转"

msgid "Media Label"
msgstr "媒体标签"

msgid "Media Monkey Player"
msgstr "Media Monkey 播放器"

msgid "Media Next"
msgstr "媒体 下一首"

msgid "Media Pause"
msgstr "媒体暂停"

msgid "Media Play"
msgstr "媒体播放"

msgid "Media Play/Pause"
msgstr "媒体 播放/暂停"

msgid "Media Previous"
msgstr "媒体 上一首"

msgid "Media Properties"
msgstr "媒体属性"

msgid "Media Rewind"
msgstr "媒体倒带"

msgid "Media Select"
msgstr "媒体 选择"

msgid "Media Servers"
msgstr "媒体服务器"

msgid "Media Sharing"
msgstr "媒体分享"

msgid "Media Stop"
msgstr "媒体 停止"

msgid "Media Tre&e"
msgstr "媒体树状结构(&e)"

msgid "Media Tree"
msgstr "媒体树状结构"

msgid "Media Tree Item"
msgstr "媒体树状结构项目"

msgid "Media label"
msgstr "媒体标签"

msgid "Media queried"
msgstr "媒体等候中"

msgid "Media:"
msgstr "媒体:"

msgid "MediaMonkey"
msgstr "MediaMonkey"

msgid "MediaMonkey &Gold"
msgstr "MediaMonkey Gold(&G)"

msgid "MediaMonkey Device Configuration file (*.mmdc)|*.mmdc"
msgstr "MediaMonkey设备配置文件 (*.mmdc)|*.mmdc"

msgid "MediaMonkey DirectSound Output plug-in"
msgstr "MediaMonkey DirectSound 输出插件"

msgid "MediaMonkey Gold trial has expired."
msgstr "MediaMonkey Gold试用已经到期."

msgid ""
"MediaMonkey Gold will continue to operate for %d days, after which you must "
"register."
msgstr "MediaMonkey Gold 可继续运行 %d 天, 之后您必须注册."

msgid "MediaMonkey Music Library Statistics"
msgstr "MediaMonkey音乐媒体库统计"

msgid "MediaMonkey Package File"
msgstr "MediaMonkey套件文件"

msgid "MediaMonkey Player"
msgstr "MediaMonkey 播放器"

msgid "MediaMonkey Track List"
msgstr "MediaMonkey曲目列表"

msgid "MediaMonkey Video plug-in"
msgstr "MediaMonkey 影像插件"

msgid "MediaMonkey WASAPI Output plug-in"
msgstr "MediaMonkey WASAPI 输出插件"

msgid ""
"MediaMonkey is all-in-one audio jukebox application that can organize your "
"digital music collection."
msgstr ""
"MediaMonkey是整合多种功能于一身的音乐播放管理程序, 可以用来组织您的数字音乐收"
"藏."

msgid ""
"MediaMonkey is configured to share data with this device. Do you wish to "
"continue sharing data with the device?"
msgstr "MediaMonkey设定与这个设备分享数据. 您是否希望继续与这个设备分享数据?"

msgid ""
"MediaMonkey is free, however, you can upgrade to MediaMonkey Gold to get "
"additional features:"
msgstr "MediaMonkey是免费的, 然而您可以升级到MediaMonkey Gold来取得额外的特色:"

msgid ""
"MediaMonkey is free, however, you can upgrade to MediaMonkey Gold to get "
"additional features:\n"
"-Auto-conversion converts files as they are synced so that they can play on "
"any device.\n"
"-Custom Collections allow sub-libraries to be created.\n"
"-Advanced Auto-Playlists quickly generate a mix to suit your mood.\n"
"-Improved performance on multi-core systems, and faster CD/DVD burning!\n"
"-AccurateRip for bit-perfect CD Rips.\n"
"-Plus Virtual CD, Sleep timer, etc."
msgstr ""
"MediaMonkey是免费的, 然而您可以升级到MediaMonkey Gold来取得额外的特色:\n"
"- 自动转换功能当同步时用来转换文件让您可以在任何设备上播放.\n"
"- 自定收藏功能可以用来建立子媒体库.\n"
"- 高级智能播放列表功能能快速生成一个组合来符合您的喜好.\n"
"- 改善在多核心系统上的执行效能, 以及更快速的CD/DVD刻录!\n"
"- 精确提取功能到'位-完美'的CD提取.\n"
"- 再加上虚拟CD, 睡眠定时器等等."

msgid "MediaMonkey is unable to decode this format."
msgstr "MediaMonkey无法读取这个格式."

msgid "MediaMonkey is unable to encode this format."
msgstr "MediaMonkey无法编码这个格式."

msgid "MediaMonkey is unable to show subtitles."
msgstr "MediaMonkey无法显示字幕."

msgid "MediaMonkey www forum"
msgstr "MediaMonkey www forum"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "Medium (fast): VBR ~160 kbps - High Quality"
msgstr "中级 (快): VBR ~160 kbps - High Quality"

msgid "Medium: VBR ~160 kbps - High Quality+"
msgstr "中级: VBR ~160 kbps - High Quality+"

msgid "Menu"
msgstr "选项"

msgid "Mi&nimize"
msgstr "最小化(&n)"

msgid "Mid/Side stereo"
msgstr "Mid/Side立体声"

msgid "Min:"
msgstr "最小:"

msgid "MiniPlayer transparency"
msgstr "迷你播放器透明度"

msgid "Minimal bitrate"
msgstr "最小的比特率"

msgid "Minimal buffer sizes:"
msgstr "最小缓冲大小:"

msgid "Minimization settings:"
msgstr "最小化设定:"

msgid "Minimize player"
msgstr "最小化播放器"

msgid "Minimize status bar"
msgstr "最小化状态栏"

msgid "Minimize to &Tray"
msgstr "最小化到系统列(&T)"

msgid "Minimize to MicroPlayer"
msgstr "缩小至微型播放器"

msgid "Minimize to MiniPlayer"
msgstr "缩小至迷你播放器"

msgid "Minimize to taskbar"
msgstr "缩小至任务栏"

msgid "Minimize to tray / Maximize"
msgstr "最小化到系统任务栏/最大化"

msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

msgid "Mode:"
msgstr "模式:"

msgid "Modify timestamp when updating tags"
msgstr "当更新标签时同时修改时间戳"

msgid "Monitored Folders:"
msgstr "已监控文件夹:"

msgid "Monitoring $FAdd$ of $FTot$ ($Dir$$Str$)"
msgstr "监控 $FAdd$ of $FTot$ ($Dir$$Str$)"

msgid "Mono"
msgstr "单声道"

msgid "Mood"
msgstr "情绪"

msgid "Mood:"
msgstr "情绪:"

msgid "More compression"
msgstr "更多压缩比"

msgid "More information about MediaMonkey"
msgstr "更多有关MediaMonkey的信息"

msgid "More than 4 hours"
msgstr "大于4小时"

msgid "More than 50 tracks"
msgstr "多于50首曲目"

msgid "Move"
msgstr "移动(&M)"

msgid "Move &down"
msgstr "移动向下(&d)"

msgid "Move &up"
msgstr "移动向上(&u)"

msgid "Move Library content only"
msgstr "仅移动媒体库内容"

msgid "Move Video Using Sliders:"
msgstr "利用滑杆移动影片:"

msgid "Move all content"
msgstr "移除所有内容"

msgid "Move and rename files automatically, based on file properties"
msgstr "以文件属性为基础, 自动地移动并更改档名"

msgid "Move and rename files to new destination based on file tags"
msgstr "依照文件标签将文件移动到新的目标位置并改名"

msgid "Move criteria down"
msgstr "移动准则向下"

msgid "Move criteria up"
msgstr "移动准则向上"

msgid "Move down"
msgstr "向下移动"

msgid "Move left"
msgstr "向左平移"

msgid "Move right"
msgstr "向右平移"

msgid "Move rule down"
msgstr "向下移动规则"

msgid "Move rule up"
msgstr "向上移动规则"

msgid "Move selected module down"
msgstr "移动所选择的模块往下"

msgid "Move selected module up"
msgstr "移动所选择的模块往上"

msgid "Move sort down"
msgstr "移动排序向下"

msgid "Move sort up"
msgstr "移动排序向上"

msgid "Move to "
msgstr "移动到"

msgid "Move to folder"
msgstr "移动到文件夹"

msgid "Move up"
msgstr "向上移动"

msgid "Move video down"
msgstr "向下移动影片"

msgid "Move video left"
msgstr "向左移动影片"

msgid "Move video right"
msgstr "向右移动影片"

msgid "Move video up"
msgstr "向上移动影片"

msgid "Moved %d file(s) in Now Playing"
msgstr "移动在现在播放中的 %d 文件"

msgid "Moving file $src$ to $dest$"
msgstr "移动文件 $src$ 到 $dest$"

msgid "Moving file %d of %d (%s)"
msgstr "移动文件 %d of %d (%s)"

msgid "Multi-Artist Albums to Create:"
msgstr "多重艺术家专辑来建立:"

msgid "Multiple Artist Albums"
msgstr "多重艺术家专辑"

msgid "Multiple file Types selected"
msgstr "多重文件类型已选取"

msgid "Multiple files selected"
msgstr "多重文件已选择"

msgid "Music"
msgstr "音乐"

msgid "Music Video"
msgstr "一般音乐"

msgid "Mute (on/off)"
msgstr "静音 (开/关)"

msgid "My Computer"
msgstr "我的电脑"

msgid "My Desktop"
msgstr "我的桌面"

msgid "My Documents"
msgstr "我的文档"

msgid "My R&ating ..."
msgstr "我的星级...(&a)"

msgid "My Rating ..."
msgstr "我的星级"

msgid "My new server"
msgstr "我的新服务器"

msgid "N&ext"
msgstr "下一首(&e)"

msgid "N&o to All"
msgstr "全部不要(&o)"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Name:"
msgstr "名称:"

msgid "Navigation"
msgstr "浏览"

msgid "Near-CD: ABR ~192 kbps"
msgstr "接近CD: ABR ~192 kbps"

msgid "Net Radio"
msgstr "网络收音机"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Network (Proxy & Freedb)"
msgstr "网络 (代理服务器与Freedb)"

msgid "New"
msgstr "新建"

msgid "New &AutoPlaylist..."
msgstr "新建智能播放列表...(&A)"

msgid "New &Folder"
msgstr "新建文件夹(&F)"

msgid "New (faster)"
msgstr "新建 (较快)"

msgid "New AutoPlay&list..."
msgstr "新增智能播放列表...(&l)"

msgid "New AutoPlaylist"
msgstr "新建智能播放列表"

msgid "New Bookmark"
msgstr "新建书签"

msgid "New Device"
msgstr "新建设备"

msgid "New Folder"
msgstr "新建文件夹"

msgid "New M&3U Playlist"
msgstr "新建 .m3u播放列表(&3)"

msgid "New M3U Playlist"
msgstr "新建 .m3u播放列表"

msgid "New Path"
msgstr "新建路径"

msgid "New Pla&ylist..."
msgstr "新增播放列表...(&y)"

msgid "New Playlist"
msgstr "新增播放列表"

msgid "New Podcast"
msgstr "新建播客"

msgid "New Tab"
msgstr "新建分页"

msgid "New Toolbar Name"
msgstr "新建工具栏名称"

msgid "New device has just attempted connection to"
msgstr "新设备已经尝试连接到"

msgid "New folder"
msgstr "新增文件夹"

msgid "New playlist"
msgstr "新增播放列表"

msgid "New version available"
msgstr "新版本已经提供"

msgid "New version of Quicktime is needed to play M4A and other AAC Tracks."
msgstr "播放M4A与其他AAC曲目, 需要新版的Quicktime程序."

msgid "New version:"
msgstr "新版本:"

msgid "Next"
msgstr "下一步 >(&N)"

msgid "Next check"
msgstr "下一次检查"

msgid "Next file"
msgstr "下一个文件"

msgid "Next track"
msgstr "下一首曲目"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No Audio CD was found. Please insert a CD."
msgstr "没有发现任何音乐CD. 请插入一张CD."

msgid "No CD has been detected. Please insert a CD to erase..."
msgstr "没有侦测到任何CD. 请插入一张CD来擦除..."

msgid "No Update Available"
msgstr "没有可用的更新"

msgid "No Update Server Available"
msgstr "没有可用的更新服务器"

msgid "No Update Server Configured"
msgstr "没有配置的更新服务器"

msgid ""
"No active device has been detected. Please reconnect the device or (re)"
"configure it."
msgstr "没有侦测到作用中的设备. 请重新连接设备或者重新设定它."

msgid "No additional settings"
msgstr "没有其他设定"

msgid "No configuration"
msgstr "没有任何配置"

msgid "No device found."
msgstr "没有发现任何设备."

msgid "No disc is inserted"
msgstr "没有插入任何光盘"

msgid "No duplicates were detected."
msgstr "没有侦测到任何副本."

msgid "No episodes found."
msgstr "没有发现任一单曲."

msgid "No help available"
msgstr "没有可用的协助"

msgid "No limit"
msgstr "没有限制"

msgid "No result was found..."
msgstr "没有发现任何结果..."

msgid "No server available, try later"
msgstr "没有可用的服务器, 稍后再试"

msgid "No tracks"
msgstr "没有曲目"

msgid "No tracks that are candidates for multi-artist albums were found."
msgstr "没有发现任何多重艺术家专辑备选的曲目."

msgid "Nominal bitrate:"
msgstr "定义上的比特率:"

msgid "None"
msgstr "全无"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Normal erase"
msgstr "普通擦除"

msgid "Not Supported"
msgstr "不支持"

msgid "Not calculated"
msgstr "没有计算"

msgid "Not specified"
msgstr "不确定"

msgid "Nothing"
msgstr "不做任何事"

msgid "Notify me when a new device attempts to connect"
msgstr "当新的设备尝试要连接时请通知我"

msgid "Now &Playing"
msgstr "现在播放(&P)"

msgid "Now Playing"
msgstr "现在播放"

msgid "Now Playing controls"
msgstr "现在播放的控制"

msgid "Number of concurrent downloads:"
msgstr "同步下载的数目:"

msgid "O&ptions..."
msgstr "选项...(&p)"

msgid "OGG Format Settings"
msgstr "OGG格式设定"

msgid "OK"
msgstr "确认"

msgid "OK to All"
msgstr "全部确认"

msgid "OR"
msgstr "或"

msgid "OS integration"
msgstr "操作系统整合"

msgid "Occasion"
msgstr "场合"

msgid "Occasion:"
msgstr "场合:"

msgid "Off"
msgstr "关"

msgid "Old Path"
msgstr "旧有路径"

msgid "On"
msgstr "开"

msgid "On 'Rebuild Device database':"
msgstr "在 '重建设备数据库':"

msgid "On Virtual CD:"
msgstr "在虚拟CD:"

msgid "On download, tag episodes based on data from Podcast feed"
msgstr "正在下载, 基于从播客所提供数据的标签单曲"

msgid "On the fly audio burning"
msgstr "On-the-fly音频刻录"

msgid "On the fly encoding"
msgstr "On-the-fly编码"

msgid "On update, download"
msgstr "正在更新, 下载"

msgid "On-line &Forum"
msgstr "在线论坛(&F)"

msgid ""
"One or more of the selected files are inaccessible and cannot be tagged. "
"Save Artwork to the folder instead."
msgstr "一个以上的选择文件是无法存取的也无法改标签. 改保存专辑图片到文件夹."

msgid "Only analyze Tracks with unknown Leveling Adjustment"
msgstr "仅分析未知均衡化调整的曲目"

msgid "Only for files with &changed timestamp or size"
msgstr "只适用于有改变时间戳或大小的文件(&c)"

msgid "Only if rating is less than"
msgstr "只有星级低于"

msgid "Only if they have been listened to"
msgstr "仅有在它们曾经被听过"

msgid "Only submit tracks if Album metadata exists"
msgstr "只有当专辑metadata存在时才送出曲目"

msgid "Only submits tracks that have an Album name defined."
msgstr "仅送出有定义专辑名称的曲目"

msgid "Only when inactive"
msgstr "只有在无作用时"

msgid "Opaque"
msgstr "不透明"

msgid "Open Explorer folder"
msgstr "开启资源管理器文件夹"

msgid "Open Playlist"
msgstr "打开播放列表"

msgid "Open URL or File"
msgstr "开启URL或文件"

msgid "Open URL/File..."
msgstr "打开URL/文件..."

msgid "Open file..."
msgstr "打开文件..."

msgid "Open file/location"
msgstr "打开文件/位置"

msgid "Open in E&xplorer"
msgstr "在浏览器中打开(&x)"

msgid "Open in Explorer"
msgstr "在浏览器中打开"

msgid "Open in new tab"
msgstr "在新的分页开启"

msgid "Open:"
msgstr "打开:"

msgid "Optimize database (Complete)"
msgstr "数据库优化 (完整)"

msgid "Optimize database (Quick)"
msgstr "数据库优化 (快速)"

msgid "Optimizes the database to improve performance"
msgstr "优化数据库来提升效能"

msgid ""
"Optimizes the database to improve performance. It yields some additional "
"performance, but may take several hours."
msgstr "优化数据库来提升效能. 它能产生一些额外的效能, 但是会花一些小时."

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Order"
msgstr "顺序"

msgid "Order MediaMonkey Gold via the www"
msgstr "从因特网订购MediaMonkey Gold"

msgid "Order of this content in the Album / Series"
msgstr "在专辑/系列里内容的顺序"

msgid "Organize Playlists using:"
msgstr "组织播放列表使用:"

msgid "Organize files according to the following rules"
msgstr "根据以下的规则来组织文件"

msgid "Organize these files using the following Directory and Filename format:"
msgstr "使用以下的目录与文件名格式来组织这些文件:"

msgid "Original"
msgstr "原创的"

msgid "Original Album"
msgstr "原创的专辑"

msgid "Original Artist"
msgstr "原创的艺术家"

msgid "Original Aspect Ratio"
msgstr "原创的影片长宽比"

msgid "Original Date"
msgstr "原创的日期"

msgid "Original Lyricist"
msgstr "原创的歌词"

msgid "Original Title"
msgstr "原创的标题"

msgid "Original Year"
msgstr "原创的年份"

msgid "Original album title:"
msgstr "原创的专辑名称:"

msgid "Original artist:"
msgstr "原创的艺术家:"

msgid "Original date"
msgstr "原创的日期"

msgid "Original lyricist:"
msgstr "原创的歌词:"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid ""
"Other Media Applications have been detected on your machine.  If files are "
"missing ratings and playback history, do you want to import this information "
"from these applications?"
msgstr ""
"在您的机器中侦测到其他媒体程序. 假如文件遗失星级以及播放的历史, 您是否还要导"
"入这些程序的这类信息?"

msgid "Other people involved in creating this work"
msgstr "其他参与创作这个作品的人"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "Output Plug-ins"
msgstr "输出插件"

msgid "Output audio device"
msgstr "输出音频设备"

msgid "Output file"
msgstr "输出文件"

msgid "Output files:"
msgstr "输出文件:"

msgid "Output quality:"
msgstr "输出质量:"

msgid ""
"Overlaps tracks for the specified time, fading out the first track as the "
"second one starts"
msgstr "以指定的时间重迭曲目, 将第一首曲目做淡出效果而第二首曲目做淡入效果"

msgid "Override Skin Backgrounds"
msgstr "覆盖面板背景"

msgid "Override Skin theme with Windows System theme (requires restart)"
msgstr "使用Windows系统主题覆盖面板主题背景 (需要重新启动)"

msgid "Overrides the Global Podcast Options with custom settings"
msgstr "以自定义的设定来覆盖全球播客选项"

msgid "P&lay"
msgstr "播放(&l)"

msgid "P&revious"
msgstr "前一首(&r)"

msgid "P&roperties"
msgstr "属性(&r)"

msgid "Pa&use"
msgstr "暂停(&u)"

msgid "Parental Rating"
msgstr "家长的星级"

msgid "Parental Rating:"
msgstr "家长的星级:"

msgid "Parental rating of this content"
msgstr "此内容的家长星级"

msgid "Party &Mode"
msgstr "聚会模式(&M)"

msgid "Party Mode"
msgstr "聚会模式"

msgid "Party Mode security (on/off)"
msgstr "聚会模式安全 (开/关)"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password:"
msgstr "密码:"

msgid "Paste"
msgstr "贴上"

msgid "Paste Selection"
msgstr "贴上选择项"

msgid "Paste from Clipboard"
msgstr "从剪贴簿贴上"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Path is not available, server is disconnected"
msgstr "无法识别路径, 服务器未联机"

msgid "Path on Device"
msgstr "在设备上的路径"

msgid "Path/Filename"
msgstr "路径/文件名"

msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgid "Pause all"
msgstr "全部暂停"

msgid "Paused"
msgstr "暂停"

msgid "Performance"
msgstr "效能"

msgid "Permits connections from addresses external to the local network"
msgstr "允许位在局域网络以外的地址链接"

msgid "Phone: ABR ~16 kbps mono"
msgstr "电话: ABR ~16 kbps 单声道"

msgid "Play"
msgstr "播放"

msgid "Play &Last"
msgstr "播放上一首(&L)"

msgid "Play &Now"
msgstr "现在播放(&N)"

msgid "Play &last in MediaMonkey"
msgstr "在MediaMonkey中播放上一首(&l)"

msgid "Play &next in MediaMonkey"
msgstr "在MediaMonkey中播放下一首(&n)"

msgid "Play CD with MediaMonkey"
msgstr "以MediaMonkey播放CD"

msgid "Play DVD with MediaMonkey"
msgstr "以MediaMonkey播放DVD"

msgid "Play Las&t"
msgstr "播放上一首(&t)"

msgid "Play Last"
msgstr "播放上一首"

msgid "Play Ne&xt"
msgstr "播放下一首(&x)"

msgid "Play Next"
msgstr "播放下一首"

msgid "Play Now"
msgstr "现在播放"

msgid "Play audio for"
msgstr "播放音频为了"

msgid "Play controls"
msgstr "播放控制"

msgid "Play counter:"
msgstr "播放次数:"

msgid "Play in Art & Details Window"
msgstr "在图片与细节窗口下播放"

msgid "Play in Full Window"
msgstr "在全屏幕下播放"

msgid "Play in MediaMonkey"
msgstr "在MediaMonkey中播放"

msgid "Play last in MediaMonkey"
msgstr "在MediaMonkey中播放上一首"

msgid "Play next in MediaMonkey"
msgstr "在MediaMonkey中播放下一首"

msgid "Play selected file(s) after others"
msgstr "在其他之后播放所选择的文件"

msgid "Play selected file(s) next"
msgstr "接下来播放所选择的文件"

msgid "Play selected files only"
msgstr "仅播放所选择的文件"

msgid "Play track"
msgstr "播放曲目"

msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

msgid "Playback"
msgstr "播放"

msgid "Playback Rules"
msgstr "播放规则"

msgid "Played"
msgstr "播放的"

msgid "Played #"
msgstr "播放 #"

msgid "Player"
msgstr "播放器"

msgid "Player Controls"
msgstr "播放器控制"

msgid "Player:"
msgstr "播放器:"

msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

msgid "Playlist (on/off)"
msgstr "播放列表 (开/关)"

msgid "Playlist Undo"
msgstr "撤销播放列表"

msgid "Playlist criteria"
msgstr "播放列表准则"

msgid "Playlist name"
msgstr "播放列表名称"

msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

msgid "Playlists (M3U, XSPF) then Tags"
msgstr "播放列表 (m3u, xspf) 之后设定标签"

msgid "Playlists:"
msgstr "播放列表:"

msgid "Plays files immediately"
msgstr "立即播放文件"

msgid "Please check your system time."
msgstr "请确认您的系统时间."

msgid "Please enter at least one parameter to identify your device:"
msgstr "请输入至少一个参数来识别您的设备:"

msgid "Please enter registration information below:"
msgstr "请在下方输入登录信息:"

msgid "Please enter the Podcast's title and URL to subscribe."
msgstr "请输入播客的标题与URL用以订阅."

msgid "Please insert a disc to be burned..."
msgstr "请插入一张可供刻录的光盘..."

msgid "Please insert an empty CD to write to..."
msgstr "请插入一张空片以写入..."

msgid ""
"Please read the following License Agreement. You must accept the terms of "
"this agreement before continuing with the installation."
msgstr ""
"请阅读以下的授权同意书. 在继续安装程序之前, 您必须接受授权书中所提的内容."

msgid "Please restart MediaMonkey to finish the installation."
msgstr "请重新启动MediaMonkey来完成这个安装."

msgid "Please select an Audio CD before requesting information from Freedb."
msgstr "从Freedb要求信息之前, 请选择一张音乐CD."

msgid "Please select at least one song in order to locate it."
msgstr "为了能够定位它, 请至少选择一首歌."

msgid "Please select some files for this operation."
msgstr "请选择一些给这个运作所要的文件."

msgid "Please try again later."
msgstr "请稍候再试一次."

msgid "Please wait"
msgstr "请等候"

msgid ""
"Please wait while your Database is updated to the new format. The current "
"version of your database will be backed up."
msgstr ""
"当您的数据库更新到新的格式时, 请等候一下. 您现在的数据库版本将会被备份起来."

msgid "Please, select folder"
msgstr "请选择文件夹"

msgid "Please, type new folder name"
msgstr "请输入新的文件夹名称"

msgid "Plug-in %s could not be opened."
msgstr "插件 %s 无法被打开."

msgid "Plug-in File"
msgstr "插件文件"

msgid "Plug-in description"
msgstr "插件的描述"

msgid "Podcast"
msgstr "播客"

msgid "Podcast Directories"
msgstr "播客目录"

msgid "Podcast URL:"
msgstr "播客URL:"

msgid "Podcasts"
msgstr "播客"

msgid "Podcasts Menu"
msgstr "播客选项"

msgid "Pop-up &file info:"
msgstr "弹出文件信息(&f):"

msgid "Pop-up Display"
msgstr "弹出显示"

msgid "Port:"
msgstr "Port:"

msgid "Portable Mode"
msgstr "移动模式"

msgid "Portable/Audio Devices"
msgstr "便携式/音频设备"

msgid "Pr&operties"
msgstr "属性(&o)"

msgid "Pre-selected files"
msgstr "事先选择的文件"

msgid "Preamp"
msgstr "前置放大器"

msgid "Preparing track %d of %d (%s)"
msgstr "准备曲目 %d of %d (%s)"

msgid "Present"
msgstr "当前"

msgid "Preserve aspect ratio"
msgstr "锁定长宽比例"

msgid "Preset: "
msgstr "目前:"

msgid "Prevent switching to other application (Alt+Tab, Alt+Esc, Ctrl+Esc)"
msgstr "防止切换到其他应用程序 (Alt+Tab, Alt+Esc, Ctrl+Esc)"

msgid "Prevents audio from other applications"
msgstr "防止其他应用程序的音频"

msgid "Prevents network problems from corrupting burns"
msgstr "预防受损的刻录造成网络的问题"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Preview length:"
msgstr "预览长度:"

msgid "Preview start time:"
msgstr "预览开始时间:"

msgid "Preview:"
msgstr "预览:"

msgid "Preview: track %d of %d (%s)"
msgstr "预览: 曲目 %d of %d (%s)"

msgid "Previews"
msgstr "预览"

msgid ""
"Previews are shortened (user definable) versions of tracks that are useful "
"if you want to quickly sample a CD or show to someone the contents of your "
"collection. They are only available with the Gold version."
msgstr ""
"预览是曲目的浓缩(使用者可以定义)版本, 对于要快速取的CD样本给某些人浏览, 它可"
"以有很大的帮助. 这些功能只有适用于 Gold."

msgid "Previous file"
msgstr "前一个文件"

msgid "Previous track"
msgstr "前一首曲目"

msgid "Priority for background tasks:"
msgstr "背景任务的优先级:"

msgid "Problem"
msgstr "问题"

msgid "Problem Ejecting %s"
msgstr "弹出 %s 出现问题"

msgid "Problem while copying file %s to %s"
msgstr "问题来自于复制文件 %s 到 %s."

msgid "Problem while decoding file %s"
msgstr "问题出现当解码文件 %s"

msgid "Problem while decoding file %s, burning terminated"
msgstr "发生问题当解码文件 %s, 刻录中止"

msgid "Problem with copying file %s to %s."
msgstr "问题来自于复制文件 %s 到 %s."

msgid "Problem with getting file info."
msgstr "在取得文件信息时发生问题."

msgid "Problem with scanning directory %s."
msgstr "发生问题于扫描目录 %s."

msgid "Producer"
msgstr "制片"

msgid "Producer name"
msgstr "制片名称"

msgid "Producer(s)"
msgstr "制片"

msgid "Producer(s) of this content (e.g. producer1;producer2)"
msgstr "这个内容的制片 (如 制片1; 制片2)"

msgid "Product installation"
msgstr "产品安装"

msgid "Product type:"
msgstr "产品类型:"

msgid "Profiles:"
msgstr "基本数据:"

msgid "Progress"
msgstr "进度"

msgid "Properties of currently playing file"
msgstr "目前播放文件的属性"

msgid "Property"
msgstr "属性"

msgid "Property:"
msgstr "属性:"

msgid "Protocol:"
msgstr "协定:"

msgid "Proxy server settings"
msgstr "代理服务器设定"

msgid "Public"
msgstr "公用的"

msgid "Publisher"
msgstr "发行者"

msgid "Publisher Logotype"
msgstr "发行者标志"

msgid "Publisher of this work"
msgstr "此作品的发行者"

msgid "Publisher:"
msgstr "发行者:"

msgid "Pull mode (event driven):"
msgstr "牵引模式 (事件驱动):"

msgid "Push mode:"
msgstr "推送模式:"

msgid "Quality"
msgstr "品质"

msgid "Quality options"
msgstr "质量选项"

msgid "Quality profile:"
msgstr "质量的基本数据:"

msgid "Quality:"
msgstr "品质:"

msgid "Quality: "
msgstr "品质:"

msgid "Query Freedb automatically (when connected)"
msgstr "自动检索Freedb (当连接时)"

msgid "Query setting"
msgstr "询问设定"

msgid "Queued"
msgstr "排序"

msgid "Quick erase"
msgstr "快速擦除"

msgid "QuickTime"
msgstr "QuickTime"

msgid "Quicksearch current Computer folder"
msgstr "快速搜索目前电脑文件夹"

msgid "Quicksearch current Location folder"
msgstr "快速搜索现有位置文件夹"

msgid "Quicksearch current album"
msgstr "快速搜索目前专辑"

msgid "Quicksearch current album artist"
msgstr "快速搜索现在的专辑艺术家"

msgid "Quicksearch current artist"
msgstr "快速搜索现在的艺术家"

msgid "Quicksearch current composer"
msgstr "快速搜索目前作曲家"

msgid "Quicksearch current conductor"
msgstr "快速搜索目前指挥"

msgid "Quicksearch current genre"
msgstr "快速搜索目前风格"

msgid "Quicksearch current year"
msgstr "快速搜索目前年份"

msgid "Quicktime is needed to play M4A and other AAC Tracks."
msgstr "播放M4A与其他AAC曲目, 需要Quicktime程序."

msgid "R&emove preview(s)"
msgstr "移除预览(&e)"

msgid "R&estore"
msgstr "撤销(&e)"

msgid "R&everse List"
msgstr "反转列表(&e)"

msgid "Ramdisk"
msgstr "随机盘"

msgid "Random"
msgstr "随机"

msgid "Random Album"
msgstr "随机专辑"

msgid "Random number"
msgstr "随机编号"

msgid "Randomize Now Playing files"
msgstr "随机化目前播放文件"

msgid "Rate 0 Stars"
msgstr "星级 0 星"

msgid "Rate 0.5 Star Down"
msgstr "星级向下 0.5 星"

msgid "Rate 0.5 Star Up"
msgstr "星级向上 0.5 星"

msgid "Rate 0.5 Stars"
msgstr "星级 0.5 星"

msgid "Rate 1 Star Down"
msgstr "星级向下 1 星"

msgid "Rate 1 Star Up"
msgstr "星级向上 1 星"

msgid "Rate 1 Stars"
msgstr "星级 1 星"

msgid "Rate 1.5 Stars"
msgstr "星级 1.5 星"

msgid "Rate 2 Stars"
msgstr "星级 2 星"

msgid "Rate 2.5 Stars"
msgstr "星级 2.5 星"

msgid "Rate 3 Stars"
msgstr "星级 3 星"

msgid "Rate 3.5 Stars"
msgstr "星级 3.5 星"

msgid "Rate 4 Stars"
msgstr "星级 4 星"

msgid "Rate 4.5 Stars"
msgstr "星级 4.5 星"

msgid "Rate 5 Stars"
msgstr "星级 5 星"

msgid "Rate unknown"
msgstr "星级未知"

msgid "Rating"
msgstr "评等"

msgid "Rating now playing file"
msgstr "星级现在播放的文件"

msgid "Rating selected file(s)"
msgstr "星级已选择的文件"

msgid "Ratings"
msgstr "星级"

msgid "Ratings played"
msgstr "播放的星级"

msgid "Re-associate File Types on startup (recommended)"
msgstr "在起始时重新关联文件类型 (建议)"

msgid "Re-burn disc"
msgstr "重新刻录光盘"

msgid "Re-burn this disc?"
msgstr "要重新刻录此光盘吗?"

msgid "Reading files..."
msgstr "正在读取文件..."

msgid "Rebuild Device database"
msgstr "重建设备数据库"

msgid "Rebuild Full-Text Search index"
msgstr "重新建立全文搜索索引"

msgid ""
"Rebuilds Full-Text Search index. This might be useful if searching via "
"search bar doesn't work right."
msgstr "重新建立全文搜索索引. 假如通过搜索列来搜索没有成功, 这方法将会有帮助."

msgid "Recently Added Content"
msgstr "最近新增的内容"

msgid "Record CD track(s) to your hard drive"
msgstr "录制CD曲目到您的硬盘"

msgid "Recording Location"
msgstr "录制的位置"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Refresh view"
msgstr "刷新查看"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Register MediaMonkey Gold"
msgstr "登录MediaMonkey Gold"

msgid "Registration"
msgstr "登录"

msgid "Release:"
msgstr "发行:"

msgid "Removable"
msgstr "可移除的"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove %d file(s) from Now Playing"
msgstr "从现在播放中移除 %d 文件"

msgid "Remove &Duplicates..."
msgstr "移除重制...(&D)"

msgid "Remove &all"
msgstr "移除全部(&a)"

msgid "Remove &silence at the beginning / end of track"
msgstr "移除曲目开始与结束的静音片段(&s)"

msgid "Remove Column"
msgstr "移除字段"

msgid "Remove Duplicates from Now Playing"
msgstr "从现在播放中移除副本"

msgid "Remove Duplicates from Playlist..."
msgstr "从播放列表中移除重复档..."

msgid "Remove ID3v1 and ID3v2 tags for selected tracks"
msgstr "移除所选曲目的ID3v1与ID3v2标签"

msgid "Remove ID3v1 tags for selected tracks"
msgstr "移除所选曲目的ID3v1标签"

msgid "Remove ID3v2 tags for selected tracks"
msgstr "移除所选曲目的ID3v2标签"

msgid "Remove Unavailable files ?"
msgstr "移除不需要的文件?"

msgid "Remove from Now Playing only"
msgstr "仅从现在播放中移除"

msgid "Remove from all tracks on the Album"
msgstr "移除在专辑上所有的曲目"

msgid "Remove from the Playlist only"
msgstr "仅从播放列表中移除"

msgid "Remove image"
msgstr "移除影像"

msgid "Remove images from tags if larger than:"
msgstr "假如文件大于以下, 从标签中移除影像:"

msgid "Remove selected files from the database"
msgstr "从数据库中移除已选择的文件"

msgid "Remove selected format"
msgstr "移除所选择的格式"

msgid "Remove selected rule"
msgstr "移动所选择的规则"

msgid "Remove selected search criteria"
msgstr "移除所选择的搜索准则"

msgid "Remove selected sort"
msgstr "移除所选择的排序"

msgid "Remove selection"
msgstr "移除选择"

msgid "Remove unavailable items"
msgstr "移除无用的项目"

msgid "Remove underscores"
msgstr "移除底线"

msgid "Remove unused Attributes (Artist, Album, Composer, ...)"
msgstr "移除未使用的属性 (艺术家, 专辑, 作曲者, ...)"

msgid "Removes Preview entries for previews that have been deleted"
msgstr "移除那些已被删除预览的预览记录"

msgid "Removes Virtual CD entries for tracks that have been deleted"
msgstr "移除那些已被删除曲目的虚拟CD记录"

msgid "Removes gaps introduced by some lossy encoders"
msgstr "移除来自于一些低阶编码器产生的落差"

msgid "Removing %s tags %d of %d (%s)"
msgstr "移除 %s 标签 %d of %d (%s)"

msgid "Removing file %s (%d of %d)"
msgstr "移除文件 %s (%d of %d)"

msgid "Removing playlists"
msgstr "复制播放列表"

msgid "Rename"
msgstr "改变名称"

msgid "Rename Custom Field Headings (requires restart)"
msgstr "重新命名自定义字段的标头(需要重新启动)"

msgid "Rename file(s) based on file properties"
msgstr "依照文件属性更改文件名"

msgid "Requested file"
msgstr "要求的文件"

msgid ""
"Requested medium labeled '%s' is not inserted. Insert it and then press OK."
msgstr "所要求的媒体标签 '%s' 没有被插入. 请插入它并按下确认OK. "

msgid "Requesting Freedb information for %s (%d of %d)"
msgstr "重新要求Freedb信息给 %s (%d of %d)"

msgid "Requesting data from AccurateRip.com database"
msgstr "要求来自于 AccurateRip.com 数据库的数据"

msgid "Reserve"
msgstr "保留"

msgid "Reset Changes"
msgstr "重设改变"

msgid "Reset device options..."
msgstr "重设设备选项..."

msgid "Reset to Default"
msgstr "重设回到默认值"

msgid "Resolution"
msgstr "分辨率:"

msgid "Resolution:"
msgstr "分辨率:"

msgid "Resolution: %dx%d (%s)"
msgstr "分辨率: %dx%d (%s)"

msgid "Restore"
msgstr "撤销"

msgid "Restore application"
msgstr "撤销应用程序"

msgid "Resulting directories and filenames:"
msgstr "产出结果的目录与文件名:"

msgid "Results"
msgstr "结果"

msgid "Resume"
msgstr "回复"

msgid "Resume all"
msgstr "全部恢复"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "Reverse Now Playing"
msgstr "反转现在播放"

msgid "Right"
msgstr "右"

msgid "Rip Audio CD"
msgstr "提取音乐CD"

msgid "Rip CD"
msgstr "提取CD"

msgid "Rip selected Audio CD to hard drive"
msgstr "提取所选择音乐CD到硬盘中"

msgid "Rip type:"
msgstr "提取形式:"

msgid "Ripping results"
msgstr "提取结果"

msgid "Ripping:"
msgstr "提取:"

msgid "Ro&llup"
msgstr "卷轴(&l)"

msgid "Root directory"
msgstr "根目录"

msgid "Run Script"
msgstr "执行脚本"

msgid "Run Script :"
msgstr "执行脚本:"

msgid "Running"
msgstr "执行"

msgid "S&huffle"
msgstr "无序播放(&h)"

msgid "S&leep..."
msgstr "睡眠...(&l)"

msgid "S&wap Artists and Titles"
msgstr "调换艺术家与标题(&w)"

msgid "S/N:"
msgstr "S/N:"

msgid "Safely &remove device"
msgstr "安全地移除设备(&r)"

msgid "Safely remove device"
msgstr "安全地移除设备"

msgid "Same as source"
msgstr "与来源相同"

msgid "Sample Rate"
msgstr "采样率"

msgid "Sample rate:"
msgstr "采样率:"

msgid "Sample rates:"
msgstr "采样率:"

msgid "Sample:"
msgstr "采样:"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save AutoPlaylist"
msgstr "保存智能播放列表"

msgid "Save Image As..."
msgstr "保存图片为..."

msgid "Save Playlist"
msgstr "保存播放列表"

msgid "Save Previe&w"
msgstr "保存预览(&w)"

msgid "Save Preview"
msgstr "保存预览"

msgid "Save as Playlist"
msgstr "保存为播放列表"

msgid "Save image to file folder"
msgstr "保存影像到专辑的文件夹"

msgid "Save image to tag (if possible) and to file folder"
msgstr "同时保存影像到标签(可以的话)与专辑文件夹中"

msgid "Save image to tag (if possible) otherwise save to file folder"
msgstr "保存影像到标签(可以的话)而不要存到专辑文件夹中"

msgid "Save preview for selected track(s)"
msgstr "保存已选择曲目的预览"

msgid "Save selected track(s) to M3U playlist"
msgstr "保存所选择的曲目到 .m3u播放列表"

msgid "Save selected track(s) to M3U/XSPF playlist"
msgstr "保存所选取的曲目到 .m3u/.xspf 播放列表"

msgid "Save selected track(s) to Virtual CD"
msgstr "保存所选择曲目到虚拟CD"

msgid "Save thumbnail"
msgstr "保存缩略图"

msgid "Save to Virtual CD"
msgstr "保存至虚拟CD"

msgid "Scan Media"
msgstr "扫描媒体"

msgid "Scan as soon as the device is connected"
msgstr "一旦连接设备就扫描"

msgid "Scan at startup"
msgstr "在起始时扫描"

msgid "Scan continuously"
msgstr "持续地扫瞄"

msgid "Scan file directories for Artwork"
msgstr "扫描文件目录中的专辑图片"

msgid "Scan for content and add or update them in the Library"
msgstr "扫描内容并且在媒体库中新增或更新它们"

msgid "Scan results"
msgstr "扫描结果"

msgid "Scanning for moved files - 2nd pass (%d of %d files scanned)."
msgstr "扫描移除的文件 - 2nd pass (%d of %d 文件已扫描)."

msgid "Scanning for moved files in %s (%d files scanned)."
msgstr "扫描已经移除的文件在 %s (%d 文件已经扫描)."

msgid "Scr&ipts"
msgstr "脚本(&i)"

msgid "Screenwriter"
msgstr "编剧"

msgid "Screenwriter(s)"
msgstr "编剧"

msgid "Scroll"
msgstr "卷动"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Search Audio CDs at Google"
msgstr "在Google搜索音乐CD"

msgid "Search Audio CDs at Wikipedia"
msgstr "在Wikipedia搜索音乐CD"

msgid "Search Criteria"
msgstr "搜索准则"

msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Search and update took %s"
msgstr "搜索与更新花费了 %s"

msgid "Search for Title, Artist, or Album"
msgstr "寻找标题, 艺术家, 或专辑"

msgid "Search the Library"
msgstr "搜索媒体库"

msgid "Search the following fields via the Search bar:"
msgstr "经由搜索列来寻找以下的字段:"

msgid "Search whole words only"
msgstr "仅搜索完整的字"

msgid "Search:"
msgstr "搜索:"

msgid "Searching..."
msgstr "搜索中..."

msgid "Season #"
msgstr "季节 #"

msgid "Season#"
msgstr "季节#"

msgid "Seconds"
msgstr "秒"

msgid "Secure Party Mode with Password:"
msgstr "以密码锁住聚会模式:"

msgid "Secure read (takes extra time)"
msgstr "安全读取 (需要额外时间)"

msgid "See online help for details"
msgstr "详细请看在线协助"

msgid "Seek"
msgstr "搜索"

msgid "Seek bar"
msgstr "寻找杆"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Select &All"
msgstr "选择全部(&A)"

msgid "Select &all"
msgstr "选择全部(&a)"

msgid "Select Album from Freedb"
msgstr "从Freedb选择专辑"

msgid "Select All"
msgstr "全选"

msgid "Select All/None"
msgstr "选择全部/全不选"

msgid "Select Collections to share settings"
msgstr "选择收藏来分享设定"

msgid "Select MediaMonkey Device Configuration file"
msgstr "选择MediaMonkey设备配置文件"

msgid "Select Playlist to load:"
msgstr "选择要加载的播放列表:"

msgid "Select Playlist:"
msgstr "选择播放列表:"

msgid "Select Script"
msgstr "选择脚本"

msgid "Select all files"
msgstr "选择所有文件"

msgid "Select an Action"
msgstr "选择一个动作"

msgid "Select download location"
msgstr "选择下载位置"

msgid "Select extensions to be associated with MediaMonkey:"
msgstr "选择与MediaMonkey相关联的扩展名:"

msgid "Select folders"
msgstr "选择文件夹"

msgid "Select folders to search"
msgstr "选择要搜索的文件夹"

msgid "Select formats supported by the device that will play this CD/DVD/BD."
msgstr "选择设备可以支持的格是用以播放此CD/DVD/BD."

msgid "Select formats supported by the device."
msgstr "选择该设备有支持的格式"

msgid "Select image files"
msgstr "选择图像文件"

msgid "Select skin:"
msgstr "选择面板:"

msgid "Select the folders you want to scan for media files"
msgstr "选择您要扫描媒体文件的目录"

msgid "Select tracks to be exported, please."
msgstr "请选择要导出的曲目."

msgid "Select where you wish to download the selected files"
msgstr "选择您要从何处下载选择的文件"

msgid ""
"Select which device to use. 'Default' uses whatever device is configured by "
"the operating system for playback."
msgstr "选择要使用的设备. '默认'使用哪个设备是由操作系统所指定来播放的设备."

msgid "Select which fields to use:"
msgstr "选择要使用哪个字段:"

msgid "Select which files to update:"
msgstr "选择要更新的文件:"

msgid "Selected"
msgstr " 已选择"

msgid "Selected files cannot be accessed!"
msgstr "所选择的文件无法被存取!"

msgid "Selected icon must contain 16x16x32bpp version."
msgstr "所选择的icon图标必须包含 16x16x32bpp 版本."

msgid "Selected tracks cannot be accessed!"
msgstr "所选择的曲目无法被存取!"

msgid "Selection"
msgstr "选择"

msgid "Selection list"
msgstr "选择列表"

msgid "Send To Playlist"
msgstr "发送到播放列表"

msgid "Send To Portable Device"
msgstr "发送到便携式设备"

msgid "Send to"
msgstr "发送至"

msgid "Send to Playlist"
msgstr "发送到播放列表"

msgid "Send to Portable Device"
msgstr "发送到便携式设备"

msgid "Separator"
msgstr "分隔"

msgid "Series"
msgstr "系列"

msgid "Series/Title"
msgstr "系列/标题"

msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

msgid "Server Name:"
msgstr "服务器名称:"

msgid "Server name:"
msgstr "服务器名称:"

msgid "Server:"
msgstr "服务器:"

msgid "Servers"
msgstr "服务器"

msgid "Set &Transparency"
msgstr "设定透明度(&T)"

msgid "Set Auto-Organize rules..."
msgstr "设定自动组织规则..."

msgid "Set Destination Wizard"
msgstr "设定目标位置精灵"

msgid "Set OGG format"
msgstr "设定OGG格式"

msgid "Set Sleep Timer"
msgstr "设定睡眠时间"

msgid "Set sleep timer"
msgstr "设定睡眠时间"

msgid "Set the default directory / filename format for specified files"
msgstr "为特定文件设定默认的目录/文件名格式"

msgid "Settings"
msgstr "设定"

msgid "Settings:"
msgstr "设定:"

msgid "Setup &Player"
msgstr "设定播放器(&P)"

msgid "Setup options for the internal player"
msgstr "为内部播放器设定选项"

msgid "Share Media..."
msgstr "分享媒体..."

msgid "Share Tree && Columns settings:"
msgstr "分享树状结构与字段设定:"

msgid "Share automatically with all new devices"
msgstr "自动与所有新设备分享"

msgid "Share settings among multiple Collections"
msgstr "在多个收藏中分享设定"

msgid "Shared mode (0.01ms):"
msgstr "分享模式 (0.01ms):"

msgid "Shared mode (ms):"
msgstr "分享模式 (ms):"

msgid "Shares the server contents with all devices that attempt to connect"
msgstr "与所有尝试链接的设备分享服务器内容"

msgid "Sharing"
msgstr "分享"

msgid "Shift+"
msgstr "Shift+"

msgid "Short Wave: ABR ~24 kbps mono"
msgstr "短波: ABR ~24 kbps 单声道"

msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

msgid "Shoutcast directory"
msgstr "Shoutcast目录"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Show &Image"
msgstr "显示图片(&I)"

msgid "Show 'All' node for contents of folders at "
msgstr "显示 '所有' 节点于目录的内容在此"

msgid "Show 'Now Playing'"
msgstr "显示 '现在播放'"

msgid "Show Album Art with details"
msgstr "显示专辑图片与细节"

msgid "Show Album Browser"
msgstr "显示专辑浏览器"

msgid "Show Art"
msgstr "显示图片"

msgid "Show Art Browser with Details"
msgstr "显示专辑图片与细节"

msgid "Show Art Window"
msgstr "显示专辑图片窗口"

msgid "Show Art with Details"
msgstr "显示图片与细节"

msgid "Show Artwork"
msgstr "显示专辑图片"

msgid "Show Artwork window"
msgstr "显示专辑图片窗口"

msgid "Show Artwork with details"
msgstr "显示专辑图片与细节"

msgid "Show AutoPlay actions for:"
msgstr "显示自动播放动作给:"

msgid "Show Best Of"
msgstr "显示精选集"

msgid "Show Browser Title"
msgstr "显示浏览器标题"

msgid "Show Column Browser"
msgstr "显示字段浏览器"

msgid "Show Details"
msgstr "显示细节"

msgid "Show Equalizer"
msgstr "显示均衡器"

msgid "Show Help contents"
msgstr "显示协助内容"

msgid "Show Links in File List:"
msgstr "在文件列表中显示链接:"

msgid "Show Live"
msgstr "显示现场表演"

msgid "Show Log File"
msgstr "显示记录文件"

msgid "Show M3U playlists in My Computer nodes"
msgstr "在我的电脑节点显示 .m3u 播放列表"

msgid "Show Media Tree"
msgstr "显示媒体的树状结构"

msgid "Show Now Playing Controls"
msgstr "显示现在播放控制"

msgid "Show Now Playing tracks to my Friends on www.last.fm"
msgstr "显示现在播放曲目到 www.last.fm 给我的朋友"

msgid "Show Play Controls"
msgstr "显示播放控制"

msgid "Show Player"
msgstr "显示播放器"

msgid "Show Re-releases"
msgstr "显示重新发行的唱片"

msgid "Show Singles"
msgstr "显示单曲"

msgid "Show Titlebar"
msgstr "显示标题栏"

msgid "Show Titlebar (move window)"
msgstr "显示专辑图片窗口"

msgid "Show Tree Titlebar"
msgstr "显示树状结构的标题栏"

msgid "Show all file properties in tooltips"
msgstr "在工具提示中显示所有文件属性"

msgid "Show at most:"
msgstr "显示至少:"

msgid "Show context-menu actions for:"
msgstr "显示背景目录动作给:"

msgid "Show current properties"
msgstr "显示现有的属性"

msgid "Show currently active Playlist"
msgstr "显示目前作用中的播放列表"

msgid "Show entire library"
msgstr "显示整个媒体库"

msgid "Show errors"
msgstr "显示错误"

msgid "Show file Details"
msgstr "显示文件细节"

msgid "Show file Properties"
msgstr "显示文件属性"

msgid "Show in Full Screen mode"
msgstr "在全屏幕模式下显示"

msgid "Show removed episode links"
msgstr "显示已移除的单曲连结"

msgid "Show splash screen at startup"
msgstr "在起始时显示启动屏幕"

msgid "Show tooltips for context help"
msgstr "显示工具提示为背景协助"

msgid "Show tooltips for obscured file properties"
msgstr "对于模糊不清的文件属性显示于工具提示"

msgid "Show warning when file to be played is not accessible"
msgstr "当文件播放无法存取时, 显示提示"

msgid "Shows the MediaMonkey icon in the system tray"
msgstr "显示MediaMonkey的图标在系统工具栏"

msgid "Shuffle"
msgstr "无序播放"

msgid "Shuffle Files"
msgstr "无序播放文件"

msgid "Shuffle Now Playing (on/off)"
msgstr "无序播放现有播放 (开/关)"

msgid "Shuffle files (on/off)"
msgstr "无序播放文件(开/关)"

msgid "Shuffle tracks (on/off)"
msgstr "无序播放曲目(开/关)"

msgid "Shutdown computer"
msgstr "电脑关机"

msgid "Simulating"
msgstr "模拟中"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Size has wrong format"
msgstr "大小有错误格式"

msgid "Skin"
msgstr "面板"

msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgid "Skip 5 Seconds Backward"
msgstr "向后跳过5秒"

msgid "Skip 5 Seconds Forward"
msgstr "向前跳过5秒"

msgid "Skip counter:"
msgstr "跳过次数:"

msgid "Skipped #"
msgstr "跳过 #"

msgid "Sleep"
msgstr "睡眠"

msgid "Sleep Settings"
msgstr "睡眠设定"

msgid "Sleep: %d minute"
msgstr "睡眠: %d 分钟"

msgid "Sleep: %d minutes"
msgstr "睡眠: %d 分钟"

msgid "Slower"
msgstr "较慢"

msgid "Small"
msgstr "小"

msgid "Smooth &pause"
msgstr "平缓的暂停(&p)"

msgid "Smooth s&eek"
msgstr "平缓的寻找(&e)"

msgid "Smooth s&top"
msgstr "平缓的停止(&t)"

msgid "Software that encoded this file"
msgstr "将此文件编码的软件"

msgid ""
"Some components of filename %s exceed the 64 character limit for CDs. "
"Continue renaming without editing filenames?"
msgstr "部分文件名 %s 超过CD的64字符限制. 您是否不要编辑档名而要继续此更名?"

msgid ""
"Sorry, this compilation contains too much data to fit on the CD. Do you want "
"to try overburn writing (this may cause read errors at the end of the CD and/"
"or damage your recorder)?\n"
"\n"
"Note:  In the event of SCSI/Atapi errors at the end of the simulation or "
"burning, there's still a chance that the CD is readable. "
msgstr ""
"对不起, 此编译包含了过多用来放进CD的数据, 超过一般CD的容量. 您是否要尝试超烧 "
"(Overburn) 吗? (这样在CD结束的地方可能造成读取错误或者甚至可能损坏您的刻录"
"机)\n"
"\n"
"注意: SCSI/Atapi 错误发生在模拟或刻录结束时也是有可能的. 即便如此, 这种情况的"
"CD也是有机会可以读取的."

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid "Sort Now Playing"
msgstr "排序现在播放"

msgid "Sort by:"
msgstr "依照排序:"

msgid "Sort order"
msgstr "排序顺序"

msgid "Sort order:"
msgstr "排序顺序:"

msgid "Sound alert after the burn process"
msgstr "刻录程序之后音频提示"

msgid "Source file"
msgstr "来源文件"

msgid "Space Used:"
msgstr "已使用空间:"

msgid "Split multiple-value fields with:"
msgstr "分割多重值的字段为:"

msgid "Splitter"
msgstr "切割器"

msgid "Standard (fast): VBR ~192 kbps - Very High Quality"
msgstr "标准 (快): VBR ~192 kbps - Very High Quality"

msgid "Standard Edition"
msgstr "标准版"

msgid "Standard read"
msgstr "标准读取"

msgid "Standard: VBR ~192 kbps - Very High Quality+"
msgstr "标准: VBR ~192 kbps - Very High Quality+"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "Start Time:"
msgstr "预览开始时间:"

msgid "Start fading in"
msgstr "开始淡出淡入效果"

msgid "Start numbering from:"
msgstr "开始编号从:"

msgid "Start of preview:"
msgstr "预览开始:"

msgid "Start the selected visualization module"
msgstr "开始所选择的可视化模块"

msgid "Start/Stop Visualization"
msgstr "开始/停止可视化"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Status:"
msgstr "状态:"

msgid "Stereo"
msgstr "立体声"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Stop &After Current"
msgstr "停止于这首播完(&A)"

msgid "Stop After Current"
msgstr "停止于这首播完"

msgid "Stop Time:"
msgstr "停止时间"

msgid "Stop playback after current file"
msgstr "目前的文件播放后就停止播放"

msgid "Stopped"
msgstr "停止"

msgid "Store Device database in the following format:"
msgstr "存储设备数据库于下面的格式:"

msgid "Store MP3 file properties using:"
msgstr "存放MP3文件属性使用:"

msgid "Stored in %s"
msgstr "存放在 %s"

msgid "Stored in tag"
msgstr "存放在标签中"

msgid "Streaming format"
msgstr "流格式:"

msgid "Streams"
msgstr "串流"

msgid "Streams:"
msgstr "串流:"

msgid "Strict ISO compliance"
msgstr "严格依据ISO"

msgid "Studio: ABR ~256 kbps"
msgstr "录音室: ABR ~256 kbps"

msgid "Subdirectories:"
msgstr "子目录:"

msgid ""
"Submit played tracks to build my Last.fm profile and get music "
"recommendations"
msgstr "送出已播放的曲目来建立my Last.fm基本数据并获取音乐推荐"

msgid ""
"Submits information about your Now Playing track to Last.fm so that friends "
"that you have defined on your Friends List can see what you're listening to. "
"This will not affect your profile or playing statistics."
msgstr ""
"送出现在播放的信息到Last.fm上去, 如此您朋友列表中所定义的朋友可以看到您正在聆"
"听的内容. 这不会影响您的基本资料与播放统计."

msgid ""
"Submits tracks to Last.fm as they play, building your profile so that you "
"can receive music recommendations."
msgstr ""
"当他们播放时送出曲目到Last.fm, 建立您的基本资料好让您可以收到相关音乐推荐."

msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

msgid "Subscribe to New Podcast"
msgstr "订阅新的播客"

msgid "Subscribe to new Podcast"
msgstr "订阅新的播客"

msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

msgid "Subtitle files"
msgstr "字幕文件"

msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Summary format for individual files:"
msgstr "个别文件的摘要格式:"

msgid "Supported"
msgstr "支持"

msgid "Supported format configuration"
msgstr "支持格式的配置"

msgid "Supported formats on UPnP/DLNA clients"
msgstr "支持位在UPnP/DLNA客户端的格式"

msgid "Supported formats on device"
msgstr "在设备上所支持的格式"

msgid "Switch Video Mode"
msgstr "切换影片模式"

msgid "Switch to MicroPlayer / Maximize"
msgstr "切换到微型播放器/最大化"

msgid "Switch to MiniPlayer / Maximize"
msgstr "切换到迷你播放器/最大化"

msgid "Switch to micro player"
msgstr "切换到微型播放器"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "Sync %s files to:"
msgstr "同步 %s 文件到:"

msgid "Sync Device"
msgstr "与设备同步"

msgid "Sync all Artwork to file folders"
msgstr "同步所有专辑图片到文件文件夹"

msgid "Sync files to:"
msgstr "同步文件到:"

msgid "Sync higher-rated tracks more often"
msgstr "更常同步星级较高的曲目"

msgid "Sync playlists"
msgstr "同步播放列表"

msgid "Sync random subset of selected files up to device capacity"
msgstr "依照设备的容量来同步所选择文件与播放列表的随机子集合"

msgid "Sync selected"
msgstr "同步所选择的"

msgid "Synchroni&ze Tags..."
msgstr "同步化标签...(&z)"

msgid "Synchronization Status"
msgstr "同步状态"

msgid "Synchronization items"
msgstr "同步项目"

msgid "Synchronize"
msgstr "同步化"

msgid "Synchronize %d selected items"
msgstr "同步 %d 所选择的项目"

msgid "Synchronize Tags"
msgstr "同步标签"

msgid "Synchronize Tags of the selected files to match the Library"
msgstr "同步化所选文件的标签来符合媒体库"

msgid "Synchronize files to:"
msgstr "同步文件到:"

msgid ""
"Synchronizes MediaMonkey Library (Files and Playlists) with your Portable/"
"Audio Device according to Sync settings."
msgstr ""
"根据同步化设定, 与您的可携式/音频设备同步MediaMonkey媒体库 (文件与播放列表)."

msgid ""
"Synchronizes MediaMonkey Library content with your Portable/Audio Device "
"according to Synchronization settings."
msgstr "根据同步化设定, 与您的可携式/音频设备同步MediaMonkey媒体库内容"

msgid "Synchronizing %s:"
msgstr "同步化 %s:"

msgid "System Info..."
msgstr "系统信息..."

msgid "TV"
msgstr "电视"

msgid "TV Shows"
msgstr "电视节目"

msgid "Table of Contents of CD-ROM %s: was not read successfully."
msgstr "CD-ROM %s 的目录: 没有成功地读取."

msgid "Tagging"
msgstr "设标签"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Tags & Playlists"
msgstr "标签与播放列表"

msgid "Tags only"
msgstr "仅标签"

msgid "Tags then Playlists"
msgstr "标签然后播放列表"

msgid "Tags then inferred properties"
msgstr "标签然后推论属性"

msgid "Tape: ABR ~112 kbps"
msgstr "卡带: ABR ~112 kbps"

msgid "Target Type"
msgstr "目标类型"

msgid "Target Volume Level:"
msgstr "目标音量均衡化程度:"

msgid "Target Volume Levels"
msgstr "目标音量均化等级"

msgid "Target volume for Ripping Audio CDs:"
msgstr "提取音乐CD的目标音量:"

msgid "Target volume for leveling tracks:"
msgstr "已均衡化曲目的目标音量:"

msgid "Technical &Support"
msgstr "技术支持(&S)"

msgid "Tempo"
msgstr "节拍"

msgid "Tempo:"
msgstr "节拍:"

msgid "Temporary directory:"
msgstr "暂存的目录:"

msgid ""
"Terminates connection between the device and your PC so that you can safely "
"disconnect the device."
msgstr "中止设备和您的电脑之间的连接, 这样您就可安全地移除与设备的连接了."

msgid ""
"Terminating a Disc burn will create an unreadable disc. Are you sure you "
"want to proceed?"
msgstr "中止光盘的刻录会造成光盘无法读取. 您是否确定要进行这动作?"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Test and burn"
msgstr "测试与刻录"

msgid "Text size:"
msgstr "文字大小:"

msgid ""
"Thank you for purchasing MediaMonkey Gold! You may now use all of its "
"advanced features!"
msgstr "感谢您购买MediaMonkey Gold! 您可以使用所有高级功能!"

msgid "Thank you, and enjoy MediaMonkey!"
msgstr "谢谢您, 请使用MediaMonkey!"

msgid "The CD-ROM unit %s: does not contain track number %d."
msgstr "CD-ROM单元 %s: 没有包含曲目编号 %d."

msgid ""
"The Previews directory contains other content. Please choose a directory "
"that will be used exclusively for the Previews."
msgstr "预览的目录包含了其他内容. 请选择一个目录专门给预览来使用."

msgid ""
"The Sleep function allows you to set your PC to turn off automatically if "
"you want to go to sleep listening to your music. This is only available with "
"the Gold version."
msgstr ""
"假如您要上床睡觉前聆听音乐, 睡眠功能让您可以设定自动关闭电脑. 这项功能只有适"
"用于 Gold."

msgid ""
"The Standard version of MediaMonkey is free for personal use, but is also "
"protected by copyright law and international treaties. You may not "
"redistribute MediaMonkey without authorization--please download it from:"
msgstr ""
"标准版本MediaMonkey是免费让个人使用, 但是它仍被版权法律所保护以及全球适用. 您"
"无法在没有MediaMonkey授权的情况下重新发行--请从以下位置下载:"

msgid ""
"The Type determines how the file is handled (displayed, played, synced) in "
"MediaMonkey"
msgstr "这类型决定了在MediaMonkey的文件如何被处理 (显示, 播放, 同步)"

msgid ""
"The Virtual CD directory contains other content. Please choose a directory "
"that will be used exclusively for the Virtual CD."
msgstr "虚拟CD的目录包含了其他内容. 请选择一个目录专门给虚拟CD来使用."

msgid ""
"The Virtual CD is useful if you want to catalog your CD collection in "
"addition to storing portions of it to your hard drive, enabling you to use a "
"single entry for the CD and the digital audio track. It is only available if "
"you upgrade to the Gold version."
msgstr ""
"除了保存到您的硬盘外, 假如您想要替CD收藏加以归类, 虚拟CD功能是有帮助的. 它让"
"您可以使用单一进入权给CD以及数字音乐曲目. 它只有适用于 Gold."

msgid "The author of the lyrics of the original version of this track"
msgstr "此曲目原版歌词的作者"

msgid "The code you entered is invalid (%s)."
msgstr "您所输入的码是无效的.(%s)"

msgid "The code you entered is invalid. Please try again."
msgstr "您所输入的字码是无效的. 请再试一遍."

msgid ""
"The data on the disc failed verification, which means that one or more "
"tracks may not play correctly."
msgstr "在光盘上的数据验证失败, 那表示此曲目或是更多的曲目有可能无法正常播放."

msgid ""
"The device '%s' cannot be stopped now. It appears to be in use by another "
"application."
msgstr "设备 '%s' 无法被停止. 它可能被其他程序所使用中."

msgid "The directory %s cannot be created."
msgstr "此目录 %s 无法被建立."

msgid "The file is unavailable or you may not have permission to access it."
msgstr "此文件无法使用或者您没有存取的权限."

msgid ""
"The following %d file(s) could not be found in their expected locations.\n"
"Do you want to remove them from the Library?"
msgstr ""
"以下 %d 文件无法在他们预期的位置被找到.\n"
"您是否要从媒体库中移除他们?"

msgid ""
"The following %d items on %s aren't in the sync list. Do you want to remove "
"them from the device?"
msgstr "以下 %d 项目位在 %s 并不存在于同步列表. 您是否要从设备中移除它们?"

msgid ""
"The following accompanying files were found. Please select those which you "
"would like to move."
msgstr "找到了下面的附加文件. 请选择您希望移动的."

msgid ""
"The following file was found on the device but not on the synchronization "
"list. Are you sure you want to delete %s?"
msgstr "在设备上发现以下的文件, 但是不存在于同步列表中. 您是否确定要删除 %s?"

msgid "The following problem happened when accessing the database:"
msgstr "当存取数据库时, 发生了以下的问题:"

msgid "The inserted CD is not erasable. Please try another one."
msgstr "所插入的CD无法被擦除. 请插入其他光盘."

msgid ""
"The inserted CD/DVD/BD cannot be written on unless it is first erased. Do "
"you want to erase it before it is burned?"
msgstr ""
"已插入的CD/DVD/BD无法被写入, 除非它是第一次擦除. 您是否要在刻录之前擦除它?"

msgid ""
"The inserted CD/DVD/BD is not empty. Do you want to erase it before it is "
"burned?"
msgstr "所插入的CD/DVD不是空的. 在开始刻录之前, 您是否要擦除它?"

msgid "The layout could not be set."
msgstr "此编排无法设定."

msgid "The media '%s' in not inserted."
msgstr "媒体 '%s' 尚未插入"

msgid ""
"The media '%s' in not inserted. It must be inserted to access the file %s"
msgstr "媒体 '%s' 尚未插入. 它必须被插入来存取文件 %s"

msgid "The media for the Freedb query is unavailable."
msgstr "用于Freedb检索的媒体无法使用."

msgid "The media was successfuly erased."
msgstr "媒体成功地擦除"

msgid "The read-only attribute cannot be removed from the file %s."
msgstr "只读的属性无法被移除从文件 %s."

msgid ""
"The selected files exceed available disc space. Do you want to span files "
"across multiple discs?"
msgstr "所选择的文件超过光盘可用的空间. 您是否要将曲目横跨在多张光盘中?"

msgid "The server name as it appears to other DLNA devices"
msgstr "当它出现在其他DLNA设备时的服务器名称"

msgid ""
"The standard version of MediaMonkey burns, synchs and shares files in the "
"format in which they exist in your Library. To convert content on-the-fly to "
"different formats or to lower bitrates, please upgrade to MediaMonkey Gold. "
msgstr ""
"标准版的MediaMonkey以存在于媒体库的格式来刻录与同步文件. 要转换内容on-the-fly"
"到不同的格式或是降低比特率, 请升级到MediaMonkey Gold."

msgid ""
"The standard version of MediaMonkey burns, synchs and shares tracks in the "
"format in which they exist in your Library. To convert tracks on-the fly to "
"different formats or to lower bitrates, please upgrade to MediaMonkey Gold. "
msgstr ""
"标准版的MediaMonkey以存在于媒体库的格式来刻录与同步曲目. 要转换曲目on-the-fly"
"到不同的格式或是降低比特率, 请升级到MediaMonkey Gold."

msgid ""
"The standard version of MediaMonkey is optimized for single-core processors. "
"For optimized performance on multi-core processors, please upgrade to "
"MediaMonkey Gold."
msgstr ""
"标准版的MediaMonkey用于单核心处理器是最佳的. 如要在多核心处理器中优化效能, 请"
"升级至MediaMonkey Gold."

msgid "There are background processes running. Terminate them?"
msgstr "有后台处理在进行中. 要中止它们吗?"

msgid "There is a new version of MediaMonkey available."
msgstr "有一个新版本的MediaMonkey可下载"

msgid ""
"There is not enough space on this medium. Do you want to use another one?"
msgstr "在这张媒体上没有足够的空间. 您是否要使用另外一张?"

msgid ""
"There isn't enough free space to convert all files. Please clear space in "
"the temporary directory"
msgstr "没有足够的空间来转换所有的文件. 请清除在暂存目录中的空间"

msgid ""
"There isn't enough space on the device to synchronize selected files. Would "
"you like to clear enough space by deleting existing files?"
msgstr ""
"在设备上没有足够的空间可以同步所选择的文件. 您是否要删除现存的文件以清出一些"
"空间?"

msgid ""
"There isn't enough space on the device to synchronize selected files. Would "
"you like to continue?"
msgstr "在设备上没有足够的空间可以同步所选择的文件. 您是否要继续?"

msgid "There was a problem analyzing volume for the following Track(s):"
msgstr "分析以下文件的音量时, 发生了一个问题:"

msgid "There was a problem converting the following file(s):"
msgstr "转换以下的文件时, 发生了一个问题:"

msgid "There was a problem downloading the following file(s):"
msgstr "下载以下的文件时, 发生了一个问题:"

msgid "There was a problem during Auto-Conversion"
msgstr "在自动转换时, 发生了一个问题"

msgid "There was a problem levelling volume for the following Track(s):"
msgstr "以下的曲目在均化音量时, 发生了一个问题:"

msgid "There was a problem querying the database: "
msgstr "检索数据库时, 发生了一个问题:"

msgid "There was a problem ripping the following Track(s):"
msgstr "提取以下的曲目时, 发生了一个问题:"

msgid "There was a problem scanning the following item(s):"
msgstr "扫描以下的项目时, 发生了一个问题:"

msgid "There was a problem synchronizing the following item(s):"
msgstr "同步以下的项目时, 发生了一个问题:"

msgid ""
"There was a problem updating database to the new format. You may proceed by "
"rescanning your hard drive."
msgstr "更新数据库到新的格式时, 发生了一个问题. 您可以通过重新扫描硬盘来进行."

msgid "There was a problem updating the tag for file %s."
msgstr "在更新标签给文件 %s 时发生了一个问题."

msgid "There was an error while connecting to Freedb: "
msgstr "当联机到Freedb时出现了一个错误:"

msgid ""
"There were %d jitter errors while reading track %d. It is very likely that "
"audio data is corrupt."
msgstr "具有 %d 不稳定错误当读取光盘 %d. 它非常可能是音频数据受损导致."

msgid "This Audio CD was not found in Freedb."
msgstr "在Freedb未发现此音乐CD."

msgid "This action will install the following product :"
msgstr "这个操作将会安装以下产品:"

msgid ""
"This action will uninstall '%s'.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"此操作将会卸载 '%s'.\n"
"您是否想要继续?"

msgid ""
"This assists you in locating files that have been moved to other locations, "
"and is only available with the Gold version."
msgstr "这个可以帮助您定位那些被移到其他位置的文件. 此功能只有适用于 Gold."

msgid ""
"This automatically analyzes the volume of tracks in the library. This and "
"other Library automation features are only availble with the Gold version."
msgstr "自动分析位在媒体库中曲目的音量. 这个与其他媒体库功能仅适用于 Gold."

msgid ""
"This automatically organizes your files in the background. This and other "
"Library automation features are only available with the Gold version."
msgstr "自动组织文件会在背景中处理. 这个与其他媒体库自动化功能仅适用于 Gold."

msgid "This causes the playlist to use a relative path to the files"
msgstr "这会使播放列表使用一个与文件相关的路径"

msgid ""
"This combination of MP3 format settings is not allowed. Do you want "
"MediaMonkey to adjust the settings to meet MP3 requirements?"
msgstr "MP3格式设定的合并不被允许. 您是否要MediaMonkey调整设定以符合MP3的要求?"

msgid "This device is not connected"
msgstr "此设备没有连接"

msgid "This directory is used exclusively for Previews or Virtual CD content"
msgstr "此目录是做为预览或虚拟CD内容专属使用的"

msgid "This file does not have %s assigned."
msgstr "此文件还没有被 %s 指定"

msgid "This format is used by some devices"
msgstr "这个格式被一些设备所使用"

msgid "This format is used by some newer devices"
msgstr "这个格式被一些新设备所使用"

msgid "This is a custom field 1"
msgstr "这是一个自定义字段1"

msgid "This is a custom field 2"
msgstr "这是一个自定义字段2"

msgid "This is a custom field 3"
msgstr "这是一个自定义字段3"

msgid "This is needed for some older devices"
msgstr "这是部分较旧设备所需要的"

#, fuzzy
msgid ""
"This makes it easier to browse the device's database. Otherwise, multiple "
"Artists/Composers would sync as a single string (e.g. 'U2;B.B. King')"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ..\\..\\po\\zh-Hans\\default.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"这可以使它更容易浏览设备的数据库. 否则, 多重艺术家/作曲者会被同步为单一的字符"
"串 (例如: 'U2;B.B. King')\n"
"#-#-#-#-#  ..\\..\\po\\zh-Hans\\context.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"这可以使它更容易浏览设备的数据库. 否则, 多重演唱者/作曲者会被同步为单一的字符"
"串 (例如: 'U2;B.B. King')"

#, fuzzy
msgid ""
"This makes it easier to browse the device's database. Otherwise, multiple "
"Genres would sync as a single string (e.g. 'Rock;Pop;Accoustic')"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ..\\..\\po\\zh-Hans\\default.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"这可以使它更容易浏览设备的数据库. 否则, 多重风格会被同步为单一字符串 (例如: "
"'Rock;Pop;Accoustic')\n"
"#-#-#-#-#  ..\\..\\po\\zh-Hans\\context.po (MediaMonkey 4.x)  #-#-#-#-#\n"
"这可以使它更容易浏览设备的数据库. 否则, 多重曲风会被同步为单一字符串 (例如: "
"'Rock;Pop;Accoustic')"

msgid ""
"This playlist is a parent of other playlists. Deleting it will also remove "
"its children. Are you sure you want to delete it?"
msgstr ""
"这个播放列表是其他播放列表的亲节点. 删除它将会同时删除它所有的子节点. 您是否"
"确定要删除它吗?"

msgid "This product is licensed to:"
msgstr "此产品授权于:"

msgid ""
"This will modify the track# field in sequential order for the %d selected "
"tracks. Do you want to proceed?"
msgstr "将会修改曲目# 字段的排列顺序给 %d 已选择的曲目. 您是否要进行?"

msgid ""
"This will remove the content of the selected media from the Library, but not "
"from the Computer. Are you sure you want to remove these files from the "
"Library?"
msgstr ""
"这将会从媒体库中移除所选媒体的内容, 但是不会从电脑中移除. 您是否确定要从媒体"
"库中移除这些文件?"

msgid ""
"This will update the tags of the selected files so that they match your "
"Library. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "更新所选择文件的标签以符合您的媒体库. 您是否确定要进行?"

msgid ""
"This wizard will help you burn a standard Audio CD for playback on any CD "
"player, or a Data CD/DVD/BD for use on other computers or devices that "
"support MP3 and other compressed audio formats. Please choose an option to "
"proceed:"
msgstr ""
"此精灵会帮助您刻录一张标准音乐CD并可在任何CD播放器播放, 或是数据CD/DVD/BD可用"
"在其他电脑或是支持MP3及其他压缩音乐格式的设备. 请选择一个选项来进行:"

msgid ""
"This wizard will help you get started by setting a few options and scanning "
"your drive for media files."
msgstr "通过设定一些选项以及扫描您设备中的媒体文件, 此精灵会协助您开始."

msgid "Time-out error occured while connecting to Freedb."
msgstr "当连接到Freedb时, 发生了超时错误."

msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Title of original version of this work"
msgstr "此作品的原创版本的标题"

msgid "Title of this track / episode"
msgstr "此曲目/单曲的标题"

msgid "Title:"
msgstr "标题:"

msgid "To Sync"
msgstr "同步"

msgid "To completely uninstall the product, please restart MediaMonkey!"
msgstr "要完整地移除这个产品, 请重新启动MediaMonkey!"

msgid "To enable all MP3 options, upgrade to the Gold version!"
msgstr "要启用所有MP3选项, 需要升级到 Gold!"

msgid ""
"To install or remove an add-on you must run MediaMonkey as Administrator"
msgstr "要安装或移除一个add-on, 您必须以管理者身分执行MediaMonkey"

msgid "To the following format:"
msgstr "到以下的格式:"

msgid ""
"To unlock additional features, please enter the Registration information "
"that you received after purchasing MediaMonkey Gold:"
msgstr ""
"要将其他的功能解开锁定, 请输入您购买MediaMonkey Gold后所收到的登录信息:"

msgid "To unlock all features, please enter registration information below:"
msgstr "要将所有的功能解开锁定, 请输入以下的登录信息:"

msgid ""
"To upgrade or to learn more about MediaMonkey Gold, click the 'Upgrade' "
"button."
msgstr "想要升级或进一步了解有关MediaMonkey Gold, 请点选 '升级' 按钮."

msgid "To:"
msgstr "到:"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Toolbar Configuration"
msgstr "工具栏配置"

msgid "Toolbars"
msgstr "工具栏"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Top"
msgstr "顶部"

msgid "Top %d Albums"
msgstr "Top %d 专辑"

msgid "Top %d Albums played"
msgstr "Top %d 播放的专辑"

msgid "Top %d Artists"
msgstr "Top %d 艺术家"

msgid "Top %d Artists played"
msgstr "Top %d 播放的艺术家"

msgid "Top %d Genres"
msgstr "Top %d 风格"

msgid "Top %d Genres played"
msgstr "Top %d 播放的风格"

msgid "Total Lockdown"
msgstr "完全锁住"

msgid "Total Tracks:"
msgstr "总计曲目:"

msgid "Total size"
msgstr "总计大小"

msgid "Total time"
msgstr "总计时间"

msgid "Totals"
msgstr "总计"

msgid "Track"
msgstr "曲目"

msgid "Track #"
msgstr "曲目 #"

msgid "Track %s failed to verify"
msgstr "曲目 %s 验证失败"

msgid ""
"Track %s verified with confidence number %d (number of people matched your "
"rip)"
msgstr "曲目 %s 以信任数目 %d 来验证 (符合你提取的人员数目)"

msgid "Track Artist"
msgstr "曲目艺术家"

msgid "Track Lyrics:"
msgstr "曲目歌词:"

msgid "Track Names"
msgstr "曲目名称"

msgid "Track Title"
msgstr "曲目标题"

msgid "Track Volume"
msgstr "曲目音量"

msgid "Track artist"
msgstr "曲目艺术家"

msgid "Track folder"
msgstr "曲目文件夹"

msgid "Track length (seconds)"
msgstr "曲目长度 (秒)"

msgid "Track number"
msgstr "曲目编号"

msgid "Track title"
msgstr "曲目标题"

msgid "Track volume may be leveled only for MP3 Tracks."
msgstr "曲目音量只可以在Mp3曲目被均衡化."

msgid "Track#"
msgstr "曲目#"

msgid ""
"Track(s) have been verified against AccurateRip.com database with the "
"following results:"
msgstr "曲目已经由AccurateRip.com数据库验证后产生以下结果:"

msgid "Track-at-once"
msgstr "轨道刻录"

msgid "Track-at-once (2 sec. gap)"
msgstr "轨道刻录(2秒间隔)"

msgid "Tracks per Album"
msgstr "每张专辑的曲目"

msgid "Tracks per Artist"
msgstr "每个艺术家的曲目"

msgid "Tracks per Genre"
msgstr "每种风格的曲目"

msgid "Tracks per Rating"
msgstr "每个星级的曲目"

msgid "Tracks per Year"
msgstr "每个年份的曲目"

msgid "Tracks played per day"
msgstr "每天播放的曲目"

msgid "Tracks to be ripped:"
msgstr "被提取的曲目:"

msgid "Transparency:"
msgstr "透明度:"

msgid "Transparent"
msgstr "透明"

msgid "Tree"
msgstr "树状结构"

msgid "Tree Nodes"
msgstr "树状结构节点"

msgid "Tree Settings"
msgstr "树状结构设定"

msgid "Trial Version"
msgstr "试用版"

msgid "Try another disc"
msgstr "尝试其他光盘"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Type New Toolbar Name"
msgstr "输入新的工具栏名称"

msgid "Type a keyboard shortcut"
msgstr "输入键盘快捷方式"

msgid "Type of bitrate:"
msgstr "比特率的类型:"

msgid "Type the key combination to activate the selected action"
msgstr "输入组合键来启用所选择的动作"

msgid "Type:"
msgstr "类型:"

msgid "U&ndo"
msgstr "撤销(&n)"

msgid "UDF"
msgstr "UDF"

msgid "UDF + ISO 9660"
msgstr "UDF + ISO 9660"

msgid "UDF + Joliet"
msgstr "UDF + Joliet"

msgid "UK (Amazon.co.uk)"
msgstr "英国 (Amazon.co.uk)"

msgid "UPnP/DLNA server"
msgstr "UPnP/DLNA 服务器"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "US (Amazon.com)"
msgstr "美国 (Amazon.com)"

msgid "USB Device ID:"
msgstr "USB设备ID:"

msgid "Unanalyzed Volume"
msgstr "未分析的音量"

msgid "Uncheck all"
msgstr "取消全选"

msgid "Unclassified Files"
msgstr "未归类的文件"

msgid " Undo "
msgstr "撤销"

msgid "Unicode"
msgstr "Unicode"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Unknown (all formats)"
msgstr "未知 (所有格式)"

msgid "Unknown Actors"
msgstr "未知的演员"

msgid "Unknown Album"
msgstr "未知的专辑"

msgid "Unknown Artist"
msgstr "未知的艺术家"

msgid "Unknown Artwork"
msgstr "未知的专辑图片"

msgid "Unknown Composer"
msgstr "未知的作曲者"

msgid "Unknown Conductor"
msgstr "未知的指挥者"

msgid "Unknown Director"
msgstr "未知的导演"

msgid "Unknown Genre"
msgstr "未知的风格"

msgid "Unknown Mood"
msgstr "未知气氛"

msgid "Unknown Occasion"
msgstr "未知场合"

msgid "Unknown Podcast"
msgstr "未知的播客"

msgid "Unknown Producer"
msgstr "未知的制片"

msgid "Unknown Quality"
msgstr "未知品质"

msgid "Unknown Rating"
msgstr "未知星级"

msgid "Unknown Series"
msgstr "未知的系列"

msgid "Unknown Tempo"
msgstr "未知节拍"

msgid "Unknown Title"
msgstr "未知的标题"

msgid "Unknown Year"
msgstr "未知的年份"

msgid "Unlocatable files"
msgstr "无法定位的文件"

msgid "Unmoved files"
msgstr "无法移动的文件"

msgid "Unorganized Files"
msgstr "未整理的文件"

msgid "Unregistered"
msgstr "尚未授权"

msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

msgid "Unsubscribe and delete all episodes"
msgstr "取消订阅并删除所有的单曲"

msgid "Unsynchronized Tags"
msgstr "未同步的标签"

msgid "Update & Next song (Alt-Right)"
msgstr "更新及下一首歌 (Alt-Right)"

msgid "Update & Previous song (Alt-Left)"
msgstr "更新及上一首歌 (Alt-Left)"

msgid "Update Available"
msgstr "可用的更新"

msgid "Update Directory"
msgstr "更新目录"

msgid "Update Podcast"
msgstr "更新播客"

msgid "Update Tags of selected files to match the Library"
msgstr "更新所选文件的标签来符合媒体库"

msgid "Update Tags of selected tracks to match the Library"
msgstr "更新所选曲目的标签来符合媒体库"

msgid "Update all Podcasts"
msgstr "更新所有播客"

msgid "Update database based on all content changes (takes longer)"
msgstr "根据所有内容的改变来更新数据库 (更长的时间)"

msgid "Update database based on newly added content"
msgstr "将最后新增内容更新到数据库"

msgid "Update empty fields only"
msgstr "仅更新空白字段"

msgid "Update file info from Tags when rescanning files"
msgstr "当重新扫描文件时, 从标签中更新文件信息"

msgid "Update selected files in the database"
msgstr "更新在数据库中已选择的文件"

msgid "Update tags when editing properties"
msgstr "当编辑属性时同时更新标签"

msgid "Update the Library with the new location for the following files:"
msgstr "对于以下的文件, 更新其新位置到媒体库:"

msgid "Updated %d files"
msgstr "更新 %d 文件"

msgid "Updating Podcast"
msgstr "更新播客"

msgid "Updating file %d of %d."
msgstr "更新文件 %d of %d."

msgid "Updating media %s (%d of %d)"
msgstr "更新媒体中 %s (%d of %d)"

msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

msgid "Use 8.3 DOS-style filenames"
msgstr "使用 8.3 DOS-style 檔名"

msgid "Use Linux folder separator ('/' instead of '\\')"
msgstr "使用Linux目录的分隔符 ('/' 而不是 '\\')"

msgid "Use Multiple CPU cores (if available)"
msgstr "使用多核心CPU (如果有的话)"

msgid "Use Proxy Server"
msgstr "使用代理服务器"

msgid "Use Unicode (UTF-8 encoding) for M3U playlists"
msgstr "于M3U列表中使用Unicode (UTF-8 encoding)"

msgid "Use advanced settings"
msgstr "使用高级设定"

msgid "Use bit reservoir"
msgstr "使用bit reservoir"

msgid "Use extended M3U"
msgstr "使用扩展的 .m3u"

msgid "Use manual settings"
msgstr "使用手动设定"

msgid "Use only the first Genre when multiple Genres exist"
msgstr "当多重的风格存在时, 仅使用第一个风格"

msgid "Use only the first value when multiple Artists / Composers exist"
msgstr "当多重的艺术家/作曲者存在时, 仅使用第一个值"

msgid "Use presets"
msgstr "使用预置"

msgid "Use:"
msgstr "使用:"

msgid "User Name:"
msgstr "使用者名称:"

msgid "User domain (optional):"
msgstr "用户网域(选项):"

msgid "User name (optional):"
msgstr "用户名称(选项):"

msgid "User's rating of this file"
msgstr "此文件的使用者星级"

msgid "Username:"
msgstr "使用者名称:"

msgid "V: "
msgstr "V: "

msgid "VBR"
msgstr "VBR"

msgid "VBR Quality"
msgstr "VBR品质"

msgid "VBR Quality:"
msgstr "VBR品质"

msgid "VBR method:"
msgstr "VBR方法:"

msgid "VBR:"
msgstr "VBR:"

msgid "Value"
msgstr "数值"

msgid "Value:"
msgstr "数值:"

msgid "Values:"
msgstr "数值:"

msgid "Variable bitrate"
msgstr "可变的比特率"

msgid "Variable bitrate (VBR - most efficient)"
msgstr "可变比特率 (VBR - 最具效率)"

msgid "Variable bitrate (VBR)"
msgstr "可变的比特率(VBR)"

msgid "Various"
msgstr "多重的"

msgid "Verification finished"
msgstr "验证完成"

msgid "Verification of track %s"
msgstr "曲目 %s 的验证"

msgid "Verifies ripped tracks against the AccurateRip.com database"
msgstr "通过AccurateRip.com数据库验证提取完的曲目"

msgid "Verify data on disc after burning"
msgstr "刻录后验证光盘中的数据"

msgid "Verify ripped tracks"
msgstr "验证提取后曲目"

msgid ""
"Verify that all the desired audio tracks for your CD are included, and re-"
"order them (via drag and drop) if necessary."
msgstr ""
"验证是否包含所有想要的音频曲目到您的CD, 假如必要的话会重新排列它们 (通过拖"
"曳)."

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Version:"
msgstr "版本:"

msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

msgid "Vi&rtual CD"
msgstr "虚拟CD(&r)"

msgid "Via:"
msgstr "通过:"

msgid "Video"
msgstr "影片"

msgid "Video Podcast"
msgstr "影片播客"

msgid "Video Screen Capture"
msgstr "视频截图"

msgid "Video actors"
msgstr "视频演员"

msgid "Video bitrate:"
msgstr "影片的比特率:"

msgid "Video codec"
msgstr "影片编码解码器"

msgid "Video formats:"
msgstr "影片格式:"

msgid "Video settings"
msgstr "影片设定"

msgid "Video:"
msgstr "影片:"

msgid "Videos"
msgstr "影片"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "View Modes"
msgstr "显示模式"

msgid "View P&roperties"
msgstr "查看属性(&r)"

msgid "View as:"
msgstr "查看如:"

msgid "View full size"
msgstr "查看全尺寸"

msgid "View lists of podcasts and subscribe"
msgstr "查看播客列表并且订阅"

msgid "Virtual"
msgstr "虚拟"

msgid "Virtual CD"
msgstr "虚拟CD"

msgid "Virtual CD & Preview"
msgstr "虚拟CD与预览"

msgid "Visible"
msgstr "可视的"

msgid "Visualization Plug-ins"
msgstr "可视化插件"

msgid "Voice configuration"
msgstr "工具栏配置"

msgid "Voice:"
msgstr "音频:"

msgid "Voice: ABR ~56 kbps mono"
msgstr "语音: ABR ~56 kbps 单声道"

msgid "Volume"
msgstr "音量"

msgid "Volume Analysis:"
msgstr "音量分析:"

msgid "Volume Down"
msgstr "降低音量"

msgid "Volume Leveling"
msgstr "音量均化"

msgid "Volume Mute"
msgstr "音量静音"

msgid "Volume Up"
msgstr "提高音量"

msgid "Volume bar"
msgstr "音量杆"

msgid "Volume decreased"
msgstr "降低音量"

msgid "Volume increased"
msgstr "提高音量"

msgid "Volume: "
msgstr "音量:"

msgid "Volume: %d%%"
msgstr "音量: %d%%"

msgid "W: "
msgstr "W: "

msgid "WAV settings"
msgstr "WAV设定"

msgid "WMA"
msgstr "WMA"

msgid "WMA Lossless"
msgstr "WMA Lossless"

msgid "WMA Pro"
msgstr "WMA Pro"

msgid "WMA Speech"
msgstr "WMA Speech"

msgid "WMA is not supported. It must first be installed (see release notes)."
msgstr "不支持WMA. 它必须事先已被安装 (请见发布说明)."

msgid "WMA settings"
msgstr "WMA设定"

msgid "Waiting for a new disc"
msgstr "等候一张新的光盘"

msgid "Warn when duplicate files are added"
msgstr "当重制文件被新增时发出提示"

msgid "Warning"
msgstr "提示"

msgid "Warning will disappear in: %d seconds"
msgstr "提示将会在以下时间内消失: %d 秒"

msgid "Web"
msgstr "因特网"

msgid "Web Browser"
msgstr "网络浏览器"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgid "Welcome to MediaMonkey!"
msgstr "欢迎来到MediaMonkey!"

msgid "Welcome to the disc burning wizard!"
msgstr "欢迎进入磁盘刻录精灵!"

msgid "When adding files to the Library:"
msgstr "新增文件到媒体库时:"

msgid "When analyzing Track volume, also analyze Album volume"
msgstr "分析曲目音量的同时, 也一并分析专辑音量"

msgid "When files are playing:"
msgstr "文件正在播放:"

msgid "When files are playing: "
msgstr "文件正在播放:"

msgid "When playback is stopped:"
msgstr "播放停止时:"

msgid "When synchronizing, limit path && filename length to:"
msgstr "同步时, 限制路径与文件名长度到:"

msgid "When synchronizing, update the Device database"
msgstr "同步进行时, 也更新设备的数据库"

msgid "When the format is:"
msgstr "当格式是:"

msgid "Width:"
msgstr "宽:"

msgid "WinAmp"
msgstr "WinAmp"

msgid "WinKey"
msgstr "WinKey"

msgid "Winamp 2 or 5"
msgstr "Winamp 2 或 5"

msgid "Winamp Path Selection"
msgstr "Winamp路径选择"

msgid ""
"Winamp executable is not located at %s. Please select its correct location "
"in the Setup dialog and then restart MediaMonkey."
msgstr ""
"Winamp运行文件并没有位在 %s. 请在设定对话框中选择正确位置并且在这之后重新启动"
"MediaMonkey."

msgid "Winamp path selection"
msgstr "Winamp路径选择"

msgid "Window"
msgstr "窗口"

msgid "Windows Media Player"
msgstr "Windows Media Player"

msgid "Windows Media Video 7"
msgstr "Windows Media Video 7"

msgid "Windows Media Video 8"
msgstr "Windows Media Video 8"

msgid "Windows Media Video 9"
msgstr "Windows Media Video 9"

msgid "Would you like to apply these changes?"
msgstr "您是否要应用这些改变?"

msgid "Would you like to remove unused albums now?"
msgstr "您现在是否要移除没有使用的专辑?"

msgid "Write CD-Text"
msgstr "写入CD-Text"

msgid "Write Method:"
msgstr "写入方式:"

msgid "Writer(s)"
msgstr "编剧"

msgid "Writer(s) of this track's lyrics (e.g. writer1;writer2)"
msgstr "这个曲目歌词的编辑 (如编辑1; 编辑2)"

msgid ""
"Writes track information to the CD so that devices that support CD-Text can "
"display it during playback."
msgstr "写入曲目信息到CD中, 如此当设备播放时就可支持CD-Text的显示."

msgid "Writing"
msgstr "写入中"

msgid "Xvid MPEG-4"
msgstr "Xvid MPEG-4"

msgid "YES"
msgstr "是"

msgid "Year"
msgstr "年份"

msgid "Year from"
msgstr "年份从"

msgid "Year to"
msgstr "年份到"

msgid "Years"
msgstr "年份"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Yes to &All"
msgstr "全部都是(&A)"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid "You have been already subscribed to this podcast."
msgstr "您已经订阅了播客."

msgid "You have changed the settings for %s"
msgstr "您已经在 %s 上改变了设定"

msgid "You should only install software from sources that you trust."
msgstr "您应该只安装来自于您信任来源的软件"

msgid ""
"Your Library is being upgraded to the latest version. It can take up to "
"several minutes..."
msgstr "您的媒体库正在被更新到最新的版本. 它需要花上一些时间..."

msgid "Your computer is going to hibernate"
msgstr "您的电脑将要休眠"

msgid "Your computer is going to log off"
msgstr "您的电脑将要注销"

msgid "Your computer is going to shutdown"
msgstr "您的电脑将要关机"

msgid "Your computer is going to sleep"
msgstr "您的电脑将要暂时睡眠"

msgid ""
"Your device supports volume leveling tags (via Replay Gain or Soundcheck) so "
"it is recommended to not enable this option, and to use the Analyze Volume "
"tool instead."
msgstr ""
"您的设备支持音量平均化标签 (通过回放增益或音频检查) 所以建议不要启用此选项, "
"而改使用音量分析工具."

msgid "Z..A"
msgstr "Z..A"

msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

msgid "Zoom Video by:"
msgstr "缩放影像依照:"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom in by 10%"
msgstr "放大10%"

msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

msgid "Zoom out by 10%"
msgstr "缩小10%"

msgid "Zoom to 100%"
msgstr "缩放到100%"

msgid "Zoom to 150%"
msgstr "缩放到150%"

msgid "Zoom to 200%"
msgstr "缩放到200%"

msgid "Zoom to 50%"
msgstr "缩放到50%"

msgid "a genre name"
msgstr "风格名称"

msgid "a year"
msgstr "一个年"

msgid "above"
msgstr "在上于"

msgid "albums"
msgstr "专辑"

msgid "all episodes"
msgstr "所有单曲"

msgid "an album artist name"
msgstr "专辑艺术家名称"

msgid "an artist name"
msgstr "艺术家姓名"

msgid "and"
msgstr "and"

msgid "artists"
msgstr "艺术家"

msgid "audio"
msgstr "音频"

msgid "between"
msgstr "介于"

msgid "bits"
msgstr "bits"

msgid "by Bitrate"
msgstr "依照比特率"

msgid "by Quality (recommended)"
msgstr "依照质量 (建议)"

msgid "calculating..."
msgstr "计算中..."

msgid "contains"
msgstr "包含"

msgid "copied"
msgstr "复制"

msgid "dB"
msgstr "分贝"

msgid "does not exist."
msgstr "并不存在."

msgid "does not match the source"
msgstr "无法符合来源"

msgid "doesn't contain"
msgstr "不包含"

msgid "doesn't equal"
msgstr "不等于"

msgid "doesn't start with"
msgstr "不要开始以"

msgid "e&Music"
msgstr "eMusic(&M)"

msgid "episodes"
msgstr "单曲"

msgid "equals"
msgstr "等于"

msgid "error occured while scanning"
msgstr "扫描过程中发生错误"

msgid "error while reading file info"
msgstr "当读取文件信息时发生错误"

msgid "file"
msgstr "文件"

msgid "file is too short or too small"
msgstr "文件太短或太小"

msgid "files"
msgstr "文件"

msgid "fps"
msgstr "fps"

msgid "from the past 2 days"
msgstr "过去2天内"

msgid "from the past 2 weeks"
msgstr "过去2星期内"

msgid "from the past 24 hours"
msgstr "过去24小时内"

msgid "from the past 3 days"
msgstr "过去3天内"

msgid "from the past month"
msgstr "过去1个月内"

msgid "from the past week"
msgstr "过去1星期内"

msgid "has Artwork"
msgstr "有专辑图片"

msgid "has preview"
msgstr "有预览"

msgid "hasn't Artwork"
msgstr "不具有专辑图片"

msgid "http://www.mediamonkey.com"
msgstr "http://www.mediamonkey.com"

msgid "iPod"
msgstr "iPod"

msgid "iTunes"
msgstr "iTunes"

msgid "ico"
msgstr "ico"

msgid "in"
msgstr "在"

msgid "is"
msgstr "是"

msgid "is accessible"
msgstr "可存取的"

msgid "is audiobook"
msgstr "是有声书籍"

msgid "is in Virtual CD"
msgstr "有存在虚拟CD"

msgid "is known"
msgstr "是已知的"

msgid "is music"
msgstr "是音乐"

msgid "is not"
msgstr "不是"

msgid "is not accessible"
msgstr "不可存取的"

msgid "is not audiobook"
msgstr "不是有声书籍"

msgid "is not music"
msgstr "不是音乐"

msgid "is not podcast"
msgstr "不是播客"

msgid "is podcast"
msgstr "是播客"

msgid "is unknown"
msgstr "是未知的"

msgid "kbps"
msgstr "kbps"

msgid "megabytes"
msgstr "megabytes"

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid "minutes remaining"
msgstr "剩余分钟"

msgid "minutes."
msgstr "分钟."

msgid "most recent"
msgstr "最近的"

msgid "most recent episodes"
msgstr "最近最新的单曲"

msgid "moved"
msgstr "移动"

msgid "net"
msgstr "net"

msgid "no episodes"
msgstr "无任一单曲"

msgid "none"
msgstr "全无"

msgid "old v%s license isn't valid for v%d.%d"
msgstr "旧的 v%s 无法有效的用于 v%d.%d"

msgid "older episodes first"
msgstr "较旧的单曲优先"

msgid "oldest"
msgstr "最旧的"

msgid "per Album"
msgstr "每张专辑"

msgid "per Track"
msgstr "每首曲目"

msgid "prefix for each playlist type"
msgstr "每个播放列表类型的简称"

msgid "previous files in Now Playing"
msgstr "在现在播放的前一文件"

msgid "px"
msgstr "px"

msgid "ram"
msgstr "ram"

msgid "recent episodes first"
msgstr "最近的单曲优先"

msgid "requires %d discs"
msgstr "需要 %d 张光盘"

msgid "requires > 1 disc"
msgstr "需要 > 1 光盘"

msgid "sec"
msgstr "sec"

msgid "second"
msgstr "秒"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "seconds remaining"
msgstr "剩余秒数"

msgid "selected"
msgstr "已选择"

msgid "starts with"
msgstr "开始以"

msgid "subdirectory for each playlist type"
msgstr "每个播放列表类型的子目录"

msgid "the %d most recent"
msgstr "最近最新 %d "

msgid ""
"this CD doesn't exist in the database or there is a problem with your "
"internet connection"
msgstr "这个CD不存在于数据库中或是你的因特网连结发生问题"

msgid "to"
msgstr "到"

msgid "tracks"
msgstr "曲目"

msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgid "unplayed TV Shows"
msgstr "无法播放的电视节目"

msgid "unplayed episodes"
msgstr "无法播放的单曲"

msgid "unplayed videos"
msgstr "无法播放的影片"

msgid "upcoming files in Now Playing"
msgstr "现在播放中接下来即将播放的文件"

msgid "video"
msgstr "影片"

msgid "videos"
msgstr "影片"

msgid "|"
msgstr "|"

msgid "Allows music to be lowered/paused for announcements during a party"
msgstr "在聚会中, 让音乐在演讲时能够降低声音/暂停"

msgid ""
"Allows you to choose MediaMonkey's language. You must close and restart "
"MediaMonkey for the change to take effect."
msgstr "您可以选择MediaMonkey的语言。你必须重新启动MediaMonkey来让此改变生效"

msgid ""
"Analyzes the relative volume of Tracks on a per Album basis, and saves the "
"leveling co-efficient."
msgstr "以每张专辑为基础分析相对的音量，并且储存矫正后的系数"

msgid "Applies the changes made to an existing Hotkey entry"
msgstr "应用所做的改变到现有的快捷键设置"

msgid "Automatically analyzes volume of Tracks as a background process"
msgstr "以后台处理方式自动分析曲目音量"

msgid ""
"By default, MediaMonkey minimizes to the taskbar. 'Minimize to MicroPlayer' "
"causes it to appear as a toolbar next to the System tray when minimized. "
"'Minimize to MiniPlayer', displays 'Now Playing' files even when the main "
"application is minimized."
msgstr ""
"默认情况下，MediaMonkey缩小至任务栏。“缩小至微型播放器”选项是当最小化时会使它"
"出现在系统任务栏旁边像是菜单一样。而“缩小至迷你播放器”选项是当最小化时会显"
"示“正在播放”的文件."

msgid ""
"Causes Tags to be updated immediately, as soon as changes to file properties "
"are made."
msgstr "更改文件属性后，立即更新标签"

msgid ""
"Causes data from the feed to overwrite data embedded by the author within "
"episode tags"
msgstr "用聚合的数据覆盖掉插曲标签中作者定义的数据"

msgid ""
"Causes files of the selected type to not be played when Shuffle is enabled."
msgstr "使所选择类型文件在启用无序播放时不用播放"

msgid "Causes search for 'an' to not return files containing 'another'"
msgstr "使搜索 'an' 时不显示包含 'another' 的曲目"

msgid "Causes the Hotkey to function even when MediaMonkey isn't in focus"
msgstr "让热键功能生效，即使当MediaMonkey不在前台"

msgid ""
"Causes the Pop-up to appear only if MediaMonkey is minimized or inactive"
msgstr "当MediaMonkey最小化或未激活时，才会弹出"

msgid ""
"Causes the device to automatically disconnect after auto-sync has completed."
msgstr "让设备在自动同步完成之后弹出"

msgid ""
"Choose a directory and filename mask to which Podcasts should be saved. If a "
"filename mask is not chosen, then the Podcast's original filename will be "
"used"
msgstr ""
"选择可以让播客储存的目录与文件名。如果没有选择文件名，就会使用播客的原文件"
"名。"

msgid ""
"Choose the Directory/Filename format to be used for files on the device."
msgstr "在设备上选择 目录/文件名 格式用于文件"

msgid ""
"Choose the directory and filename format when copying files to the portable "
"device."
msgstr "选择将复制曲目到便携设备的目录与文件名格式."

msgid ""
"Choose the drive letter that is your portable device. You can verify which "
"letter this is in Explorer. This must be entered before you can synchronize "
"with a portable device."
msgstr ""
"选择哪个驱动器号是您的携式播放器. 您可以在资源管理器中确认盘符. 在您与便携设"
"备同步之前, 是必须选择的."

msgid "Choose the location to which downloaded content is stored by default"
msgstr "选择默认要存放下载内容的位置"

msgid "Choose where Auto-DJ should add tracks from"
msgstr "选择Auto-DJ要从哪里新增曲目"

msgid ""
"Choose whether to synch your entire library or only a subset. This is "
"usually based on how much space is available on your portable device."
msgstr ""
"选择是否同步您整个媒体库或是仅同步子集合. 它通常是视您的便携设备中可用的空间"
"大小而定."

msgid ""
"Choose which nodes to enable in the Media Tree, and edit the properties of "
"Collections."
msgstr "选择哪个节点来启用媒体树状结构, 以及用来编辑收藏属性."

msgid ""
"Clipping prevention ensures that volume leveling doesn't result in clipping "
"of the audio track. It does so by limiting the volume adjustment when "
"possible clipping is detected."
msgstr ""
"防止修剪功能确保音量均化时不会导致声音曲目受到修剪. 当可能的修剪被侦测到时, "
"它利用音量调整的限制来达到."

msgid ""
"Configure which server to use (username and domain are optional). The main "
"freedb server is entered by default, although you may want to change this to "
"a server closer to your location."
msgstr ""
"设定要使用哪个服务器 (其中用户名与域是选择性的). 虽然您或许要去变更这个选项到"
"接近您位置的服务器, 默认值中主要的freedb服务器是内建的."

msgid "Create M3U playlists to more easily navigate the tracks on a device"
msgstr "建立 .m3u播放列表以使设备上更容易浏览"

msgid "Creates a new Hotkey"
msgstr "新建一个快捷键"

msgid ""
"Define subsets of your Library, with customized display settings for "
"different collections."
msgstr "定义媒体库的子集，为不同的集合自定义显示设置。"

msgid ""
"Defines how many new episodes are downloaded if new episodes are detected"
msgstr "如果发现有新的单曲, 定义多少新单曲要下载"

msgid "Defines which episodes are to be deleted"
msgstr "定义哪些单曲要被删除"

msgid "Deletes existing Hotkey"
msgstr "删除现存的快捷键"

msgid ""
"Deletes files from the device if they're not on the Auto-Sync list. In "
"general, this should be enabled, but be aware that it can delete files from "
"the device if you've added them to the device via another computer or if "
"you've modified file tags on the device but not in the Library."
msgstr ""
"假如它们没有在自动同步列表中, 从设备中删除文件. 一般而言, 这功能是启用的, 但"
"是要知道假使你从别台计算机新增文件到设备中或是你已经修改设备的卷标, 它还是可"
"以从设备中删除文件."

msgid "Determines how often MediaMonkey checks for updates"
msgstr "决定MediaMonkey多久检查更新"

msgid "Determines how the 'Summary' field displays for different content Types"
msgstr "决定'摘要'字段如何显示不同的内容形式"

msgid ""
"Determines the method is used to level volume for playback and device "
"synchronization. 'per Album' levels based on the Album volume co-efficient "
"(if available), preserving relative volume differences of tracks on an "
"Album. 'per Track' levels each track independently, preferable when Albums "
"are rarely played as a whole."
msgstr ""
"决定要用来均衡化音量所使用的方法. '每张专辑'均衡法是基于专辑的共同因子, 并保"
"留每首曲目的相对音量之差异. 而'每首曲目'均衡法是将每首曲目独立开来均衡音量, "
"当专辑很少整张欣赏实比较适用."

msgid ""
"Determines what fields display below Artwork in Art and Art Browser views"
msgstr "决定哪些字段在图片与图片浏览检视中要显示以下的专辑图片"

msgid ""
"Determines whether album information is automatically looked up when a CD is "
"scanned."
msgstr "当CD正在进行扫描时, 决定是否要自动搜寻专辑信息."

msgid "Determines which actions are available in the Explorer context-menu"
msgstr "决定浏览器背景选单中哪个动作是可以使用的"

msgid "Determines which actions are presented when a disk is inserted"
msgstr "决定当磁盘插入时要呈现哪个动作"

msgid "Disables crossfading for files of the selected type."
msgstr "关闭所选择类型文件的交叉淡化功能"

msgid ""
"Disabling this option causes masks to appear as they used to in Songs-DB. "
"For advanced users only."
msgstr ""
"关闭这个选项当会让他们过去曾在Songs-DB的屏蔽出现. 只有适用于进阶使用者."

msgid "Displays a mirror image of Artwork in the Art views."
msgstr "在图片检视中显示专辑图片的镜摄影像."

msgid ""
"Displays a warning if a file in the Now Playing queue is inaccessible (e.g. "
"if it's on a CD that isn't inserted)."
msgstr ""
"假如存在于现在播放中的曲目无法存取, 会显现一个警示 (如:当曲目存在CD而CD未被插"
"入时)"

msgid ""
"Displays all contents of a Collection in the Collection's root node. Can be "
"disabled for very large Libraries."
msgstr ""
"在收藏的根结点中, 显示收藏的所有内容. 如果媒体库非常大的话可以将它关闭."

msgid "Displays all episodes including those that have previously been deleted"
msgstr "显示包括那些之前已被删除的所有单曲"

msgid "Displays all file properties in a single tooltip."
msgstr "显示所有文件属性在单一工具提示中."

msgid "Displays file information and associated artwork"
msgstr "显示文件信息以及关联的专辑图片"

msgid "Displays file information that is obscured in a Tooltip."
msgstr "显示在工具提示中模糊不清的曲目信息"

msgid ""
"Enable this if you wish the library to be pruned of any files that have been "
"moved or deleted from a monitored folder. This is extremely useful, but "
"should only be enabled if you're confident that you'll never move files to a "
"folder that isn't monitored, as doing so would result in the file being "
"removed from the Library entirely."
msgstr ""
"假如您期望有文件从监控的文件夹中移除或删除时让媒体库能够精简, 可以开启这个选"
"项. 这是非常有帮助的, 但是如果您无法确定您不曾从不被监控的文件夹中移除文件, "
"就应该开启此项目."

msgid ""
"Enable whichever formats are supported by your portable device.  Any formats "
"that are not selected will not be copied to the device."
msgstr ""
"启用哪一种格式是可以被您的便携设备所支持. 如果任何格式都没有选取的情况下, 是"
"不会复制到设备中."

msgid ""
"Enabling this option speeds up all scans subsequent to the initial one by "
"limiting re-addition to files that have changed in size or timestamp."
msgstr ""
"开启这个选项可以加速所有从起始文件之后的文件的扫描, 加速方法是对于再次增加那"
"些变更过文件大小或时间戳的文件加以限制."

msgid ""
"Folders set to scan continuously will be monitored so that any changes "
"within them will be immediately reflected in the MediaMonkey Library."
msgstr ""
"目录设定成持续扫描将会被监控好让目录中的任何变动可以立即地反应在MediaMonkey的"
"媒体库中."

msgid ""
"Folders set to scan on startup will be checked for changes each time "
"MediaMonkey is run, so that any changes made by other applications or device "
"when MediaMonkey isn't running will be reflected in the MediaMonkey Library."
msgstr ""
"目录设定为启动时扫描将会每次执行MediaMonkey时确认是否有任何变动, 如此当"
"MediaMonkey在未执行过程中有其他应用程序或设备改变了目录时, 变动可以反应在"
"MediaMonkey的媒体库中."

msgid ""
"Freedb connections usually use the CDDBP protocol, although you may want to "
"use HTTP if you are having firewall related problems."
msgstr ""
"虽然您有防火墙相关问题时或许要使用HTTP协议, 但是Freedb的连接通常是使用CDDBP协"
"议."

msgid ""
"Hotkeys let you define keyboard shortcuts to accomplish various actions. "
"Select <New Hotkey> to create a new shortcut."
msgstr ""
"热键可让你定义键盘快捷键来完成不同的动作. 选择 <新建热键...> 来创建一个新的快"
"捷键."

msgid ""
"If enabled will prompt for a password when attempting to exit Party Mode."
msgstr "假如开启此功能, 离开聚会模式会出现提示要求输入密码."

msgid ""
"If enabled, MediaMonkey adjusts volume to the Player's Target Volume, using "
"previously analyzed volume leveling coefficients. It has no effect on tracks "
"that do not have such a coefficient."
msgstr ""
"假如开启的话, MediaMonkey会调整音量至播放器的目标音量, 此目标音量是利用先前分"
"析后的音量均化共同因子. 在没有共同因子的那些曲目是没有作用的."

msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will check (over the internet) whether a newer "
"version exists."
msgstr "如果启用, MediaMonkey会连上因特网去核对是否有更新版本"

msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whenever an edit operation modifies "
"more than 50 files at once."
msgstr ""
"假如开启的话, MediaMonkey将会提示您是否编辑的动作要一次修改超过50个文件."

msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to copy the entire folder, "
"or only those contents that exist in the Library."
msgstr ""
"假如开启的话, MediaMonkey将会提示您是否要复制整个文件夹或者仅复制存在于媒体库"
"中的内容."

msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to delete the currently "
"playing file from the system, since doing so will cause an interruption of "
"playback."
msgstr ""
"假如开启的话, MediaMonkey将会提示您是否要从系统中删除现有播放的文件, 这样做会"
"造成播放中断."

msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to link to artwork or add it "
"to the Tag, and whether to apply the image to all files in an album / series."
msgstr ""
"假如开启的话, MediaMonkey将会提示您是否要链接专辑图片到卷标中以及是否要应用图"
"片到所有专辑里的文件."

msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to move the entire folder, "
"or only those contents that exist in the Library."
msgstr ""
"假如开启的话, MediaMonkey将会提示您是否要移动整个文件夹或者仅移动存在于媒体库"
"中的内容."

msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to remove tracks from the "
"Now Playing list, remove them from the Now Playing list and the library, or "
"delete them from the Now Playing list, the library, and the computer system."
msgstr ""
"假如开启的话, MediaMonkey将会提示您是否要从现在播放列表中移除曲目, 同时从现在"
"播放列表与媒体库中移除, 或者从现在播放列表,媒体库,及计算机中删除他们."

msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to remove tracks from the "
"playlist, remove them from the playlist and the library, or delete them from "
"the playlist, the library, and the computer system."
msgstr ""
"假如开启的话, MediaMonkey将会提示您是否要从播放列表中移除曲目, 同时从播放列表"
"与媒体库中移除, 或从播放列表,媒体库,计算机中删除."

msgid ""
"If enabled, a warning is provided whenever duplicate files are added to a "
"playlist."
msgstr "假如启用的话, 当有重制的曲目被新增到播放列表时, 会提出一个警示."

msgid ""
"If enabled, in addition to Tracks, MediaMonkey will display .m3u playlists "
"that appear in directories in the My Computer node."
msgstr ""
"假如开启的话, 除了曲目之外, MediaMonkey将会显示出现在我的计算机节点目录里的 ."
"m3u播放列表."

msgid ""
"If enabled, the 'All' node will appear at the top/bottom of each directory "
"in My Computer nodes, allowing you to view library files in the directory "
"and all of its subdirectories."
msgstr ""
"假如开启, 'All' 节点会出现位在所在位置或我的计算机节点的每个目录的上方/下方, "
"让您可以检视所有位在目录与所有子目录中的媒体库文件."

msgid ""
"If enabled, the 'All' node will appear at the top/bottom of each directory "
"in the Location or My Computer nodes, allowing you to view library files in "
"the directory and all of its subdirectories."
msgstr ""
"假如开启, 'All' 节点会出现位在所在位置或我的计算机节点的每个目录的上方/下方, "
"让您可以检视所有位在目录与所有子目录中的曲目."

msgid ""
"If enabled, will display a subset of tracks on the Album so that more Albums "
"can be seen"
msgstr "假如开启的话, 将会显示一个曲目子集合在专辑中让更多专辑可以看到"

msgid ""
"If you have files with non-English characters, you'll want to enable ascii + "
"Unicode, which saves tags in ascii except in cases where non-latin "
"characters appear. Some players may have trouble reading Unicode tags, "
"though."
msgstr ""
"假如你有文件是非英语字码, 你将要启用 accii + Unicode 来储存成ascii, 以避免出"
"现非拉丁字码. 但某些播放器对于支持unicode的标签会有问题."

msgid ""
"If your network uses a proxy server, you'll need to configure these settings "
"to enable Freedb HTTP connections and MP3 / OGG streaming. If you don't know "
"the Proxy Server settings, check with your Administrator."
msgstr ""
"假如您的网络使用了代理服务器, 您将必须配置这些设定来启动与Freedb HTTP的连接以"
"及MP3/OGG的串流. 假如您不知道代理服务器的设定, 请与网络管理者确认."

msgid "Improve performance of some tasks by utilizing multiple CPU cores"
msgstr "利用CPU的多核心来提升一些任务的效能"

msgid ""
"In cases where the tags do not contain much information, MediaMonkey can get "
"some information such as Artist, Title, or Album from the Filename if this "
"option is enabled. Note that the inferred properties are saved in the "
"database, but not saved to the file tags (in case the information is "
"incorrect). Once you've verified the data, you can update the tags manually--"
"see Synchronizing Your Tags."
msgstr ""
"以防万一卷标没有包含太过信息, 假如这个选项开启, MediaMonkey可以获取更多的信"
"息, 像是演唱者, 标题, 或是从档名而来的专辑. 要注意的是, 推论属性是储存于数据"
"库中, 并没有储存于文件卷标中 (以免信息是错误的). 一旦您已经验证过数据后, 您可"
"以手动更新标签 -请见同步您的标签."

msgid "Indicates how long the Pop-up should display"
msgstr "指定跳出讯息要显示多久时间"

msgid ""
"It is possible to specify whether to use 'Tags and then inferred "
"properties', or vice versa. Generally, Tags contain more accurate "
"information, so choosing 'Tags and then inferred properties' will import "
"properties from Tags, and then any missing information will be imported from "
"inferred properties. The only time one would want to use 'Inferred "
"Properties and then Tags' is if it is known in advance that tags are "
"inaccurate, and filenames contain more accurate data."
msgstr ""
"可能需要去界定是否要使用'卷标然后推论属性'的功能, 或者反过来亦然, 标签包含了"
"更多精确的信息, 所以选择'卷标然后推论属性'的功能后会从卷标汇入曲目属性, 并且"
"会从推论属性汇入所遗失的信息. 会用到此功能的时机是假如事先知道标签是不正确"
"的, 而在档名中可以获取更正确的信息时."

msgid ""
"Lets MediaMonkey behave as a Digital Media Renderer so that it can play "
"content from a Digital Media Controller which retrieves content from a "
"Digital Media Server. If you wish to play content from MediaMonkey's "
"library, you must also enable Media Sharing."
msgstr ""
"让MediaMonkey当作是一个Digital Media Renderer, 如此它可以从Digital Media "
"Controller来播放内容. 假如你想要从MediaMonkey媒体库播放内容, 你也必须启用媒体"
"分享."

msgid ""
"Limits the number of fields searched to reduce false positives and improve "
"performance"
msgstr "限制字段的数量好让搜寻减少错误发生并改善效能"

msgid ""
"MediaMonkey allows you to use the Player that is built into MediaMonkey, or "
"Winamp. Using the MediaMonkey player enables Volume Leveling, an advanced "
"equalizer, and is fully integrated with MediaMonkey's Now Playing list. "
"Using Winamp may be desired if you wish to use certain plugins that are "
"incompatible with MediaMonkey."
msgstr ""
"MediaMonkey让您可以使用内建在MediaMonkey或是WinAmp的拨放器. 使用MediaMonkey可"
"以启用音量均化功能, 进阶的均衡器, 以及完全整合于MediaMonkey的现在播放列表. 假"
"如您希望使用现有的外挂插件却不兼容于MediaMonkey, 或许可以使用WinAmp."

msgid ""
"MediaMonkey can synchronize music contained in the Library with a variety of "
"Portable Audio Devices and Media Servers. Plug-ins are included for iPods "
"and iPhones, and other devices. The Windows Media Plug-in works with most "
"devices, including MTP / 'Plays for Sure' devices, and Android or Blackberry "
"devices. In some cases, it may be preferable to use the Generic Plug-in for "
"USB Mass Storage Devices (i.e. those that appear with a Drive Letter in the "
"Windows Explorer).\n"
"\n"
"For other devices, plugins can be installed via the MediaMonkey web site."
msgstr ""
"MediaMonkey可以将包含在媒体库的音乐与一些可携式音乐设备和媒体服务器同步. 内含"
"给iPods与iPhone和其他设备的插件. Windows媒体插件能用于大部份的设备, 包括 "
"MTP / 'Plays for Sure' 设备以及Android或Blackberry设备. 在某些情形下, 它可以"
"使用给USB储存设备的一般插件 (如. 出现在文件总管下的磁盘代号).\n"
"\n"
"至于其他设备, 可以透过MediaMonkey网站来安装插件."

msgid ""
"MediaMonkey performs numerous operations such as CD Ripping, Conversion, "
"Tagging, Volume Levelling, etc. in the background. This option sets the "
"priority of these background tasks. By default it is set to 'Lower' so that "
"these tasks don't slow down other operations."
msgstr ""
"MediaMonkey可以在背景执行许多的作业, 像是提取CD, 转文件, 卷标, 均化音量等等. "
"这个选项设定了这些背景作业的优先级. 在默认值里它是设为'较低的'好让这些作业不"
"会使其他运作变慢."

msgid ""
"Minimizes to the MicroPlayer if it is enabled (right-click on the System "
"Task bar, and click 'Toolbars')."
msgstr ""
"假如开启的话, 会最小化到微型播放器 (在系统任务栏上按下鼠标右键, 并点选 '工具"
"栏')."

msgid "Minimizes to the MiniPlayer"
msgstr "最小化到迷你播放器"

msgid "Minimizes to the Taskbar"
msgstr "最小化到任务栏"

msgid ""
"Organize library files based on the above rules whenever files are scanned "
"or edited. To fully automate, enable File Monitoring to scan directories in "
"the background."
msgstr ""
"当文件被扫描或是编辑时, 会基于以上的规则来组织媒体库文件. 为了能够完全自动"
"化, 可以启用文件监控功能来做目录的背景扫描."

msgid "Prevents episodes that have been highly rated from being deleted."
msgstr "避免评比高的单曲被删除."

msgid "Prevents episodes that haven't been listened to from being deleted."
msgstr "避免还未被聆听过的单曲被删除."

msgid "Prevents recent episodes from being deleted."
msgstr "避免最近的单曲被删除."

msgid ""
"Prevents the Auto-DJ from adding tracks while this Type of content is playing"
msgstr "当此类型的内容正在播放时, 避免Auto-DJ新增曲目"

msgid "Prevents users from making any changes"
msgstr "避免使用者进行任何变更"

msgid ""
"Properties can be inferred from 'Filename' or 'Filename + Path'. Generally, "
"it is better to infer from Filenames only, unless files are arranged in a "
"highly organized directory structure, in which case 'Filename + Path' will "
"yield better results."
msgstr ""
"属性是来 '文件名' 或 '文件名+路径' 从推论而来. 一般而言, 最好仅从档名来推论, "
"除非曲目是以较高一层的组织化目录结构来安排的话,  '文件名+路径' 这样的方式会产"
"生一个较好的结果."

msgid "Removes underscores from inferred properties when adding files."
msgstr "当新增曲目时, 从推论属性来移除底线"

msgid ""
"Saves auto-converted content in a temporary cache so that it can be re-used, "
"as needed."
msgstr "如果需要的话, 将自动转换后的内容储存在暂存区以便再利用."

msgid ""
"Saves playback position (great for Audiobooks) for files of the selected "
"type."
msgstr "对选择类型的文件储存播放位置 (这对有声书很不错)"

msgid ""
"Search Tips:\n"
"A : finds files with A*, a*, or variants with an accent\n"
"+A : finds files with A* only\n"
"\"A\" : finds files with A only\n"
"A B : finds files with A AND B\n"
"A OR B : finds files with either A or B\n"
"A -B : find files with A and NOT B\n"
"artist:A : finds files with Artist = A\n"
"year:X..Y : finds files in range X to Y\n"
"rating: X.. : finds files with X stars or more"
msgstr ""
"搜寻提示:\n"
"A : 以A*, a*形式找寻曲目, 或者具有腔调的差异\n"
"+A : 仅以 A* 形式来搜寻曲目\n"
"\"A\" : 仅以A来找曲目\n"
"A B : 同时以A以及B来找寻曲目\n"
"A OR B : 用A或者B来找寻曲目\n"
"A -B : 找寻有A的曲目同时不要有B\n"
"演唱者:A : 以演唱者= A的形式来找曲目\n"
"年份:X..Y : 找寻年份介在X与Y之间的曲目\n"
"评比: X.. : 找寻曲目是评比X以上的星星"

msgid "Select the skin that you wish to use with MediaMonkey."
msgstr "选择您想要用在MediaMonkey上的面板."

msgid "Set the default directory / filename format for specified files."
msgstr "为特定曲目设定默认的目录/文件名格式"

msgid "Shows arrows in the Filelist that link to related content"
msgstr "显示箭头在链接相对应内容的播放列表中"

msgid ""
"Some applications are set to 'steal' file associations, so that even if "
"you've configured MediaMonkey to play MP3 files, the other application "
"overides this setting. If you want to be certain that MediaMonkey will run, "
"enable 'Re-associate file types on startup' to reset file associations each "
"time you run MediaMonkey."
msgstr ""
"一些应用程序会设定去'占据'扩展名, 如此即使您没有设定MediaMonkey来播放MP3文"
"件, 其他应用程序也会覆盖这项设定. 假如您要确定MediaMonkey会执行, 启动 '在启动"
"时重新关联文件类型' 来让每次执行MediaMonkey时重设文件连结."

msgid ""
"Sync a random subset of the selected tracks, and fill up the device as much "
"as possible. This is useful for synching random tracks to a device that "
"cannot contain your entire library."
msgstr ""
"同步所选择曲目的随机子集合, 以及尽可能地填满设备. 这对于一些无法一次涵盖所有"
"媒体库曲目的设备而言, 将随机曲目同步到设备是相当有帮助的."

msgid ""
"Syncs files on the Auto-sync List back to the Library, if the copy on the "
"device is more recent than the copy in the Library."
msgstr ""
"假如在设备上的复制文件比在媒体库更新, 在自动同步清单中会同步文件到媒体库中."

msgid ""
"The MediaMonkey Player supports DSP Audio effect plug-ins that are "
"compatible with Winamp 2. They generally enhance and/or modify the audio in "
"some way.\n"
"\n"
"To install a plug-in you'll have to follow either of the following "
"procedures:\n"
"\n"
"1) If the plug-in is provided with an installer, the installer often chooses "
"a default directory of /Program Files/Winamp. Change this to /Program Files/"
"MediaMonkey. If you're unable to change the installation directory, you'll "
"have to install to the Winamp directory and then manually copy the "
"installed .dll file(s) to the Program Files/MediaMonkey/Plug-ins directory.\n"
"\n"
"2) If the plug-in is a .dll, simply copy the .dll to the Program Files/"
"MediaMonkey/Plugins directory, and follow the instructions provided with the "
"plug-in.\n"
"\n"
"Once the plug-in is installed, you can access it from the plug-ins pane, and "
"press the Configure button. For DSP Audio Effect plug-ins, you can also set "
"the order in which the plugins process the audio using the up/down arrows."
msgstr ""
"此MediaMonkey播放器支持与Winamp 2兼容的DSP音效外挂插件. 他们通常用来强化或修"
"改声音档.\n"
"\n"
"要安装外挂插件, 您将必须遵照以下其中一个的程序:\n"
"\n"
"1) 假如外挂插件是以安装程序来提供, 此安装程序通常会选择一个默认的目录为 /"
"Program Files/Winamp. 变更此目录为 /Program Files/MediaMonkey. 假如您无法变更"
"安装路径, 您将必须先安装到Winamp的路径, 然后再手动复制已经安装的 .dll 文件到 "
"Program Files/MediaMonkey/Plug-ins 目录底下.\n"
"\n"
"2) 假如外挂插件本身是 .dll, 只要简单地复制 .dll 到目录 Program Files/"
"MediaMonkey/Plugins 底下, 并遵照此外挂插件的指令即可.\n"
"\n"
"一旦外挂插件安装完成, 您可以从外挂插件对话窗来存取它, 并按下设定配置按钮."

msgid ""
"The MediaMonkey Player supports General plug-ins that are compatible with "
"Winamp 2. They often add some entirely new functionality to the "
"application.\n"
"\n"
"To install a plug-in you'll have to follow either of the following "
"procedures:\n"
"\n"
"1) If the plug-in is provided with an installer, the installer often chooses "
"a default directory of /Program Files/Winamp. Change this to /Program Files/"
"MediaMonkey. If you're unable to change the installation directory, you'll "
"have to install to the Winamp directory and then manually copy the "
"installed .dll file(s) to the Program Files/MediaMonkey/Plug-ins directory.\n"
"\n"
"2) If the plug-in is a .dll, simply copy the .dll to the Program Files/"
"MediaMonkey/Plugins directory, and follow the instructions provided with the "
"plug-in.\n"
"\n"
"Once the plug-in is installed, you can access it from the plug-ins pane, and "
"press the Configure button."
msgstr ""
"此MediaMonkey播放器支持与Winamp 2兼容的一般外挂插件. 他们通常增加了程序的全新"
"功能.\n"
"\n"
"要安装外挂插件, 您将必须遵照以下其中一个的程序:\n"
"\n"
"1) 假如外挂插件是以安装程序来提供, 此安装程序通常会选择一个默认的目录为 /"
"Program Files/Winamp. 变更此目录为 /Program Files/MediaMonkey. 假如您无法变更"
"安装路径, 您将必须先安装到Winamp的路径, 然后再手动复制已经安装的 .dll 文件到 "
"Program Files/MediaMonkey/Plug-ins 目录底下.\n"
"\n"
"2) 假如外挂插件本身是 .dll, 只要简单地复制 .dll 到目录 Program Files/"
"MediaMonkey/Plugins 底下, 并遵照此外挂插件的指令即可.\n"
"\n"
"一旦外挂插件安装完成, 您可以从外挂插件对话窗来存取它, 并按下设定配置按钮."

msgid ""
"The MediaMonkey Player supports Input plug-ins that are compatible with "
"Winamp 2. They generally add support for new audio formats.\n"
"\n"
"To install a plug-in you'll have to follow either of the following "
"procedures:\n"
"\n"
"1) If the plug-in is provided with an installer, the installer often chooses "
"a default directory of /Program Files/Winamp. Change this to /Program Files/"
"MediaMonkey. If you're unable to change the installation directory, you'll "
"have to install to the Winamp directory and then manually copy the "
"installed .dll file(s) to the Program Files/MediaMonkey/Plug-ins directory.\n"
"\n"
"2) If the plug-in is a .dll, simply copy the .dll to the Program Files/"
"MediaMonkey/Plugins directory, and follow the instructions provided with the "
"plug-in.\n"
"\n"
"Once the plug-in is installed, you can access it from the plug-ins pane, and "
"press the Configure button."
msgstr ""
"此MediaMonkey播放器支持与Winamp 2兼容的输入外挂插件. 他们通常增加来支持新的声"
"音格式.\n"
"\n"
"要安装外挂插件, 您将必须遵照以下其中一个的程序:\n"
"\n"
"1) 假如外挂插件是以安装程序来提供, 此安装程序通常会选择一个默认的目录为 /"
"Program Files/Winamp. 变更此目录为 /Program Files/MediaMonkey. 假如您无法变更"
"安装路径, 您将必须先安装到Winamp的路径, 然后再手动复制已经安装的 .dll 文件到 "
"Program Files/MediaMonkey/Plug-ins 目录底下.\n"
"\n"
"2) 假如外挂插件本身是 .dll, 只要简单地复制 .dll 到目录 Program Files/"
"MediaMonkey/Plugins 底下, 并遵照此外挂插件的指令即可.\n"
"\n"
"一旦外挂插件安装完成, 您可以从外挂插件对话窗来存取它, 并按下设定配置按钮."

msgid ""
"The MediaMonkey Player supports Output plug-ins that are compatible with "
"Winamp 2. They generally control how MediaMonkey outputs audio.\n"
"\n"
"To install a plug-in you'll have to follow either of the following "
"procedures:\n"
"\n"
"1) If the plug-in is provided with an installer, the installer often chooses "
"a default directory of /Program Files/Winamp. Change this to /Program Files/"
"MediaMonkey. If you're unable to change the installation directory, you'll "
"have to install to the Winamp directory and then manually copy the "
"installed .dll file(s) to the Program Files/MediaMonkey/Plug-ins directory.\n"
"\n"
"2) If the plug-in is a .dll, simply copy the .dll to the Program Files/"
"MediaMonkey/Plugins directory, and follow the instructions provided with the "
"plug-in.\n"
"\n"
"Once the plug-in is installed, you can access it from the plug-ins pane, and "
"press the Configure button."
msgstr ""
"此MediaMonkey播放器支持与Winamp 2兼容的输出外挂插件. 他们通常控制MediaMonkey"
"如何来输出声音.\n"
"\n"
"要安装外挂插件, 您将必须遵照以下其中一个的程序:\n"
"\n"
"1) 假如外挂插件是以安装程序来提供, 此安装程序通常会选择一个默认的目录为 /"
"Program Files/Winamp. 变更此目录为 /Program Files/MediaMonkey. 假如您无法变更"
"安装路径, 您将必须先安装到Winamp的路径, 然后再手动复制已经安装的 .dll 文件到 "
"Program Files/MediaMonkey/Plug-ins 目录底下.\n"
"\n"
"2) 假如外挂插件本身是 .dll, 只要简单地复制 .dll 到目录 Program Files/"
"MediaMonkey/Plugins 底下, 并遵照此外挂插件的指令即可.\n"
"\n"
"一旦外挂插件安装完成, 您可以从外挂插件对话窗来存取它, 并按下设定配置按钮."

msgid ""
"The MediaMonkey Player supports Visualization plug-ins that are compatible "
"with Winamp 2. They provide kaleidoscopic visual effects that are "
"synchronized to the music.\n"
"\n"
"To install a plug-in you'll have to follow either of the following "
"procedures:\n"
"\n"
"1) If the plug-in is provided with an installer, the installer often chooses "
"a default directory of /Program Files/Winamp. Change this to /Program Files/"
"MediaMonkey. If you're unable to change the installation directory, you'll "
"have to install to the Winamp directory and then manually copy the "
"installed .dll file(s) to the Program Files/MediaMonkey/Plug-ins directory.\n"
"\n"
"2) If the plug-in is a .dll, simply copy the .dll to the Program Files/"
"MediaMonkey/Plugins directory, and follow the instructions provided with the "
"plug-in.\n"
"\n"
"Once the plug-in is installed, you can access it from the plug-ins pane, and "
"press the Configure button."
msgstr ""
"MediaMonkey播放器支持视觉效果的外挂插件, 且相容于WinAmp 2. 这些外挂提供了如万"
"花筒般千变万化的视觉效果, 并且与音乐同步变化.\n"
"\n"
"要安装外挂插件, 您必须遵照以下其中一个程序:\n"
"\n"
"1) 假如外挂插件是以安装程序来提供, 此安装程序通常会选择一个默认的目录为 /"
"Program Files/Winamp. 变更此目录为 /Program Files/MediaMonkey. 假如您无法变更"
"安装路径, 您将必须先安装到Winamp的路径, 然后再手动复制已经安装的 .dll 文件到 "
"Program Files/MediaMonkey/Plug-ins 目录底下.\n"
"\n"
"2) 假如外挂插件本身是 .dll, 只要简单地复制 .dll 到目录 Program Files/"
"MediaMonkey/Plugins 底下, 并遵照此外挂插件的指令即可.\n"
"\n"
"一旦外挂插件安装完成, 您可以从外挂插件对话窗来存取它, 并按下设定配置按钮. "

msgid ""
"This allows you to change the headings that identify each of the Custom "
"Fields."
msgstr "可以让您改变标题来识别每一个自定义字段."

msgid ""
"This allows you to select which file types will be associated with "
"MediaMonkey, so that if the file is double-clicked, MediaMonkey will "
"automatically run and play the file."
msgstr ""
"这让您可以选择MediaMonkey要关联的文件类型, 如此当文件被点选时, MediaMonkey会"
"自动执行并播放它."

msgid ""
"This causes MediaMonkey to get track properties embedded directly on an "
"Audio CD in the CD-TEXT format when ripping the CD or adding it to the "
"library."
msgstr ""
"当提取CD或新增到媒体库时, 这功能可以让MediaMonkey可以从音乐CD中内建在CD-TEXT"
"的目录中取得曲目属性."

msgid ""
"This causes MediaMonkey to ignore the specified prefixes when sorting by "
"Artist (separate multiple prefixes with a ','). For instance 'The Beatles' "
"and 'Beatles' will appear directly adjacent to one another if this is "
"enabled and 'the' is configured."
msgstr ""
"可以让MediaMonkey可以忽略排序演唱者时的演唱者称谓. 举例而言, 当开启并设定 "
"'the' 时, 'The Beatles' 与 'Beatles' 会直接接邻着出现."

msgid ""
"This causes MediaMonkey to save .m3u files in a format that preserves non-"
"English characters. Note that some players may not support unicode .m3u "
"playlists."
msgstr ""
"好让MediaMonkey可以储存的 .m3u文件可以保留非英语字码. 不过要注意某些播放器并"
"不支持unicode的 .m3u文件清单."

msgid ""
"This causes MediaMonkey to update the file's timestamp whenever a tag is "
"updated. This should be enabled so that other applications reading the file "
"are aware that a change has been made."
msgstr ""
"当标签一旦被更新, 可以让MediaMonkey能够更新曲目的时间戳. 这项功能应该要开启好"
"让其他应用程序读取文件时能知道是否已经被变更了."

msgid ""
"This causes all Tracks that are re-added (either manually by clicking 'Add "
"Tracks...' or automatically via the File Monitor) to be updated--even those "
"that already exist in the database. The effect is that if other applications "
"have been used to modify tags, the Library will update based on information "
"gleaned from the tags. The downside to this is that up-to-date track "
"properties can be overwritten with out-of-date information from tags (this "
"would only occur if tags are not kept up-to-date and in synch with the "
"library)."
msgstr ""
"可以让所有曲目重新新增 (不是点选 '新增曲目...', 就是自动从文件监控器中自动来"
"新增) 来更新, 即使不存在于数据库中. 此效果是假如已经用其他程序来修改卷标, 媒"
"体库将会依照从卷标搜集来的信息来更新. 不利之处在于, 最新的曲目属性会被从卷标"
"而来的最新信息所覆盖过去 (这只会发生在当标签没有保持最新以及没有跟媒体库同步"
"时)."

msgid ""
"This causes any attributes (e.g. Artist) that are no longer associated with "
"any files to be automatically removed from the Library."
msgstr "这可以使属性(如.演唱者)不再与任何文件关联时自动从媒体库中移除."

msgid ""
"This causes the tree in the MediaMonkey Explorer to open and close in an "
"animated fashion. This may cause problems, though, if you are using a non-"
"white background."
msgstr ""
"可以让位在MediaMonkey浏览器可以用动画样式来打开或关闭树状结构. 但是假如您使用"
"非白色背景时, 这或许会有问题."

msgid ""
"This creates a digital signature, for the audio content of each track (tags "
"are ignored), so that each track can be uniquely identified. If any two "
"tracks are duplicates (i.e. they have matching signatures) they will appear "
"in the Files to Edit > Duplicate Content view."
msgstr ""
"给每一个曲目的声音内容建立一个数字签名, 如此每个曲目就可以是唯一可辨识的文"
"件. 假如任何两首曲目重复, 这些曲目会出现在 编辑文件 >重制内容."

msgid ""
"This determines how many previously played tracks will be displayed in the "
"Now Playing list."
msgstr "用来决定多少先前播放过的曲目会被显示在现在播放列表里."

msgid ""
"This determines how many tracks Auto-DJ will add to the Now Playing list "
"when the list begins to empty."
msgstr "用来决定当清单要变空时, Auto-DJ会新增多少曲目到现在播放列表中"

msgid ""
"This determines what files are played when the Play Now command is run for a "
"single file. By default the selected file and others subsequent to it play. "
"The alternative is that only the selected file plays."
msgstr ""
"用来决定当现在播放的命令正在单一曲目下执行时, 哪些曲目会被播放. 默认值为所选"
"择曲目与其他顺序在这首曲之后的曲目, 也可以是仅播放所选择的曲目."

msgid ""
"This determines what the default behavior is when a file is double-clicked "
"or <enter> is pressed. Options are Play Now, Play Next, Play Last, or Edit "
"Properties."
msgstr ""
"用来决定当鼠标点选曲目时或在曲目上按下<enter>键之后, 预设的行为为何. 可供选择"
"的行为有现在播放, 播放下一首, 播放上一首, 或是编辑曲目属性."

msgid "This enables mouse gestures on the tray icon."
msgstr "这会开启位在系统列图标的鼠标手势功能."

msgid ""
"This enables smooth scrolling, but can cause flashing to occur depending on "
"the background color chosen."
msgstr "启动顺畅的卷动, 但是会使得闪动发生, 视背景颜色而定."

msgid "This enables tooltips for context help"
msgstr "这会开启工具提示为背景帮助"

msgid ""
"This filename is used whenever more than one image is stored to a folder. It "
"is used a) for images other than the first image, when only a single Album/"
"Series/Movie is contained within a folder b) for all images when multiple "
"Albums/Series/Movies are contained within a folder."
msgstr ""
"当超过一个影像存放在文件夹中, 使用这个档名. 它用来 a) 当文件夹只包含单一专辑/"
"系列/电影时, 给第一张图片以外的图片用. b) 当文件夹内含多个专辑/系列/电影时, "
"给所有图片用."

msgid "This gives preference to tracks with higher ratings."
msgstr "这会让喜好去以较高的评比来追踪."

msgid "This initiates an auto-sync whenever the device is plugged into the PC"
msgstr "初始化一个自动同步, 当设备要插入计算机时的设定"

msgid ""
"This is the filename for the first image, as long as only a single Album, "
"Series, or Movie is contained within the folder."
msgstr "一旦只有单一专辑或电影在文件夹中, 这是第一张图片的文件名."

msgid ""
"This is useful if you prefer MediaMonkey to use the theme of your Windows "
"system or if you have an older systems and wish to improve performance "
"slightly. Close MediaMonkey and restart it for this to take effect"
msgstr ""
"假如您期望MediaMonkey去使用您Windows系统的主题或是假如您有一个旧版的系统而期"
"望能些微地提升效能的时候, 这个功能是有帮助的. 关闭MediaMonkey并重新开启它来让"
"功能生效."

msgid "This locks the current configuration of Party Mode."
msgstr "锁定目前聚会模式的设定."

msgid ""
"This makes MediaMonkey function more like a jukebox, preventing users from "
"stopping or switching tracks; changing volume, balance or equalizer "
"settings; and re-ordering / removing files, or adding multiple files at once."
msgstr ""
"这使得MediaMonkey功能更像是一个点唱机, 以防止使用者停止或切换曲目; 变更音量, "
"平衡或等化设定; 以及重排/移除文件或一次新增多个文件."

msgid ""
"This name is used to identify a portable device. This must be entered before "
"you can synchronize with a portable device."
msgstr "这个名称用来识别可携式的设备. 必须要在您可以与便携设备同步之前就输入."

msgid ""
"This option causes MediaMonkey to never truly close--it always runs in the "
"background, and is always accessible via the system tray."
msgstr ""
"这个选项能让MediaMonkey不用真的关闭, 它可以在背景执行并且一直都能够经由系统任"
"务栏来存取."

msgid ""
"This option causes MediaMonkey to overide the backgrounds that are included "
"with the skins with custom backgrounds of your liking."
msgstr ""
"这个选项可以让您以喜爱的自定义背景, 使MediaMonkey覆盖包含在面板中的背景."

msgid "This option causes MediaMonkey to take up the entire screen."
msgstr "这个选项会让MediaMonkey完全占满整个屏幕."

msgid ""
"This option causes the Analyze Volume command to be carried out only on "
"tracks that do not yet have a volume coefficient calculated. Since the "
"number of tracks analyzed does not affect volume analysis results, there is "
"little reason to disable this function."
msgstr ""
"这个选项让分析音量的指令可以仅在曲目上完成而不会计算音量共同因子. 由于曲目数"
"量并不会影响音量分析结果, 就更少有理由来关关这项功能."

msgid "This option completely hides the menu bar (Gold only)."
msgstr "此选项可完全隐藏选单列 (仅适用于黄金版)."

msgid ""
"This option forces a maximum of one MediaMonkey window to be open at any "
"time."
msgstr "此选项强迫MediaMonkey在每次开启时的窗口为最大化."

msgid ""
"This option is useful if you wish to automatically create playlists of newly "
"added files to your library. The main use of this is if you wish to export "
"playlists of newly added files to a portable device."
msgstr ""
"假如您期望能自动建立最新增加曲目的播放列表到媒体库中, 这个选项是非常有帮助"
"的. 主要会用到此选项是当您期望导出最新增加曲目的播放列表到可携式的设备中."

msgid ""
"This prevents Tracks that are less than a specified size (KB) or time "
"(seconds) from being added to the Library, since it's unlikely that you "
"really want such files to appear in your Library."
msgstr ""
"当您不要这些不合要 求的文件出现在媒体库中, 这避免低于指定文件大小(KB)或是时间"
"(秒)的曲目新增到媒体库中."

msgid "This prevents users from exiting MediaMonkey by switching applications."
msgstr "这项功能避免用户利用切换应用程序而离开MediaMonkey."

msgid "This sets the default location to which associated artwork is stored."
msgstr "这个设定专辑图片所要存放的默认位置."

msgid ""
"This setting defines how Album Titles and Track number properties are added "
"to the Library. Options are 'Tags only', 'Tags then Playlists', and "
"'Playlists then Tags'. 'Tags only' should always be used, except in cases "
"where a music collection is arranged in such a manner that each collection "
"of tracks has an associated playlist that defines the Album."
msgstr ""
"这项设定定义了专辑的标题与曲目编号属性要如何新增到媒体库中. 选项有 '仅卷标', "
"'卷标然后播放列表', 以及 '播放列表然后标签' 等. '仅标签' 应该最常使用, 除了音"
"乐收藏是以每个曲目收藏具有定义专辑的关联播放列表之方式来安排."

msgid ""
"This setting determines whether MediaMonkey searches file directories for "
"artwork and links it to Tracks as they are added to the Library."
msgstr ""
"这项设定决定MediaMonkey是否在曲目目录搜寻专辑图片并且当曲目新增到媒体库时绑定"
"图片文件到曲目中."

msgid ""
"This specifies what character is used to denote multiple values within a "
"single field (e.g. Rock;Folk)."
msgstr "这里指定什么样的风格要用来在单一字段中表示多重数值 (如: 摇滚;乡村)."

msgid ""
"This speeds up CD Ripping by encoding audio to another format as the audio "
"is being extracted from the CD-ROM. For some drives, especially older ones, "
"this should be disabled as it may reduce the quality of encoded files."
msgstr ""
"当声音从CD-ROM被萃取出来时, 透过将声音编码到另一个格式, 能够加速CD提取的速"
"度. 然而对某些设备而言, 尤其是一些较旧的设备, 这功能应该关闭会减少文件编码的"
"质量."

msgid ""
"This turns on the Auto-DJ feature which causes tracks to automatically be "
"added to the Now Playing list when it runs out.  It can also be activated "
"via the Player menu."
msgstr ""
"这会开启Auto-DJ的功能, 可以在列表播放完曲目时能让新曲目自动增加到现在播放列表"
"中. 此功能也可以透过播放选单中来启用."

msgid ""
"This value determines playback volume if 'Level Playback Volume' is enabled "
"(for track(s) that have been analyzed)."
msgstr "如果开启'均衡化播放音量'项目, 这个数值决定播放时的音量."

msgid ""
"This value is used as the basis for displaying the volume leveling "
"adjustment that appears in the Filelist. It also determines the volume to "
"which tracks are leveled when 'Level Track Volume' is used."
msgstr ""
"这个数值用来显示出现于曲目列表中音量均化调整时的基础. 它也决定了曲目在使用 "
"'均衡化曲目音量' 功能时所期望的音量."

msgid ""
"This value is used to set the volume of Audio CDs that are burned via "
"MediaMonkey, if volume leveling is enabled when the CD is burned."
msgstr ""
"如果CD刻录同时音量均化是启用的话, 这个数值是使用来设定MediaMonkey所刻录的音乐"
"CD音量."

msgid ""
"This will cause files that are on the device but not selected in the Auto-"
"sync list to be deleted. This is useful if you have a music collection that "
"is larger than your device, however, make certain to copy new files that are "
"on your device to the Library before synchronizing."
msgstr ""
"这可以让位在设备上的文件在没被自动同步清单选取时被删除. 假如你有一个音乐收藏"
"比你的设备容量还大时, 而你确定在同步之前要复制位在设备里的新文件到媒体库之"
"中, 这是有帮助的."

msgid ""
"Turns on the UPnP/DLNA server(s), so that MediaMonkey behaves as a Digital "
"Media Server"
msgstr "开启UPnP/DLNA服务器, 如此MediaMonkey可以当作一个数字媒体服务器"

msgid ""
"When enabled, MediaMonkey will prompt you whether to proceed with a rename "
"operation if the resulting filename contains more than the 64-character "
"limit that is standard for a CD."
msgstr ""
"当开启时, 假如更改的档名超过了标准CD对于64字符的限制, MediaMonkey将会提示您是"
"否要进行一个更名的动作."

msgid ""
"You are given the option of choosing what version of ID3 tags to use: v1, "
"v2, or both. Generally, 'both' is usually best as it ensures compatibility "
"with devices that only support v1 tags, and allows for the much richer set "
"of data that can be stored in v2 tags."
msgstr ""
"您可以定义一个选项来选择要使用哪种ID3标签的版本: v1, v2, 或两者. 一般而言, 当"
"要确定能兼容于仅支持v1标签的设备, '两者' 通常是最好的, 而且也让更丰富设定的数"
"据可以存放在v2的标签中."

msgid ""
"You can create custom backgrounds--one for each of: the Tree, the Filelist, "
"and the Now Playing window."
msgstr ""
"您可以建立自定义的背景-用于每一个: 树状结构, 文件列表, 以及现在播放窗口."

msgid ""
"You can set the following Preview properties:\n"
"-The compression format that you want to use for ripping the tracks.\n"
"-The start time and duration of each sample to be created.\n"
"-The Directory and Filename format to be used for the Previews."
msgstr ""
"您可以设定以下预览的属性:\n"
"- 您要使用来提取曲目的压缩格式.\n"
"- 每个采样被建立的开始时间点与期间.\n"
"- 要使用来预览的目录与文件名格式."

msgid ""
"You can set the following Virtual CD properties:\n"
"-The compression format that you want to use for ripping the tracks. See "
"Help: \"Ripping & Digital File Formats\".\n"
"-The Directory and Filename format to be used for the new tracks."
msgstr ""
"您可以设定以下虚拟CD的属性:\n"
"- 您要用来提取曲目的压缩格式. 请见帮助: \"提取与数位文件格式\".\n"
"- 给新曲目使用的目录与文件名."

msgid " ON "
msgstr "开"

msgid "&Statistics"
msgstr "统计(&S)"

msgid "&Swap Artist and Title"
msgstr "调换演唱者与标题(&S)"

msgid "Accessible Tracks"
msgstr "可存取的曲目"

msgid "Auto-&increment Track #s..."
msgstr "自动-增加曲目 #s...(&i)"

msgid "Available Tracks"
msgstr "可用的曲目"

msgid "Background"
msgstr "背景"

msgid "CSV (*.csv)|*.csv|All files (*.*)|*.*"
msgstr "CSV (*.csv)|*.csv|所有文件 (*.*)|*.*"

msgid "Case Checker"
msgstr "大小写检查"

msgid "Case Checker..."
msgstr "大小写检查..."

msgid "Checks for correct capitalization"
msgstr "检查正确大写"

msgid "Comatose"
msgstr "休眠的"

msgid "Custom 1"
msgstr "自定义 1:"

msgid "Custom 2"
msgstr "自定义 2:"

msgid "Custom 3"
msgstr "自定义 3:"

msgid "Custom 4"
msgstr "自定义 4:"

msgid "Custom 5"
msgstr "自定义 5:"

msgid "Dance"
msgstr "跳舞"

msgid "Dinner"
msgstr "晚餐"

msgid "Duration:"
msgstr "持续时间:"

msgid "Excel sheet (*.xls)|*.xls|All files (*.*)|*.*"
msgstr "Excel sheet (*.xls)|*.xls|所有文件 (*.*)|*.*"

msgid "Excellent copy"
msgstr "卓越的复制"

msgid "Export all Playlists..."
msgstr "导出所有播放列表..."

msgid "Export subscribed Podcasts..."
msgstr "导出已订阅的播客..."

msgid "Exports all Playlists to .m3u"
msgstr "导出所有播放列表到 .m3u"

msgid "Exports list of selected files to a .csv file"
msgstr "导出所选文件列表到 .csv"

msgid "Exports list of selected files to a .htm file"
msgstr "导出所选文件列表到 .htm"

msgid "Exports list of selected files to a .xls file"
msgstr "导出所选文件列表到 .xls"

msgid "Exports list of selected files to an .xml file"
msgstr "导出所选文件列表到 .xml"

msgid "Exports selected tracks to a .csv file"
msgstr "导出所选择的曲目到单个 .csv"

msgid "Exports selected tracks to a .htm file"
msgstr "导出所选择的曲目到单个 .htm 文件"

msgid "Exports selected tracks to a .xls file"
msgstr "导出所选择的曲目到单个 .xls 文件"

msgid "Exports selected tracks to an .xml file"
msgstr "导出所选择的曲目到单个 .xml 文件"

msgid "Exports subscribed Podcasts to .opml file"
msgstr "导出已订阅的播客到 .opml"

msgid "Fair copy"
msgstr "校正"

msgid "Fast"
msgstr "快"

msgid "Favorites - 1 Audio CD Worth (74 min)"
msgstr "我的最爱 - 一张音乐CD的时间 (74分鐘)"

msgid "Favorites - 1 MP3 CD Worth (650 MB)"
msgstr "我的最爱 - 一张MP3光盘的时间 (650 MB)"

msgid "Favorites - Not Heard Recently (1 hr)"
msgstr "我的最爱 - 最近未听 (1小時)"

msgid "Favorites - Top 50"
msgstr "我的最爱 - Top 50"

msgid "File List (&Excel)"
msgstr "文件列表 (&Excel)"

msgid "File List (&HTML)"
msgstr "文件列表 (&HTML)"

msgid "File List (&XML)"
msgstr "文件列表 (&XML)"

msgid "File List (CS&V)"
msgstr "文件列表 (CS&V)"

msgid "Generated by "
msgstr "生成来自于"

msgid "Good copy"
msgstr "复制好"

msgid "HTML (*.htm)|*.htm|All files (*.*)|*.*"
msgstr "HTML (*.htm)|*.htm|所有文件 (*.*)|*.*"

msgid "Last 50 played"
msgstr "最后播放的50首"

msgid "Library Statistics Report"
msgstr "媒体库统计报告"

msgid "MediaMonkey Filelist"
msgstr "MediaMonkey文件列表"

msgid "Mellow"
msgstr "柔和的"

msgid "Microsoft Excel could not be found, please install it and try again."
msgstr "没有找到Microsoft Excel, 请安装后再试一次"

msgid "Moderate"
msgstr "适度的"

msgid "Morose"
msgstr "阴郁的"

msgid "My podcasts"
msgstr "我的播客"

msgid "Old Value: "
msgstr "旧值:"

msgid "Party"
msgstr "聚会"

msgid "Poor copy"
msgstr "错误的复制"

msgid "Rave"
msgstr "喧闹的"

msgid "Recently Added"
msgstr "最近新增"

msgid "Recommended changes to capitalization:"
msgstr "建议更改为大写:"

msgid "Romantic"
msgstr "浪漫的"

msgid "Seasonal"
msgstr "季节的"

msgid "Select files to be exported, please."
msgstr "选择要导出的文件"

msgid "Select tracks to be updated"
msgstr "选择要更新的曲目"

msgid "Select where to export all M3U files."
msgstr "选择到处所有的M3U文件到"

msgid "Select where to export the OPML file."
msgstr "选择导出OMPL文件到"

msgid "Sequentially numbers Tracks"
msgstr "依序为曲目编号"

msgid "Sequentially numbers files"
msgstr "依序为文件编号"

msgid "Slow"
msgstr "慢"

msgid "Swaps Artist and Title fields"
msgstr "调换演唱者与标题"

msgid "Total Files:"
msgstr "总文件数:"

msgid "Tranquil"
msgstr "平静的"

msgid "Upbeat"
msgstr "欢快的"

msgid "Very fast"
msgstr "非常快"

msgid "Very good copy"
msgstr "非常好的复制"

msgid "Very slow"
msgstr "非常慢"

msgid "Wild"
msgstr "狂热的"

msgid "XML (*.xml)|*.xml|All files (*.*)|*.*"
msgstr "XML (*.xml)|*.xml|所有文件 (*.*)|*.*"

msgid "at"
msgstr "在"

#  List of messages used by the installer
#   - The messages aren't actually used from this file, they are incorporated into
#       the installer thru install.isl in each translated language
#   - These are only the custom messages for MediaMonkey. The translations for many
#       languages have already been made, see http://www.jrsoftware.org/files/istrans/
#       for information if a translation is available for the language you are translating
#
# ################## Starting of MM custom Messages
# ThemesGroup
msgid "Themes:"
msgstr "主题:"

# EnableFullSkinning
msgid "Enable full skinning (override Windows System theme)"
msgstr "启用完整皮肤（覆盖Windows系统主题）"

# ReadMeLink
msgid "MediaMonkey Read Me"
msgstr "MediaMonkey 自述"

# ReadMeDesc
msgid "View the README file"
msgstr "查看自述文件"

# HelpLink
msgid "MediaMonkey Help"
msgstr "MediaMonkey 帮助"

# LanguageDownload
msgid "Download language"
msgstr "下载语言"

# LanguageDownloading
msgid "Downloading language files for:"
msgstr "下载语言文件："

# LanguageDownloadError
msgid "Failed to download language files for:"
msgstr "无法下载语言文件："

# DownloadErrorParsing
msgid "Error parsing parameter"
msgstr "错误解析参数"

# DownloadErrorParsing
msgid "Install error"
msgstr "安装错误"

# DownloadErrorDownload
msgid "Download error"
msgstr "下载错误"

# DownloadErrorUnknown
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

# PortableMode
msgid "Portable installation"
msgstr "便携式安装"

# PortableModeTooltip
msgid ""
"This lets you run MediaMonkey on a portable device that you can use on any "
"PC.%nWhen your USB flash drive or portable hard drive is plugged in, you can "
"access MediaMonkey as you would on your own PC,%nand when it's unplugged, "
"none of your data is left behind. The downside is that it isn't optimized "
"for your particular PC (e.g. no Start menu entry)."
msgstr ""
"您可以使用任何电脑在便携设备上运行MediaMonkey。%n当您的USB闪存驱动器或便携式"
"硬盘驱动器插入时，你可以在您的电脑上使用MediaMonkey，%n并且在移除后也不会留下"
"您的数据。缺点是，他不能为该电脑进行优化（例如，没有开始菜单条目）。"
